msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: acepanel\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 822366\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: frontend.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1168\n"
"Project-Id-Version: acepanel\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-22 13:16\n"

#: src/components/common/AppFooter.vue:18
#: src/views/home/IndexView.vue:547
msgid "AcePanel"
msgstr "AcePanel"

#: src/components/common/AppFooter.vue:20
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "版权所有"

#: src/components/common/AppFooter.vue:29
msgid "QQ Group"
msgstr "QQ 群"

#: src/components/common/AppFooter.vue:38
#: src/locales/menu.ts:23
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:332
#: src/views/backup/IndexView.vue:38
#: src/views/backup/ListView.vue:258
#: src/views/backup/ListView.vue:301
#: src/views/cert/CertView.vue:461
#: src/views/cert/CertView.vue:547
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:97
#: src/views/home/IndexView.vue:529
#: src/views/task/CreateModal.vue:405
#: src/views/task/CreateModal.vue:417
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/components/common/AppFooter.vue:47
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/components/common/AppFooter.vue:56
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助"

#: src/components/common/CronPreview.vue:15
#: src/components/common/CronPreview.vue:22
#: src/components/common/CronSelector.vue:163
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: src/components/common/CronPreview.vue:16
#: src/components/common/CronSelector.vue:164
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: src/components/common/CronPreview.vue:17
#: src/components/common/CronSelector.vue:165
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: src/components/common/CronPreview.vue:18
#: src/components/common/CronSelector.vue:166
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: src/components/common/CronPreview.vue:19
#: src/components/common/CronSelector.vue:167
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: src/components/common/CronPreview.vue:20
#: src/components/common/CronSelector.vue:168
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: src/components/common/CronPreview.vue:21
#: src/components/common/CronSelector.vue:169
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: src/components/common/CronPreview.vue:39
#: src/components/common/CronPreview.vue:144
#: src/components/common/CronPreview.vue:146
msgid "Cron expression: %{cron}"
msgstr "Cron 表达式：%{cron}"

#: src/components/common/CronPreview.vue:54
msgid "Run every %{n} minutes"
msgstr "每隔 %{n} 分钟运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:67
msgid "Run every %{n} hours at minute %{m}"
msgstr "每隔 %{n} 小时的 %{m} 分钟运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:80
msgid "Run every %{n} days at %{time}"
msgstr "每隔 %{n} 天的 %{time} 运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:86
msgid "Run hourly at minute %{m}"
msgstr "每小时的 %{m} 分钟运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:98
msgid "Run daily at %{time}"
msgstr "每天的 %{time} 运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:111
msgid "Run weekly on %{weekday} at %{time}"
msgstr "每周 %{weekday} 的 %{time} 运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:123
msgid "Run monthly on day %{day} at %{time}"
msgstr "每月 %{day} 日的 %{time} 运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:135
msgid "Run yearly on month %{month} day %{day} at %{time}"
msgstr "每年 %{month} 月 %{day} 日的 %{time} 运行"

#: src/components/common/CronPreview.vue:140
msgid "Run every minute"
msgstr "每分钟运行"

#: src/components/common/CronSelector.vue:149
msgid "Every Minute"
msgstr "每分钟"

#: src/components/common/CronSelector.vue:150
msgid "Every N Minutes"
msgstr "每 N 分钟"

#: src/components/common/CronSelector.vue:151
msgid "Every N Hours"
msgstr "每 N 小时"

#: src/components/common/CronSelector.vue:152
msgid "Every N Days"
msgstr "每 N 天"

#: src/components/common/CronSelector.vue:153
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: src/components/common/CronSelector.vue:154
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: src/components/common/CronSelector.vue:155
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/components/common/CronSelector.vue:156
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/components/common/CronSelector.vue:157
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/components/common/CronSelector.vue:158
#: src/views/monitor/IndexView.vue:773
#: src/views/monitor/IndexView.vue:827
#: src/views/monitor/IndexView.vue:879
#: src/views/monitor/IndexView.vue:935
#: src/views/monitor/IndexView.vue:1002
#: src/views/project/CreateModal.vue:22
#: src/views/project/CreateModal.vue:33
#: src/views/project/CreateModal.vue:46
#: src/views/project/CreateModal.vue:58
#: src/views/project/CreateModal.vue:70
#: src/views/website/StatsView.vue:160
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/common/CronSelector.vue:174
msgid "Month %{month}"
msgstr "%{month} 月"

#: src/components/common/CronSelector.vue:301
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:775
#: src/views/website/EditModal.vue:600
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: src/components/common/CronSelector.vue:312
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:776
#: src/views/website/EditModal.vue:601
msgid "Hours"
msgstr "时"

#: src/components/common/CronSelector.vue:323
msgid "Days"
msgstr "日"

#: src/components/common/CronSelector.vue:342
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/components/common/CronSelector.vue:361
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: src/components/common/CronSelector.vue:372
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: src/components/common/CronSelector.vue:379
msgid "Enter Cron expression"
msgstr "输入 Cron 表达式"

#: src/components/common/DeleteConfirm.vue:45
#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:195
#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:199
#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:29
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:341
#: src/views/home/IndexView.vue:1028
#: src/views/home/UpdateView.vue:30
#: src/views/monitor/IndexView.vue:723
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:407
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:409
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:432
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:434
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:504
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:508
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:527
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:546
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:550
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:571
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:590
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:598
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:620
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:639
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:644
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:667
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:346
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:236
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:241
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/components/common/DeleteConfirm.vue:54
#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:200
#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:126
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:101
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:604
#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:30
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:636
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:536
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:184
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:198
#: src/views/container/ImageView.vue:357
#: src/views/container/ImageView.vue:372
#: src/views/file/composables/usePaste.ts:58
#: src/views/file/EditModal.vue:41
#: src/views/file/ListView.vue:245
#: src/views/file/ListView.vue:777
#: src/views/file/ToolBar.vue:207
#: src/views/file/UploadModal.vue:340
#: src/views/file/UploadModal.vue:450
#: src/views/home/IndexView.vue:1029
#: src/views/home/UpdateView.vue:31
#: src/views/project/EditModal.vue:579
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:410
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:435
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:458
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:484
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:509
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:528
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:551
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:572
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:599
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:621
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:645
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:668
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:257
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:347
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:242
#: src/views/website/EditModal.vue:2026
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:274
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:280
#: src/views/backup/ListView.vue:80
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:280
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: src/components/common/DraggableWindow.vue:285
#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:125
#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:211
#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:28
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/common/FileEditor.vue:80
msgid "Retrieved successfully"
msgstr "获取成功"

#: src/components/common/FileEditor.vue:89
msgid "Cannot save in current state"
msgstr "当前状态无法保存"

#: src/components/common/FileEditor.vue:93
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:39
#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:46
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:26
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:170
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:176
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:164
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:38
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:49
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:24
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:53
#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:43
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:24
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:191
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:61
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:165
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:332
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:401
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:483
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:40
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:52
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:29
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:40
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:65
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:76
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:164
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:121
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:54
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:109
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:137
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:189
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:224
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:302
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:76
#: src/views/environment/GoView.vue:52
#: src/views/environment/NodejsView.vue:55
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:183
#: src/views/environment/PHPView.vue:163
#: src/views/environment/PHPView.vue:169
#: src/views/environment/PythonView.vue:59
#: src/views/project/EditModal.vue:159
#: src/views/setting/IndexView.vue:86
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:72
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:83
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:97
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:111
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:158
#: src/views/website/EditModal.vue:158
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

#: src/components/common/KeyValueEditor.vue:111
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:843
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:873
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:911
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:956
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/common/PathSelector.vue:27
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

#: src/components/common/PathSelector.vue:27
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: src/components/common/PathSelector.vue:50
#: src/components/common/PathSelector.vue:394
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:27
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:39
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:152
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:237
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:602
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:680
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:41
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:268
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:49
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:391
#: src/views/backup/StorageView.vue:62
#: src/views/backup/StorageView.vue:236
#: src/views/backup/StorageView.vue:390
#: src/views/container/ComposeView.vue:57
#: src/views/container/NetworkView.vue:46
#: src/views/container/VolumeView.vue:27
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:95
#: src/views/database/ServerList.vue:52
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:62
#: src/views/file/ListView.vue:1346
#: src/views/file/PropertyModal.vue:27
#: src/views/file/ToolBar.vue:149
#: src/views/home/IndexView.vue:658
#: src/views/home/IndexView.vue:759
#: src/views/project/ListView.vue:36
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:59
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:65
#: src/views/toolbox/LogView.vue:216
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:694
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:781
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:109
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:388
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:35
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:344
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:379
#: src/views/website/CreateModal.vue:187
#: src/views/website/EditModal.vue:1923
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/common/PathSelector.vue:89
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: src/components/common/PathSelector.vue:101
#: src/views/file/ListView.vue:1357
msgid "Owner / Group"
msgstr "所有者 / 组"

#: src/components/common/PathSelector.vue:113
#: src/views/backup/ListView.vue:47
#: src/views/container/ImageView.vue:75
#: src/views/database/RedisDataView.vue:109
#: src/views/file/ListView.vue:1353
#: src/views/file/PropertyModal.vue:39
#: src/views/file/ToolBar.vue:150
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:95
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:179
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:279
#: src/views/toolbox/LogView.vue:217
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/common/PathSelector.vue:148
#: src/views/file/ListView.vue:1496
msgid "Calculate"
msgstr "计算"

#: src/components/common/PathSelector.vue:153
#: src/views/file/ListView.vue:1362
#: src/views/file/PropertyModal.vue:51
#: src/views/file/ToolBar.vue:151
msgid "Modification Time"
msgstr "修改时间"

#: src/components/common/PathSelector.vue:187
#: src/views/file/ListView.vue:1211
#: src/views/file/PathInput.vue:43
msgid "Invalid path"
msgstr "无效路径"

#: src/components/common/PathSelector.vue:247
#: src/views/file/ListView.vue:143
#: src/views/file/ListView.vue:764
#: src/views/file/ToolBar.vue:43
msgid "Invalid name"
msgstr "无效的名称"

#: src/components/common/PathSelector.vue:257
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:285
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:236
#: src/views/backup/ListView.vue:128
#: src/views/backup/StorageView.vue:155
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:54
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:54
#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:39
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:25
#: src/views/container/ComposeView.vue:269
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:107
#: src/views/container/NetworkView.vue:190
#: src/views/container/VolumeView.vue:143
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:47
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:47
#: src/views/file/ListView.vue:152
#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:43
#: src/views/setting/CreateModal.vue:23
#: src/views/setting/TokenModal.vue:128
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:40
#: src/views/task/CreateModal.vue:94
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:262
msgid "Created successfully"
msgstr "创建成功"

#: src/components/common/PathSelector.vue:318
#: src/views/file/PropertyModal.vue:34
#: src/views/file/ToolBar.vue:173
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/components/common/PathSelector.vue:319
#: src/views/file/ToolBar.vue:174
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/components/common/PathSelector.vue:323
#: src/components/common/PathSelector.vue:386
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:651
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:539
#: src/views/project/CreateModal.vue:686
#: src/views/setting/TokenModal.vue:276
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:364
#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:200
#: src/views/website/CreateModal.vue:342
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/common/PathSelector.vue:332
#: src/views/file/PathInput.vue:155
msgid "Root Directory"
msgstr "根目录"

#: src/components/common/PathSelector.vue:398
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:391
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:666
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:785
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:264
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:286
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:317
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:187
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:427
#: src/views/backup/ListView.vue:287
#: src/views/backup/ListView.vue:318
#: src/views/backup/StorageView.vue:375
#: src/views/backup/StorageView.vue:523
#: src/views/cert/AccountView.vue:271
#: src/views/cert/CertView.vue:530
#: src/views/cert/CertView.vue:557
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:128
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:122
#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:180
#: src/views/cert/DnsView.vue:316
#: src/views/cert/ObtainModal.vue:71
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:62
#: src/views/container/ComposeView.vue:377
#: src/views/container/ComposeView.vue:403
#: src/views/container/ContainerView.vue:642
#: src/views/container/ImageView.vue:411
#: src/views/container/NetworkView.vue:337
#: src/views/container/VolumeView.vue:236
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:159
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:152
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:152
#: src/views/database/RedisDataView.vue:331
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:141
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:119
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:86
#: src/views/file/ToolBar.vue:253
#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:93
#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:124
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:158
#: src/views/setting/CreateModal.vue:71
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:51
#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:93
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:109
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:115
#: src/views/task/CreateModal.vue:478
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:118
#: src/views/container/ContainerView.vue:480
msgid "Connection closed."
msgstr "连接已关闭。"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:127
#: src/views/container/ContainerView.vue:487
msgid "Connection error."
msgstr "连接错误。"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:131
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:87
#: src/views/container/ImageView.vue:240
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:136
#: src/views/container/ImagePullModal.vue:92
#: src/views/container/ImageView.vue:245
msgid "Failed to connect"
msgstr "连接失败"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:196
msgid "Command may still running. Closing the window will terminate the command. Are you sure?"
msgstr "命令可能仍在运行。关闭窗口将终止命令。您确定吗？"

#: src/components/common/PtyTerminalModal.vue:252
#: src/locales/menu.ts:19
#: src/views/container/ContainerView.vue:126
#: src/views/container/ContainerView.vue:647
#: src/views/database/ServerList.vue:161
#: src/views/file/ListView.vue:350
#: src/views/file/ListView.vue:966
#: src/views/file/ToolBar.vue:182
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: src/components/common/RealtimeLog.vue:34
msgid "Path or service cannot be empty"
msgstr "路径或服务不能为空"

#: src/components/common/RealtimeLog.vue:49
#: src/components/common/RealtimeLogModal.vue:38
msgid "Failed to get log stream"
msgstr "获取日志流失败"

#: src/components/common/RealtimeLog.vue:91
#: src/components/common/RealtimeLogModal.vue:81
msgid "No logs available"
msgstr "暂无日志数据"

#: src/components/common/RealtimeLogModal.vue:72
#: src/locales/menu.ts:15
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:92
#: src/views/container/ContainerView.vue:139
#: src/views/container/ContainerView.vue:615
#: src/views/project/ListView.vue:170
#: src/views/project/ListView.vue:338
#: src/views/task/CronView.vue:139
#: src/views/task/TaskView.vue:74
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:25
#: src/views/home/IndexView.vue:890
#: src/views/home/IndexView.vue:898
#: src/views/home/IndexView.vue:905
#: src/views/home/IndexView.vue:911
#: src/views/home/IndexView.vue:922
#: src/views/home/IndexView.vue:934
msgid "Loading..."
msgstr "加载中……"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:26
#: src/views/project/ListView.vue:69
#: src/views/task/TaskView.vue:33
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:48
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:80
#: src/views/website/ListView.vue:115
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:26
#: src/views/project/ListView.vue:71
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:50
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:86
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:42
msgid "Starting..."
msgstr "正在启动……"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:48
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:258
#: src/views/project/ListView.vue:229
#: src/views/website/ListView.vue:315
msgid "Started successfully"
msgstr "启动成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:57
#: src/views/container/ComposeView.vue:183
msgid "Stopping..."
msgstr "停止中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:63
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:265
#: src/views/project/ListView.vue:224
#: src/views/website/ListView.vue:317
msgid "Stopped successfully"
msgstr "停止成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:72
msgid "Restarting..."
msgstr "重启中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:78
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:272
#: src/views/project/ListView.vue:237
msgid "Restarted successfully"
msgstr "重启成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:87
msgid "Reloading..."
msgstr "重载中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:93
#: src/views/project/ListView.vue:244
msgid "Reloaded successfully"
msgstr "重载成功"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:102
msgid "Setting autostart..."
msgstr "设置自启动中..."

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:109
msgid "Autostart enabled successfully"
msgstr "自启动已成功启用"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:118
msgid "Autostart disabled successfully"
msgstr "自启动已成功禁用"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:134
#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:68
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:37
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:191
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:240
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:35
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:64
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:35
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:111
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:503
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:51
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:115
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:177
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:61
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:203
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:316
#: src/views/container/ContainerView.vue:104
#: src/views/environment/PHPView.vue:201
msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:141
msgid "Autostart On"
msgstr "自启动开启"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:142
msgid "Autostart Off"
msgstr "自启动关闭"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:151
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:118
#: src/views/container/ComposeView.vue:173
#: src/views/container/ContainerView.vue:163
#: src/views/container/ContainerView.vue:568
#: src/views/project/ListView.vue:129
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:256
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:156
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:143
#: src/views/container/ComposeView.vue:212
#: src/views/container/ContainerView.vue:168
#: src/views/container/ContainerView.vue:571
#: src/views/project/ListView.vue:129
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:159
msgid "Are you sure you want to stop %{ service }?"
msgstr "您确定要停止 %{ service } 吗？"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:162
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:171
#: src/views/container/ContainerView.vue:173
#: src/views/container/ContainerView.vue:574
#: src/views/home/IndexView.vue:554
#: src/views/project/ListView.vue:145
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: src/components/common/ServiceStatus.vue:171
#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:34
#: src/views/project/ListView.vue:156
msgid "Reload"
msgstr "重载"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:123
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:98
#: src/views/file/EditModal.vue:38
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:124
msgid "This file has unsaved changes. Are you sure you want to close it?"
msgstr "此文件有未保存的更改。您确定要关闭它吗？"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:215
#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:52
msgid "Close Others"
msgstr "关闭其他"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:219
msgid "Close All"
msgstr "关闭所有"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:223
msgid "Close Saved"
msgstr "关闭已保存"

#: src/components/file-editor/EditorPane.vue:427
msgid "Select a file to edit"
msgstr "选择要编辑的文件"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:40
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:41
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:49
msgid "Spaces"
msgstr "空格"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:42
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:43
#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:49
msgid "Tabs"
msgstr "Tabs"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:103
msgid "Ln"
msgstr "行"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:103
msgid "Col"
msgstr "列"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:122
#: src/views/setting/SettingBase.vue:123
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/file-editor/EditorStatusBar.vue:127
msgid "No file open"
msgstr "没有打开的文件"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:26
msgid "No file to save"
msgstr "没有文件可保存"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:31
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:50
msgid "No changes to save"
msgstr "没有要保存的更改"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:80
#: src/views/file/EditModal.vue:69
msgid "All files saved successfully"
msgstr "所有文件已成功保存"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:83
msgid "Saved %{ success } files, %{ fail } failed"
msgstr "保存了 %{ success } 个文件，%{ fail } 个失败"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:99
msgid "This file has unsaved changes. Refreshing will discard them. Continue?"
msgstr "此文件有未保存的更改。刷新将丢弃它们。是否继续？"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:100
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:200
#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:205
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:696
#: src/views/file/PathInput.vue:133
#: src/views/log/DatabaseLog.vue:131
#: src/views/log/HttpLog.vue:156
#: src/views/log/OperationLog.vue:183
#: src/views/log/SSHLog.vue:113
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:587
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:188
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:99
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:232
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:329
#: src/views/website/StatsView.vue:176
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:117
msgid "Refreshed successfully"
msgstr "刷新成功"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:179
msgid "Save (Ctrl+S)"
msgstr "保存（Ctrl+S）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:184
#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:84
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:52
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:458
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:472
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:71
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:86
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:99
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:114
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:72
#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:78
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:234
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:305
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:346
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:371
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:131
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:151
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:272
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:326
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:377
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:426
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:519
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:78
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:97
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:75
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:92
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:139
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:158
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:178
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:219
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:305
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:381
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:419
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:452
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:474
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:184
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:95
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:76
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:151
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:174
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:194
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:247
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:360
#: src/views/environment/GoView.vue:90
#: src/views/environment/NodejsView.vue:93
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:274
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:305
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:384
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:429
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:485
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:557
#: src/views/environment/PHPView.vue:250
#: src/views/environment/PHPView.vue:268
#: src/views/environment/PythonView.vue:97
#: src/views/file/EditModal.vue:40
#: src/views/firewall/SettingView.vue:95
#: src/views/project/EditModal.vue:582
#: src/views/setting/IndexView.vue:171
#: src/views/task/CreateModal.vue:478
#: src/views/task/CronView.vue:346
#: src/views/toolbox/SshView.vue:239
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:190
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:214
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:232
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:270
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:342
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:402
#: src/views/website/EditModal.vue:2035
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:190
msgid "Save All (Ctrl+Shift+S)"
msgstr "保存所有（Ctrl+Shift+S）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:195
msgid "Save All"
msgstr "保存所有"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:216
msgid "Search (Ctrl+F)"
msgstr "搜索（Ctrl+F）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:221
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:718
#: src/views/database/RedisDataView.vue:264
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:226
msgid "Replace (Ctrl+H)"
msgstr "替换（Ctrl+H）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:231
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:236
msgid "Go to Line (Ctrl+G)"
msgstr "转到行（Ctrl+G）"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:241
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:270
msgid "Toggle Word Wrap"
msgstr "切换自动换行"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:281
msgid "Toggle Minimap"
msgstr "切换小地图"

#: src/components/file-editor/EditorToolbar.vue:291
#: src/views/firewall/IndexView.vue:25
#: src/views/ssh/IndexView.vue:562
#: src/views/website/IndexView.vue:30
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:141
msgid "Editor Settings"
msgstr "编辑器设置"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:145
#: src/views/setting/IndexView.vue:149
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:147
msgid "Tab Size"
msgstr "Tab 大小"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:155
msgid "Use Spaces"
msgstr "使用空格"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:161
#: src/views/ssh/IndexView.vue:582
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:169
msgid "Word Wrap"
msgstr "自动换行"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:173
#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:196
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:102
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:174
#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:195
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:101
msgid "On"
msgstr "开启"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:175
msgid "Word Wrap Column"
msgstr "换行列"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:176
msgid "Bounded"
msgstr "边界"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:181
msgid "Show Minimap"
msgstr "显示小地图"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:189
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:191
msgid "Line Numbers"
msgstr "行号"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:197
msgid "Relative"
msgstr "相对"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:198
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:203
msgid "Render Whitespace"
msgstr "渲染空格"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:207
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:83
#: src/views/cert/CertView.vue:70
#: src/views/cert/CertView.vue:124
#: src/views/cert/CertView.vue:135
#: src/views/cert/CertView.vue:153
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:51
#: src/views/database/ServerList.vue:64
#: src/views/database/ServerList.vue:79
#: src/views/database/UserList.vue:27
#: src/views/database/UserList.vue:67
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:25
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:25
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:42
#: src/views/firewall/RuleView.vue:42
#: src/views/firewall/RuleView.vue:59
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:478
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:479
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:558
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:573
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:208
msgid "Boundary"
msgstr "边界"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:209
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:210
msgid "Trailing"
msgstr "尾部"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:211
#: src/views/app/AppView.vue:229
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:217
#: src/views/app/TemplateView.vue:72
#: src/views/firewall/RuleView.vue:217
#: src/views/project/IndexView.vue:21
#: src/views/website/IndexView.vue:25
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:18
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:216
msgid "Bracket Colorization"
msgstr "括号着色"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:222
msgid "Indent Guides"
msgstr "缩进指示"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:228
msgid "Code Folding"
msgstr "代码折叠"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:236
msgid "Cursor"
msgstr "光标"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:238
msgid "Cursor Style"
msgstr "光标样式"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:242
msgid "Line"
msgstr "线"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:243
msgid "Block"
msgstr "块"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:244
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:245
msgid "Line Thin"
msgstr "细线"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:246
msgid "Block Outline"
msgstr "块轮廓"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:247
msgid "Underline Thin"
msgstr "细下划线"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:252
msgid "Cursor Blinking"
msgstr "光标闪烁"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:256
msgid "Blink"
msgstr "闪烁"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:257
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:258
msgid "Phase"
msgstr "阶段"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:259
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:260
msgid "Solid"
msgstr "实体"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:265
msgid "Smooth Scrolling"
msgstr "平滑滚动"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:273
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:275
msgid "Mouse Wheel Zoom"
msgstr "鼠标滚轮缩放"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:281
msgid "Format On Paste"
msgstr "粘贴时格式化"

#: src/components/file-editor/FileEditorView.vue:287
msgid "Format On Type"
msgstr "输入时格式化"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:154
#: src/views/file/EditModal.vue:105
msgid "Failed to load file"
msgstr "加载文件失败"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:310
msgid "Failed to create"
msgstr "创建失败"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:379
#: src/views/file/ListView.vue:1383
#: src/views/file/ListView.vue:1404
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:379
#: src/views/file/ListView.vue:1383
#: src/views/file/ListView.vue:1404
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:478
#: src/views/container/ContainerView.vue:155
#: src/views/container/ContainerView.vue:626
#: src/views/file/ListView.vue:348
#: src/views/file/ListView.vue:1552
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:479
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:601
#: src/components/file-editor/FileTree.vue:603
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:100
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:223
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:299
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:739
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:92
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:107
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:198
#: src/views/backup/ListView.vue:101
#: src/views/backup/StorageView.vue:128
#: src/views/cert/AccountView.vue:128
#: src/views/cert/CertView.vue:304
#: src/views/cert/DnsView.vue:112
#: src/views/container/ComposeView.vue:243
#: src/views/container/ComposeView.vue:323
#: src/views/container/ContainerView.vue:193
#: src/views/container/ContainerView.vue:586
#: src/views/container/ImageView.vue:116
#: src/views/container/ImageView.vue:281
#: src/views/container/NetworkView.vue:136
#: src/views/container/NetworkView.vue:215
#: src/views/container/VolumeView.vue:89
#: src/views/container/VolumeView.vue:168
#: src/views/database/DatabaseList.vue:83
#: src/views/database/RedisDataView.vue:165
#: src/views/database/ServerList.vue:241
#: src/views/database/UserList.vue:171
#: src/views/environment/PHPView.vue:115
#: src/views/file/ListView.vue:311
#: src/views/file/ListView.vue:355
#: src/views/file/ListView.vue:1557
#: src/views/file/ToolBar.vue:220
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:103
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:168
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:145
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:210
#: src/views/firewall/RuleView.vue:249
#: src/views/firewall/RuleView.vue:314
#: src/views/project/ListView.vue:199
#: src/views/project/ListView.vue:307
#: src/views/setting/SettingUser.vue:139
#: src/views/setting/TokenModal.vue:93
#: src/views/ssh/IndexView.vue:124
#: src/views/task/CronView.vue:172
#: src/views/task/IndexView.vue:36
#: src/views/task/TaskView.vue:97
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:181
#: src/views/website/ListView.vue:282
#: src/views/website/ListView.vue:372
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:482
#: src/views/file/ListView.vue:345
#: src/views/file/ListView.vue:1547
#: src/views/monitor/IndexView.vue:600
#: src/views/toolbox/SshView.vue:301
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:566
msgid "Renamed successfully"
msgstr "重命名成功"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:591
msgid "Failed to rename"
msgstr "重命名失败"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:602
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:212
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:288
#: src/views/file/ListView.vue:1560
msgid "Are you sure you want to delete %{ name }?"
msgstr "您确定要删除 %{ name } 吗？"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:608
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:208
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:412
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:494
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:164
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:170
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:95
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:279
#: src/views/backup/ListView.vue:155
#: src/views/backup/StorageView.vue:188
#: src/views/container/ImageView.vue:162
#: src/views/container/NetworkView.vue:182
#: src/views/container/VolumeView.vue:135
#: src/views/database/DatabaseList.vue:107
#: src/views/database/RedisDataView.vue:197
#: src/views/database/ServerList.vue:265
#: src/views/database/UserList.vue:195
#: src/views/file/ListView.vue:832
#: src/views/file/ListView.vue:852
#: src/views/file/ToolBar.vue:114
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:129
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:147
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:171
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:189
#: src/views/firewall/RuleView.vue:275
#: src/views/firewall/RuleView.vue:293
#: src/views/project/ListView.vue:275
#: src/views/project/ListView.vue:285
#: src/views/setting/SettingUser.vue:174
#: src/views/setting/TokenModal.vue:116
#: src/views/task/CronView.vue:238
#: src/views/task/CronView.vue:248
#: src/views/task/TaskView.vue:122
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:238
#: src/views/website/ListView.vue:337
#: src/views/website/ListView.vue:347
msgid "Deleted successfully"
msgstr "删除成功"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:627
msgid "Failed to delete"
msgstr "删除失败"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:691
msgid "Go Up"
msgstr "上一级"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:703
#: src/views/file/ListView.vue:292
msgid "New File"
msgstr "新文件"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:704
#: src/views/file/ListView.vue:293
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夹"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:708
#: src/views/file/ToolBar.vue:178
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:741
msgid "Enter path"
msgstr "输入路径"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:771
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/components/file-editor/FileTree.vue:796
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:163
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: src/layout/header/components/FullScreen.vue:16
msgid "Fullscreen Display"
msgstr "全屏显示"

#: src/layout/header/components/MenuCollapse.vue:17
msgid "Menu Zoom"
msgstr "菜单缩放"

#: src/layout/header/components/ReloadPage.vue:20
msgid "Refresh Tab"
msgstr "刷新标签页"

#: src/layout/header/components/StickyNote.vue:35
msgid "Sticky note saved"
msgstr "便签已保存"

#: src/layout/header/components/StickyNote.vue:49
msgid "Sticky Note"
msgstr "便签"

#: src/layout/header/components/StickyNote.vue:57
msgid "Write something..."
msgstr "写点什么..."

#: src/layout/header/components/TaskStatus.vue:23
msgid "Tasks Running"
msgstr "任务运行中"

#: src/layout/header/components/TaskStatus.vue:23
#: src/views/task/IndexView.vue:25
msgid "Panel Tasks"
msgstr "面板任务"

#: src/layout/header/components/ThemeMode.vue:17
msgid "Switch Theme"
msgstr "切换主题"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:13
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:69
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:271
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:33
#: src/views/setting/SettingUser.vue:117
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:18
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:27
msgid "Confirm logout?"
msgstr "确认退出登录？"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:28
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:35
msgid "Logged out successfully!"
msgstr "退出登录成功！"

#: src/layout/header/components/UserAvatar.vue:48
#: src/views/cert/DnsView.vue:57
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:76
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:101
#: src/views/firewall/RuleView.vue:177
#: src/views/firewall/RuleView.vue:202
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:176
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:102
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:104
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:225
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:98
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:40
msgid "Pin"
msgstr "固定"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:46
msgid "Unpin"
msgstr "取消固定"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:58
msgid "Close Left"
msgstr "关闭左侧"

#: src/layout/tab/components/ContextMenu.vue:64
msgid "Close Right"
msgstr "关闭右侧"

#: src/locales/menu.ts:7
msgid "Apps"
msgstr "应用"

#: src/locales/menu.ts:8
#: src/views/task/CreateModal.vue:115
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/locales/menu.ts:9
#: src/views/cert/CertView.vue:492
#: src/views/cert/CertView.vue:572
#: src/views/cert/IndexView.vue:96
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:45
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:290
#: src/views/website/EditModal.vue:1603
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: src/locales/menu.ts:10
#: src/views/home/IndexView.vue:524
#: src/views/task/CreateModal.vue:419
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: src/locales/menu.ts:11
#: src/views/backup/ListView.vue:308
#: src/views/home/IndexView.vue:533
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:545
#: src/views/website/CreateModal.vue:248
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/locales/menu.ts:12
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: src/locales/menu.ts:13
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: src/locales/menu.ts:14
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/locales/menu.ts:16
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: src/locales/menu.ts:17
#: src/views/home/IndexView.vue:538
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: src/locales/menu.ts:18
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: src/locales/menu.ts:20
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: src/locales/menu.ts:21
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: src/locales/menu.ts:22
#: src/views/app/AppView.vue:93
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:78
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:651
#: src/views/home/IndexView.vue:562
#: src/views/setting/TokenModal.vue:309
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/locales/menu.ts:24
msgid "Website Edit"
msgstr "网站编辑"

#: src/locales/menu.ts:26
msgid "Fail2ban Manager"
msgstr "Fail2ban 管理器"

#: src/locales/menu.ts:27
msgid "S3fs Manager"
msgstr "S3fs 管理器"

#: src/locales/menu.ts:28
msgid "Supervisor Manager"
msgstr "Supervisor 管理器"

#: src/locales/menu.ts:29
msgid "Rsync Manager"
msgstr "Rsync 管理器"

#: src/locales/menu.ts:30
msgid "Frp Manager"
msgstr "Frp 管理器"

#: src/router/routes/index.ts:18
#: src/views/login/IndexView.vue:231
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/views/app/AppView.vue:17
#: src/views/app/AppView.vue:152
#: src/views/app/AppView.vue:157
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:145
#: src/views/environment/PHPView.vue:88
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: src/views/app/AppView.vue:34
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: src/views/app/AppView.vue:40
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:33
#: src/views/environment/PHPView.vue:57
#: src/views/project/EditModal.vue:193
#: src/views/project/ListView.vue:43
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/views/app/AppView.vue:46
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:45
msgid "Installed Version"
msgstr "已安装版本"

#: src/views/app/AppView.vue:52
msgid "Show in Home"
msgstr "在主页显示"

#: src/views/app/AppView.vue:65
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:51
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:61
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:120
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:189
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:265
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:726
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:50
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:70
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:33
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:77
#: src/views/backup/ListView.vue:62
#: src/views/backup/StorageView.vue:91
#: src/views/cert/AccountView.vue:80
#: src/views/cert/CertView.vue:171
#: src/views/cert/DnsView.vue:65
#: src/views/container/ComposeView.vue:100
#: src/views/container/ContainerView.vue:111
#: src/views/container/ImageView.vue:91
#: src/views/container/NetworkView.vue:110
#: src/views/container/VolumeView.vue:64
#: src/views/database/DatabaseList.vue:59
#: src/views/database/RedisDataView.vue:117
#: src/views/database/ServerList.vue:147
#: src/views/database/UserList.vue:133
#: src/views/environment/PHPView.vue:64
#: src/views/file/ListView.vue:1365
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:79
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:121
#: src/views/firewall/RuleView.vue:225
#: src/views/firewall/ScanView.vue:254
#: src/views/project/ListView.vue:116
#: src/views/setting/SettingUser.vue:85
#: src/views/setting/TokenModal.vue:54
#: src/views/task/CronView.vue:108
#: src/views/task/TaskView.vue:55
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:344
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:830
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:133
#: src/views/website/ListView.vue:210
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/views/app/AppView.vue:80
msgid "Updating app %{ app } may reset related configurations to default state, are you sure to continue?"
msgstr "更新应用 %{ app } 可能会将相关配置重置为默认状态，您确定要继续吗？"

#: src/views/app/AppView.vue:109
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:94
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/views/app/AppView.vue:123
msgid "Reinstalling/Switching to a different web server will reset the configuration of all websites, are you sure to continue?"
msgstr "重新安装/切换到不同的 Web 服务器将重置所有网站的配置，您确定要继续吗？"

#: src/views/app/AppView.vue:127
msgid "Are you sure to uninstall app %{ app }?"
msgstr "您确定要卸载应用 %{ app } 吗？"

#: src/views/app/AppView.vue:137
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:118
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: src/views/app/AppView.vue:191
msgid "Setup successfully"
msgstr "设置成功"

#: src/views/app/AppView.vue:198
#: src/views/app/AppView.vue:206
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:178
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:186
#: src/views/app/EnvironmentView.vue:194
#: src/views/app/VersionModal.vue:40
msgid "Task submitted, please check the progress in background tasks"
msgstr "任务已提交，请在后台任务中查看进度"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:39
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:66
msgid "Are you sure to update environment %{ environment }?"
msgstr "您确定要更新环境 %{ environment } 吗？"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:106
msgid "Are you sure to uninstall environment %{ environment }?"
msgstr "您确定要卸载环境 %{ environment } 吗？"

#: src/views/app/EnvironmentView.vue:133
msgid "Are you sure to install environment %{ environment }?"
msgstr "您确定要安装环境 %{ environment } 吗？"

#: src/views/app/IndexView.vue:25
msgid "Cache updated successfully"
msgstr "缓存更新成功"

#: src/views/app/IndexView.vue:39
msgid "Native App"
msgstr "原生应用"

#: src/views/app/IndexView.vue:40
msgid "Operating Environment"
msgstr "运行环境"

#: src/views/app/IndexView.vue:41
msgid "Container Template"
msgstr "容器模板"

#: src/views/app/IndexView.vue:44
msgid "Update Cache"
msgstr "更新缓存"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:83
msgid "Please enter URL"
msgstr "请输入 URL"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:88
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "请输入有效的 URL"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:99
msgid "This field is required"
msgstr "此字段必填"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:183
msgid "Please enter compose name"
msgstr "请输入编排名称"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:198
msgid "Please select a compose"
msgstr "请选择一个编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:257
#: src/views/cert/AccountView.vue:164
#: src/views/cert/CertView.vue:340
#: src/views/cert/CertView.vue:360
#: src/views/cert/DnsView.vue:142
#: src/views/container/ComposeView.vue:287
msgid "Update successful"
msgstr "更新成功"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:327
msgid "Deploy Template"
msgstr "部署模板"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:338
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:595
msgid "Deploy Mode"
msgstr "部署模式"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:339
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:340
msgid "Preview & Edit"
msgstr "预览与编辑"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:354
msgid "Create New Compose"
msgstr "创建新编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:356
msgid "Create a new compose from this template"
msgstr "从此模板创建新编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:371
msgid "Update Existing Compose"
msgstr "更新现有编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:374
msgid "Update an existing compose with this template"
msgstr "使用此模板更新现有的编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:392
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:600
#: src/views/container/ComposeView.vue:361
msgid "Compose Name"
msgstr "编排名称"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:397
msgid "Enter compose name"
msgstr "输入编排名称"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:401
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:491
msgid "Deploy Options"
msgstr "部署选项"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:405
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:495
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:603
msgid "Auto Start"
msgstr "自动启动"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:410
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:608
msgid "Auto Firewall"
msgstr "自动防火墙"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:413
msgid "Automatically allow ports defined in compose"
msgstr "自动放行在 compose 中定义的端口"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:421
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:503
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:581
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:613
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:38
#: src/views/container/ComposeView.vue:367
#: src/views/container/ComposeView.vue:393
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:454
#: src/views/project/EditModal.vue:380
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:440
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:435
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:517
msgid "Select value"
msgstr "选择值"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:480
msgid "Select Compose"
msgstr "选择编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:485
msgid "Select a compose to update"
msgstr "选择要更新的编排"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:557
msgid "Compose File"
msgstr "编排文件"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:566
msgid "Left side shows the original compose, right side shows the new compose. You can edit the right side."
msgstr "左侧显示旧编排，右侧显示新编排。您可以编辑右侧。"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:585
#: src/views/container/ComposeView.vue:371
#: src/views/container/ComposeView.vue:397
msgid "Variable Name"
msgstr "变量名"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:586
#: src/views/container/ComposeView.vue:372
#: src/views/container/ComposeView.vue:398
msgid "Variable Value"
msgstr "变量值"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:597
msgid "Create New"
msgstr "新创建"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:597
msgid "Update Existing"
msgstr "更新现有"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:605
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:610
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:185
#: src/views/file/ListView.vue:846
#: src/views/file/PropertyModal.vue:55
#: src/views/file/PropertyModal.vue:59
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:83
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:605
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:610
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:185
#: src/views/file/ListView.vue:847
#: src/views/file/PropertyModal.vue:55
#: src/views/file/PropertyModal.vue:59
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:83
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:614
msgid "variables"
msgstr "变量"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:621
msgid "Compose Content"
msgstr "编排内容"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:630
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:585
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:675
msgid "Previous"
msgstr "返回"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:639
#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:642
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:446
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:596
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/views/app/TemplateDeployModal.vue:661
#: src/views/container/ComposeView.vue:408
msgid "Starting Compose"
msgstr "正在启动编排"

#: src/views/app/TemplateView.vue:127
#: src/views/cert/CertView.vue:209
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: src/views/app/VersionModal.vue:79
msgid "Channel"
msgstr "渠道"

#: src/views/app/VersionModal.vue:86
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/views/app/VersionModal.vue:89
msgid "Please select a channel"
msgstr "请选择一个渠道"

#: src/views/app/VersionModal.vue:94
msgid "Release Log"
msgstr "发行日志"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:28
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:19
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:43
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:135
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:47
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:32
#: src/views/environment/PHPView.vue:129
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:35
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:26
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:50
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:142
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:54
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:39
#: src/views/environment/PHPView.vue:136
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:57
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:72
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:83
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:343
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:87
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:235
#: src/views/database/RedisDataView.vue:223
#: src/views/environment/PHPView.vue:175
#: src/views/environment/PHPView.vue:181
#: src/views/firewall/ScanView.vue:327
#: src/views/website/EditModal.vue:214
#: src/views/website/StatsView.vue:93
msgid "Cleared successfully"
msgstr "清除成功"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:71
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:40
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:83
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:111
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:38
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:138
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:506
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:85
msgid "Modify Configuration"
msgstr "修改配置"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:75
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:510
msgid "This modifies the %{name} main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 %{name} 主配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:89
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:80
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:159
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:565
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:183
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:84
#: src/views/environment/PHPView.vue:273
#: src/views/home/IndexView.vue:574
msgid "Load Status"
msgstr "负载状态"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:99
#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:57
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:477
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:299
#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:55
#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:90
#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:55
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:169
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:575
#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:97
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:193
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:94
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:252
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:365
#: src/views/environment/PHPView.vue:283
msgid "Runtime Logs"
msgstr "运行日志"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:102
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:578
#: src/views/environment/PHPView.vue:286
msgid "Error Logs"
msgstr "错误日志"

#: src/views/apps/apache/IndexView.vue:106
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:171
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:582
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:197
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:372
#: src/views/environment/PHPView.vue:290
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: src/views/apps/codeserver/IndexView.vue:44
msgid "This modifies the Code Server configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 Code Server 配置文件。如果您不理解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:63
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:70
#: src/views/website/EditModal.vue:1145
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:88
msgid "China - Millisecond"
msgstr "中国 - 毫秒"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:89
msgid "China - DaoCloud"
msgstr "中国 - DaoCloud"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:91
msgid "China - Tencent (Internal only)"
msgstr "中国 - 腾讯（仅内网）"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:194
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:191
#: src/views/project/EditModal.vue:182
#: src/views/website/EditModal.vue:822
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:198
msgid "Registry Mirrors"
msgstr "注册表镜像"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:203
#: src/views/website/EditModal.vue:1630
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:226
msgid "Configure registry mirrors to speed up image downloads. Domestic users can configure domestic mirrors."
msgstr "配置注册表镜像以加快镜像下载。国内用户可以配置国内镜像。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:235
msgid "Enter mirror address, e.g., https://registry.example.com"
msgstr "输入镜像地址，例如 https://registry.example.com"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:239
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:392
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:420
#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:445
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:718
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:335
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:249
msgid "Log Configuration"
msgstr "日志配置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:253
msgid "Configure log driver and rotation settings. Setting max-size and max-file can prevent log files from growing indefinitely."
msgstr "配置日志驱动程序和轮转设置。设置 max-size 和 max-file 可以防止日志文件无限增长。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:259
msgid "Log Driver"
msgstr "日志驱动"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:263
msgid "Select log driver"
msgstr "选择日志驱动"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:269
msgid "Max Size"
msgstr "最大大小"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:272
msgid "e.g., 10m, 100m, 1g"
msgstr "例如 10m，100m，1g"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:277
msgid "Max Files"
msgstr "最大文件数"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:280
msgid "e.g., 3, 5, 10"
msgstr "例如 3，5，10"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:290
msgid "Runtime Options"
msgstr "运行时选项"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:294
msgid "Live Restore"
msgstr "实时恢复"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:297
msgid "Keep containers alive during daemon downtime"
msgstr "在守护进程关闭期间保持容器运行"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:302
msgid "Cgroup Driver"
msgstr "Cgroup 驱动"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:306
msgid "Select cgroup driver"
msgstr "选择 cgroup 驱动"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:314
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:317
msgid "Requires additional configuration."
msgstr "需要额外配置。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:325
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:331
msgid "IP Forward"
msgstr "IP 转发"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:334
msgid "Enable IP forwarding"
msgstr "启用 IP 转发"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:343
msgid "Firewall Configuration"
msgstr "防火墙配置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:347
msgid "Configure Docker firewall backend. nftables is experimental and does not support Swarm mode."
msgstr "配置 Docker 防火墙后端。nftables 是实验性的，不支持 Swarm 模式。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:353
msgid "Firewall Backend"
msgstr "防火墙后端"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:357
msgid "Select firewall backend"
msgstr "选择防火墙后端"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:366
msgid "Storage & Paths"
msgstr "存储和路径"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:368
msgid "Storage Driver"
msgstr "存储驱动"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:372
msgid "Select storage driver"
msgstr "选择存储驱动"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:376
msgid "Data Root"
msgstr "数据根目录"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:379
msgid "Docker data directory, default is /var/lib/docker"
msgstr "Docker 数据目录，默认是 /var/lib/docker"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:382
msgid "Socket/Hosts"
msgstr "套接字/主机"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:388
msgid "e.g., unix:///var/run/docker.sock, tcp://0.0.0.0:2375"
msgstr "例如 unix:///var/run/docker.sock，tcp://0.0.0.0:2375"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:404
msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:406
msgid "Bridge IP"
msgstr "桥接 IP"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:409
msgid "Default bridge network IP range, e.g., 172.17.0.1/16"
msgstr "默认桥接网络 IP 范围，例如：172.17.0.1/16"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:412
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 服务器"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:417
msgid "e.g., 8.8.8.8, 114.114.114.114"
msgstr "例如 8.8.8.8，114.114.114.114"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:429
msgid "Insecure Registries"
msgstr "不安全的注册表"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:433
msgid "Insecure registries allow Docker to communicate with registries using HTTP or self-signed certificates. Use with caution."
msgstr "不安全的注册表允许 Docker 使用 HTTP 或自签名证书与注册表进行通信。请谨慎使用。"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:441
msgid "e.g., 192.168.1.100:5000"
msgstr "例如 192.168.1.100:5000"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:464
msgid "Configuration File"
msgstr "配置文件"

#: src/views/apps/docker/IndexView.vue:467
msgid "This modifies the Docker configuration file (/etc/docker/daemon.json)"
msgstr "这将修改 Docker 配置文件 (/etc/docker/daemon.json)"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:45
#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:67
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:56
#: src/views/container/ComposeView.vue:84
#: src/views/container/ContainerView.vue:52
#: src/views/database/ServerList.vue:126
#: src/views/database/UserList.vue:112
#: src/views/firewall/RuleView.vue:78
#: src/views/log/HttpLog.vue:90
#: src/views/log/SSHLog.vue:63
#: src/views/project/ListView.vue:58
#: src/views/task/TaskView.vue:22
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:97
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:217
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:472
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:695
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:782
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:96
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:137
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:394
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:95
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:57
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:375
msgid "Max Retries"
msgstr "最大重试次数"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:58
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:381
msgid "Ban Time"
msgstr "封禁时间"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:59
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:378
msgid "Find Time"
msgstr "查找时间"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:79
#: src/views/cert/CertView.vue:253
#: src/views/database/RedisDataView.vue:134
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:89
msgid "Are you sure you want to delete rule %{ name }?"
msgstr "您确定要删除规则 %{ name } 吗？"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:133
msgid "Are you sure you want to unban %{ ip }?"
msgstr "您确定要解封 %{ ip } 吗？"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:143
msgid "Unban"
msgstr "解封"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:197
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:139
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:159
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:85
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:248
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:66
msgid "Added successfully"
msgstr "添加成功"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:221
msgid "Unbanned successfully"
msgstr "解封成功"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:243
msgid "IP Whitelist"
msgstr "IP 白名单"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:248
msgid "IP whitelist, separated by commas"
msgstr "IP 白名单，用逗号分隔"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:258
msgid "Save Whitelist"
msgstr "保存白名单"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:263
msgid "Rule Management"
msgstr "规则管理"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:265
msgid "Rule List"
msgstr "规则列表"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:294
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:304
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:308
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:314
msgid "If an IP exceeds the maximum retries within the find time (seconds), it will be banned for the ban time (seconds)"
msgstr "如果一个 IP 在查找时间（秒）内超过最大重试次数，它将被禁止访问指定的禁止时间（秒）"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:321
msgid "Protected ports are automatically obtained. If you modify the port corresponding to a rule, please delete and re-add the rule, otherwise protection may not be effective"
msgstr "受保护的端口会自动获取。如果您修改了某个规则对应的端口，请删除并重新添加该规则，否则保护可能无效"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:328
#: src/views/backup/StorageView.vue:69
#: src/views/backup/StorageView.vue:239
#: src/views/backup/StorageView.vue:393
#: src/views/cert/CertView.vue:87
#: src/views/cert/DnsView.vue:39
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:87
#: src/views/database/RedisDataView.vue:87
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:98
#: src/views/file/PropertyModal.vue:33
#: src/views/log/OperationLog.vue:73
#: src/views/project/ListView.vue:50
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:693
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:780
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:61
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:333
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:364
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:338
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:342
#: src/views/task/CreateModal.vue:429
#: src/views/task/CreateModal.vue:435
msgid "Select Website"
msgstr "选择网站"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:345
msgid "Protection Mode"
msgstr "保护模式"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:350
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:43
#: src/views/backup/StorageView.vue:283
#: src/views/backup/StorageView.vue:337
#: src/views/backup/StorageView.vue:367
#: src/views/backup/StorageView.vue:431
#: src/views/backup/StorageView.vue:485
#: src/views/backup/StorageView.vue:515
#: src/views/log/HttpLog.vue:80
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:357
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:361
msgid "Protection Path"
msgstr "保护路径"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:396
#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:400
msgid "View Rule"
msgstr "查看规则"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:404
msgid "Rule Information"
msgstr "规则信息"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:407
msgid "Currently Banned"
msgstr "当前已封禁"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:411
msgid "Total Bans"
msgstr "总封禁次数"

#: src/views/apps/fail2ban/IndexView.vue:416
msgid "Ban List"
msgstr "封禁列表"

#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:68
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:96
#: src/views/project/CreateModal.vue:622
#: src/views/project/EditModal.vue:237
msgid "Run User"
msgstr "运行用户"

#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:75
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:76
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:103
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:104
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:55
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:284
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:338
#: src/views/database/IndexView.vue:31
#: src/views/home/IndexView.vue:660
#: src/views/home/IndexView.vue:761
#: src/views/log/SSHLog.vue:71
#: src/views/monitor/IndexView.vue:333
#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
#: src/views/setting/IndexView.vue:151
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:131
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:391
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:347
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:382
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:78
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:79
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:106
#: src/views/apps/frp/IndexView.vue:107
#: src/views/file/PermissionModal.vue:128
#: src/views/file/PermissionModal.vue:152
#: src/views/file/PropertyModal.vue:48
msgid "Group"
msgstr "组"

#: src/views/apps/gitea/IndexView.vue:42
msgid "This modifies the Gitea configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 Gitea 配置文件。如果您不理解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:67
msgid "Service Configuration"
msgstr "服务配置"

#: src/views/apps/memcached/IndexView.vue:77
#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:156
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:524
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:163
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:220
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:81
#: src/views/environment/PHPView.vue:234
msgid "Parameter Tuning"
msgstr "参数调优"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:54
msgid "Common Memcached settings."
msgstr "常用 Memcached 设置。"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:57
msgid "Port (-p)"
msgstr "端口（-p）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:58
msgid "e.g. 11211"
msgstr "例如 11211"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:60
msgid "UDP Port (-U, 0 to disable)"
msgstr "UDP 端口（-U, 0 表示禁用）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:61
msgid "e.g. 0"
msgstr "例如 0"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:63
msgid "Listen Address (-l)"
msgstr "监听地址（-l）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:64
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:126
msgid "e.g. 127.0.0.1"
msgstr "例如 127.0.0.1"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:66
msgid "Memory (-m, MB)"
msgstr "内存（-m, MB）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:67
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:220
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:318
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:267
msgid "e.g. 64"
msgstr "例如 64"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:69
msgid "Max Connections (-c)"
msgstr "最大连接数（-c）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:70
msgid "e.g. 1024"
msgstr "例如 1024"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:72
msgid "Threads (-t)"
msgstr "线程（-t）"

#: src/views/apps/memcached/MemcachedConfigTuneView.vue:73
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:340
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:78
msgid "e.g. 4"
msgstr "例如 4"

#: src/views/apps/minio/IndexView.vue:42
msgid "This is modifying the MinIO environment variable file /etc/default/minio. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it arbitrarily!"
msgstr "这将修改 MinIO 环境变量文件 /etc/default/minio。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:201
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:175
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:119
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:248
#: src/views/project/IndexView.vue:22
#: src/views/project/ListView.vue:24
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:204
msgid "Common MySQL general settings."
msgstr "MySQL 通用设置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:207
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:186
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:128
msgid "Port (port)"
msgstr "端口（port）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:208
msgid "e.g. 3306"
msgstr "例如 3306"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:210
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:195
msgid "Max Connections (max_connections)"
msgstr "最大连接数（max_connections）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:211
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:332
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:69
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:325
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:341
msgid "e.g. 50"
msgstr "例如 50"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:213
msgid "Max Connect Errors (max_connect_errors)"
msgstr "最大连接错误（max_connect_errors）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:214
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:396
msgid "e.g. 100"
msgstr "例如 100"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:216
msgid "Default Storage Engine (default_storage_engine)"
msgstr "默认存储引擎（default_storage_engine）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:219
msgid "Table Open Cache (table_open_cache)"
msgstr "表打开缓存（table_open_cache）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:222
msgid "Max Allowed Packet (max_allowed_packet)"
msgstr "最大允许数据包（max_allowed_packet）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:224
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:338
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:341
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:295
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:349
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:398
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:356
msgid "e.g. 1"
msgstr "例如 1"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:228
msgid "Open Files Limit (open_files_limit)"
msgstr "打开文件限制（open_files_limit）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:229
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:191
msgid "e.g. 65535"
msgstr "例如 65535"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:239
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:434
msgid "Performance Tuning"
msgstr "性能调优"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:242
msgid "MySQL performance buffer and cache settings."
msgstr "MySQL 性能缓冲区和缓存设置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:245
msgid "Key Buffer Size (key_buffer_size)"
msgstr "键缓冲区大小（key_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:247
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:298
#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:72
msgid "e.g. 8"
msgstr "例如 8"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:251
msgid "Sort Buffer Size (sort_buffer_size)"
msgstr "排序缓冲区大小（sort_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:253
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:259
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:265
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:235
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:164
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:365
msgid "e.g. 256"
msgstr "例如 256"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:257
msgid "Read Buffer Size (read_buffer_size)"
msgstr "读取缓冲区大小（read_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:263
msgid "Read Rnd Buffer Size (read_rnd_buffer_size)"
msgstr "随机读取缓冲区大小（read_rnd_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:269
msgid "Join Buffer Size (join_buffer_size)"
msgstr "连接缓冲区大小（join_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:271
msgid "e.g. 128"
msgstr "例如 128"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:275
msgid "Thread Cache Size (thread_cache_size)"
msgstr "线程缓存大小（thread_cache_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:276
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:286
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:292
#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:324
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:132
msgid "e.g. 16"
msgstr "例如 16"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:278
msgid "Thread Stack (thread_stack)"
msgstr "线程栈（thread_stack）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:280
msgid "e.g. 192"
msgstr "例如 192"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:284
msgid "Tmp Table Size (tmp_table_size)"
msgstr "临时表大小（tmp_table_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:290
msgid "Max Heap Table Size (max_heap_table_size)"
msgstr "最大堆表大小（max_heap_table_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:296
msgid "MyISAM Sort Buffer Size (myisam_sort_buffer_size)"
msgstr "MyISAM 排序缓冲区大小（myisam_sort_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:313
msgid "InnoDB storage engine settings."
msgstr "InnoDB 存储引擎设置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:316
msgid "Buffer Pool Size (innodb_buffer_pool_size)"
msgstr "缓冲池大小（innodb_buffer_pool_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:322
msgid "Log Buffer Size (innodb_log_buffer_size)"
msgstr "日志缓冲区大小（innodb_log_buffer_size）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:328
msgid "Flush Log At Trx Commit (innodb_flush_log_at_trx_commit)"
msgstr "事务提交时刷新日志（innodb_flush_log_at_trx_commit）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:331
msgid "Lock Wait Timeout (innodb_lock_wait_timeout)"
msgstr "锁等待超时（innodb_lock_wait_timeout）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:334
msgid "Max Dirty Pages Pct (innodb_max_dirty_pages_pct)"
msgstr "最大脏页百分比（innodb_max_dirty_pages_pct）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:335
msgid "e.g. 90"
msgstr "例如 90"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:337
msgid "Read IO Threads (innodb_read_io_threads)"
msgstr "读取 IO 线程（innodb_read_io_threads）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:340
msgid "Write IO Threads (innodb_write_io_threads)"
msgstr "写入 IO 线程（innodb_write_io_threads）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:351
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:424
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:354
msgid "MySQL logging settings."
msgstr "MySQL 日志设置。"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:357
msgid "Slow Query Log (slow_query_log)"
msgstr "慢查询日志（slow_query_log）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:360
msgid "Long Query Time (long_query_time)"
msgstr "长查询时间（long_query_time）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlConfigTuneView.vue:364
msgid "e.g. 3 (seconds)"
msgstr "例如 3（秒）"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:94
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:98
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:154
#: src/views/database/DatabaseList.vue:113
#: src/views/database/RedisDataView.vue:209
#: src/views/database/ServerList.vue:271
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:25
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:22
#: src/views/database/UserList.vue:201
#: src/views/file/PermissionModal.vue:57
#: src/views/setting/SettingUser.vue:162
#: src/views/setting/SettingUser.vue:168
#: src/views/task/CreateModal.vue:95
#: src/views/task/CronView.vue:196
#: src/views/task/CronView.vue:266
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:213
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:291
#: src/views/website/ListView.vue:324
#: src/views/website/SettingView.vue:61
#: src/views/website/SettingView.vue:72
msgid "Modified successfully"
msgstr "修改成功"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:103
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:107
#: src/views/database/ServerList.vue:88
#: src/views/database/UserList.vue:51
#: src/views/file/composables/usePaste.ts:37
#: src/views/setting/TokenModal.vue:166
msgid "Copied successfully"
msgstr "复制成功"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:114
#: src/views/toolbox/SshView.vue:263
msgid "Root Password"
msgstr "Root 密码"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:118
msgid "The \"root\" user password is used to manage the database system. Keep it safe!"
msgstr "\"root\" 用户密码用于管理数据库系统。请妥善保管！"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:127
#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:135
#: src/views/database/ServerList.vue:92
#: src/views/database/UserList.vue:55
#: src/views/file/ListView.vue:307
#: src/views/file/ListView.vue:341
#: src/views/file/ListView.vue:951
#: src/views/file/ToolBar.vue:213
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:142
msgid "This modifies the %{ name } main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 %{ name } 主配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:175
msgid "Slow Query Log"
msgstr "慢查询日志"

#: src/views/apps/mysql/MysqlIndex.vue:177
#: src/views/environment/PHPView.vue:300
msgid "Clear Slow Log"
msgstr "清除慢日志"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:178
msgid "Common Nginx general settings."
msgstr "Nginx 通用设置。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:181
msgid "Worker Processes (worker_processes)"
msgstr "工作进程数（worker_processes）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:184
msgid "e.g. auto or number"
msgstr "例如 auto 或数字"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:187
msgid "Worker Connections (worker_connections)"
msgstr "工作连接数（worker_connections）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:195
msgid "Keepalive Timeout (keepalive_timeout)"
msgstr "保持连接超时（keepalive_timeout）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:199
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:409
msgid "e.g. 60"
msgstr "例如 60"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:203
msgid "Client Max Body Size (client_max_body_size)"
msgstr "客户端最大请求体大小（client_max_body_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:208
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:199
#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:407
msgid "e.g. 200"
msgstr "例如 200"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:219
msgid "Client Body Buffer Size (client_body_buffer_size)"
msgstr "客户端请求体缓冲区大小（client_body_buffer_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:224
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:473
msgid "e.g. 10"
msgstr "例如 10"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:235
msgid "Client Header Buffer Size (client_header_buffer_size)"
msgstr "客户端请求头缓冲区大小（client_header_buffer_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:240
msgid "e.g. 32"
msgstr "例如 32"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:252
msgid "Server Names Hash Bucket Size (server_names_hash_bucket_size)"
msgstr "服务器名称哈希桶大小（server_names_hash_bucket_size）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:257
msgid "e.g. 512"
msgstr "例如 512"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:261
msgid "Server Tokens (server_tokens)"
msgstr "服务器标识（server_tokens）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:281
msgid "Gzip compression settings. Gzip is the most widely supported compression method."
msgstr "Gzip 压缩设置。Gzip 是支持最广泛的压缩方法。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:287
msgid "Gzip (gzip)"
msgstr "Gzip（gzip）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:290
msgid "Min Length (gzip_min_length)"
msgstr "最小长度（gzip_min_length）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:306
msgid "Compression Level (gzip_comp_level)"
msgstr "压缩级别（gzip_comp_level）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:309
msgid "Types (gzip_types)"
msgstr "类型（gzip_types）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:310
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:364
#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:413
msgid "e.g. *"
msgstr "例如 *"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:312
msgid "Vary (gzip_vary)"
msgstr "Vary（gzip_vary）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:315
msgid "Proxied (gzip_proxied)"
msgstr "代理（gzip_proxied）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:316
msgid "e.g. any"
msgstr "例如 any"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:335
msgid "Brotli compression settings. Brotli provides better compression ratio than Gzip."
msgstr "Brotli 压缩设置。Brotli 提供比 Gzip 更好的压缩率。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:341
msgid "Brotli (brotli)"
msgstr "Brotli（brotli）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:344
msgid "Min Length (brotli_min_length)"
msgstr "最小长度（brotli_min_length）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:360
msgid "Compression Level (brotli_comp_level)"
msgstr "压缩级别（brotli_comp_level）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:363
msgid "Types (brotli_types)"
msgstr "类型（brotli_types）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:366
msgid "Static (brotli_static)"
msgstr "静态（brotli_static）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:386
msgid "Zstd compression settings. Zstd provides fast compression with high ratio."
msgstr "Zstd 压缩设置。Zstd 提供快速压缩和高压缩率。"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:390
msgid "Zstd (zstd)"
msgstr "Zstd（zstd）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:393
msgid "Min Length (zstd_min_length)"
msgstr "最小长度（zstd_min_length）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:409
msgid "Compression Level (zstd_comp_level)"
msgstr "压缩级别（zstd_comp_level）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:412
msgid "Types (zstd_types)"
msgstr "类型（zstd_types）"

#: src/views/apps/nginx/NginxConfigTuneView.vue:415
msgid "Static (zstd_static)"
msgstr "静态（zstd_static）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:159
msgid "Listen"
msgstr "监听"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:166
#: src/views/firewall/ScanView.vue:292
#: src/views/firewall/ScanView.vue:308
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:174
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:618
#: src/views/website/EditModal.vue:1014
msgid "Proxy Pass"
msgstr "代理目标"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:202
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:278
#: src/views/backup/StorageView.vue:108
#: src/views/container/ComposeView.vue:122
#: src/views/file/ListView.vue:332
#: src/views/file/ListView.vue:1544
#: src/views/project/ListView.vue:180
#: src/views/ssh/IndexView.vue:106
#: src/views/task/CronView.vue:151
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:160
#: src/views/website/ListView.vue:225
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:244
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:250
msgid "Round Robin"
msgstr "轮询"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:254
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:702
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:261
msgid " server(s)"
msgstr " 服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:352
msgid "Add Stream Server"
msgstr "添加 Stream 服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:370
msgid "Edit Stream Server"
msgstr "编辑 Stream 服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:419
msgid "Add Stream Upstream"
msgstr "添加 Stream 上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:434
msgid "Edit Stream Upstream"
msgstr "编辑 Stream 上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:450
msgid "Please enter server address"
msgstr "请输入服务器地址"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:464
msgid "Please add at least one server"
msgstr "请添加至少一个服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:527
msgid "Stream"
msgstr "Stream"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:529
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:85
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:91
#: src/views/database/DatabaseList.vue:23
#: src/views/database/IndexView.vue:32
#: src/views/database/UserList.vue:72
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:533
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:79
#: src/views/database/IndexView.vue:52
#: src/views/website/EditModal.vue:951
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:546
#: src/views/website/EditModal.vue:875
msgid "Upstream"
msgstr "上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:550
#: src/views/website/EditModal.vue:967
msgid "Add Upstream"
msgstr "添加上游"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:607
#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:685
msgid "Only letters, numbers, underscores and hyphens"
msgstr "只能包含字母、数字、下划线和破折号"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:610
msgid "Listen Address"
msgstr "监听地址"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:615
msgid "e.g. 12345 or 0.0.0.0:12345"
msgstr "例如 12345 或 0.0.0.0:12345"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:623
msgid "e.g. 127.0.0.1:3306 or upstream_name"
msgstr "例如 127.0.0.1:3306 或 upstream_name"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:626
msgid "UDP Protocol"
msgstr "UDP 协议"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:629
msgid "Proxy Protocol"
msgstr "Proxy Protocol"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:632
msgid "Proxy Timeout (seconds)"
msgstr "代理超时（秒）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:635
msgid "Connect Timeout (seconds)"
msgstr "连接超时（秒）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:638
msgid "Enable SSL"
msgstr "启用 SSL"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:644
msgid "SSL Certificate Path"
msgstr "SSL 证书路径"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:650
msgid "e.g. /path/to/cert.pem"
msgstr "例如 /path/to/cert.pem"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:656
msgid "SSL Private Key Path"
msgstr "SSL 私钥路径"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:662
msgid "e.g. /path/to/key.pem"
msgstr "例如 /path/to/key.pem"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:688
#: src/views/website/EditModal.vue:886
msgid "Load Balancing Algorithm"
msgstr "负载均衡算法"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:692
msgid "Round Robin (Default)"
msgstr "轮询（默认）"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:709
msgid "Server address, e.g. 127.0.0.1:3306"
msgstr "服务器地址，例如 127.0.0.1:3306"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:715
msgid "Options (optional), e.g. weight=5 backup"
msgstr "选项（可选），例如 weight=5 backup"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:724
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:725
#: src/views/container/NetworkView.vue:327
#: src/views/container/VolumeView.vue:226
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:828
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:745
msgid "No servers added yet"
msgstr "尚未添加服务器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:752
#: src/views/website/EditModal.vue:916
#: src/views/website/EditModal.vue:1048
msgid "DNS Resolver"
msgstr "DNS 解析器"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:755
#: src/views/website/EditModal.vue:919
#: src/views/website/EditModal.vue:1051
msgid "e.g., 8.8.8.8"
msgstr "例如 8.8.8.8"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:761
#: src/views/website/EditModal.vue:925
#: src/views/website/EditModal.vue:1057
msgid "Resolver Timeout"
msgstr "解析超时"

#: src/views/apps/nginx/NginxIndex.vue:774
#: src/views/website/EditModal.vue:599
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:69
msgid "Access Information"
msgstr "访问信息"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:71
msgid "Access URL:"
msgstr "访问 URL："

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:74
msgid "Modify Port"
msgstr "修改端口"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:81
msgid "Modify phpMyAdmin access port"
msgstr "修改 phpMyAdmin 访问端口"

#: src/views/apps/phpmyadmin/IndexView.vue:89
msgid "This modifies the OpenResty configuration file for phpMyAdmin. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 phpMyAdmin 的 OpenResty 配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:55
msgid "Podman is a daemonless container management tool. Being in a stopped state is normal and does not affect usage!"
msgstr "Podman 是一个无守护进程的容器管理工具。处于停止状态是正常的，不影响使用！"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:63
msgid "Registry Configuration"
msgstr "注册表配置"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:67
msgid "This modifies the Podman registry configuration file (/etc/containers/registries.conf)"
msgstr "这会修改 Podman 注册表配置文件 (/etc/containers/registries.conf)"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:80
msgid "Storage Configuration"
msgstr "存储配置"

#: src/views/apps/podman/IndexView.vue:84
msgid "This modifies the Podman storage configuration file (/etc/containers/storage.conf)"
msgstr "这会修改 Podman 存储配置文件 (/etc/containers/storage.conf)"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:118
msgid "Super Password"
msgstr "超级密码"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:122
msgid "The \"postgres\" superuser password is used to manage the database system. Keep it safe!"
msgstr "\"postgres\" 超级用户密码用于管理数据库系统。请妥善保管！"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:146
#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:64
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:235
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:348
#: src/views/environment/PHPView.vue:237
msgid "Main Configuration"
msgstr "主配置"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:150
msgid "This modifies the PostgreSQL main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 PostgreSQL 主配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:166
msgid "User Configuration"
msgstr "用户配置"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:170
msgid "This modifies the PostgreSQL user configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 PostgreSQL 用户配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/postgresql/IndexView.vue:203
#: src/views/environment/PHPView.vue:296
msgid "Slow Logs"
msgstr "慢日志"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:174
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:405
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:177
msgid "PostgreSQL connection and authentication settings."
msgstr "PostgreSQL 连接和认证设置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:180
msgid "Listen Addresses (listen_addresses)"
msgstr "监听地址（listen_addresses）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:183
msgid "e.g. localhost or *"
msgstr "例如 localhost 或 *"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:190
msgid "e.g. 5432"
msgstr "例如 5432"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:203
msgid "Superuser Reserved Connections (superuser_reserved_connections)"
msgstr "超级用户保留连接数（superuser_reserved_connections）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:207
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:465
msgid "e.g. 3"
msgstr "例如 3"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:224
#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:156
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:428
#: src/views/home/IndexView.vue:687
#: src/views/home/IndexView.vue:760
#: src/views/monitor/IndexView.vue:530
#: src/views/monitor/IndexView.vue:537
#: src/views/monitor/IndexView.vue:553
#: src/views/monitor/IndexView.vue:851
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:177
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:121
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:155
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:227
msgid "PostgreSQL memory allocation settings."
msgstr "PostgreSQL 内存分配设置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:230
msgid "Shared Buffers (shared_buffers)"
msgstr "共享缓冲区（shared_buffers）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:246
msgid "Work Mem (work_mem)"
msgstr "工作内存（work_mem）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:251
msgid "e.g. 1260"
msgstr "例如 1260"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:262
msgid "Maintenance Work Mem (maintenance_work_mem)"
msgstr "维护工作内存（maintenance_work_mem）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:278
msgid "Effective Cache Size (effective_cache_size)"
msgstr "有效缓存大小（effective_cache_size）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:283
msgid "e.g. 768"
msgstr "例如 768"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:294
msgid "Huge Pages (huge_pages)"
msgstr "大页（huge_pages）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:313
msgid "Write-Ahead Logging (WAL) settings."
msgstr "预写式日志（WAL）设置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:316
msgid "WAL Level (wal_level)"
msgstr "WAL 级别（wal_level）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:319
msgid "WAL Buffers (wal_buffers)"
msgstr "WAL 缓冲区（wal_buffers）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:324
msgid "e.g. 7864"
msgstr "例如 7864"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:335
msgid "Max WAL Size (max_wal_size)"
msgstr "最大 WAL 大小（max_wal_size）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:351
msgid "Min WAL Size (min_wal_size)"
msgstr "最小 WAL 大小（min_wal_size）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:367
msgid "Checkpoint Completion Target (checkpoint_completion_target)"
msgstr "检查点完成目标（checkpoint_completion_target）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:370
msgid "e.g. 0.9"
msgstr "例如 0.9"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:386
msgid "Query Optimization"
msgstr "查询优化"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:389
msgid "Query planner and optimization settings."
msgstr "查询规划器和优化设置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:392
msgid "Default Statistics Target (default_statistics_target)"
msgstr "默认统计目标（default_statistics_target）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:400
msgid "Random Page Cost (random_page_cost)"
msgstr "随机页成本（random_page_cost）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:401
msgid "e.g. 1.1"
msgstr "例如 1.1"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:403
msgid "Effective IO Concurrency (effective_io_concurrency)"
msgstr "有效 IO 并发（effective_io_concurrency）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:427
msgid "PostgreSQL logging settings."
msgstr "PostgreSQL 日志设置。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:430
msgid "Log Destination (log_destination)"
msgstr "日志目标（log_destination）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:431
msgid "e.g. stderr"
msgstr "例如 stderr"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:433
msgid "Log Min Duration Statement (log_min_duration_statement)"
msgstr "日志最小持续时间语句（log_min_duration_statement）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:437
msgid "e.g. -1 (disabled) or milliseconds"
msgstr "例如 -1（禁用）或毫秒"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:441
msgid "Log Timezone (log_timezone)"
msgstr "日志时区（log_timezone）"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:442
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:258
msgid "e.g. Asia/Shanghai"
msgstr "例如 Asia/Shanghai"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:460
msgid "IO method settings. Requires PostgreSQL restart to take effect."
msgstr "IO 方法设置。需要重启 PostgreSQL 才能生效。"

#: src/views/apps/postgresql/PostgresqlConfigTuneView.vue:463
msgid "IO Method (io_method)"
msgstr "IO 方法（io_method）"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:36
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:236
#: src/views/backup/StorageView.vue:304
#: src/views/backup/StorageView.vue:353
#: src/views/backup/StorageView.vue:452
#: src/views/backup/StorageView.vue:501
#: src/views/container/ImageView.vue:392
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:116
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:126
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:99
#: src/views/database/ServerList.vue:59
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:93
#: src/views/database/UserList.vue:21
#: src/views/login/IndexView.vue:175
#: src/views/setting/CreateModal.vue:47
#: src/views/setting/SettingUser.vue:19
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:85
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:91
#: src/views/website/EditModal.vue:1881
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:79
msgid "Are you sure you want to delete user %{ username }?"
msgstr "您确定要删除用户 %{ username } 吗？"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:180
msgid "Port Settings"
msgstr "端口设置"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:187
msgid "Modify Pure-Ftpd listening port"
msgstr "修改 Pure-Ftpd 监听端口"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:191
msgid "User Management"
msgstr "用户管理"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:195
#: src/views/website/EditModal.vue:1883
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:223
msgid "Run Log"
msgstr "运行日志"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:228
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:232
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:101
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:77
#: src/views/database/IndexView.vue:45
#: src/views/setting/CreateModal.vue:39
#: src/views/setting/IndexView.vue:157
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:241
#: src/views/backup/StorageView.vue:307
#: src/views/backup/StorageView.vue:356
#: src/views/backup/StorageView.vue:455
#: src/views/backup/StorageView.vue:504
#: src/views/container/ImageView.vue:397
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:121
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:104
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:244
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:275
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:292
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:346
#: src/views/backup/StorageView.vue:32
#: src/views/backup/StorageView.vue:315
#: src/views/backup/StorageView.vue:359
#: src/views/backup/StorageView.vue:463
#: src/views/backup/StorageView.vue:507
#: src/views/container/ImageView.vue:400
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:124
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:134
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:107
#: src/views/database/ServerList.vue:68
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:101
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:62
#: src/views/database/UserList.vue:31
#: src/views/login/IndexView.vue:184
#: src/views/setting/CreateModal.vue:54
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:41
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:79
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:88
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:85
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:94
#: src/views/website/EditModal.vue:1882
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:251
#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:281
msgid "It is recommended to use the generator to generate a random password"
msgstr "建议使用生成器生成随机密码"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:255
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:48
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:276
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:330
#: src/views/container/ComposeView.vue:64
#: src/views/file/PropertyModal.vue:34
#: src/views/project/ListView.vue:96
#: src/views/website/CreateModal.vue:305
#: src/views/website/ListView.vue:128
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: src/views/apps/pureftpd/IndexView.vue:260
msgid "Enter the directory authorized to the user"
msgstr "输入授权给用户的目录"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:65
msgid "Common Pure-FTPd settings."
msgstr "常用 Pure-FTPd 设置。"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:68
msgid "MaxClientsNumber"
msgstr "最大客户端数量"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:71
msgid "MaxClientsPerIP"
msgstr "单 IP 最大客户端数"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:74
msgid "MaxIdleTime (minutes)"
msgstr "最大空闲时间（分钟）"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:75
msgid "e.g. 15"
msgstr "例如 15"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:77
msgid "MaxLoad"
msgstr "最大负载"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:80
msgid "PassivePortRange (start end)"
msgstr "被动连接端口范围（起始 结束）"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:81
msgid "e.g. 39000 40000"
msgstr "例如 39000 40000"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:83
msgid "AnonymousOnly"
msgstr "仅匿名"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:86
msgid "NoAnonymous"
msgstr "无匿名"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:89
msgid "MaxDiskUsage (%)"
msgstr "最大磁盘使用量（%）"

#: src/views/apps/pureftpd/PureftpdConfigTuneView.vue:90
msgid "e.g. 99"
msgstr "例如 99"

#: src/views/apps/redis/IndexView.vue:68
msgid "This modifies the Redis main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 Redis 主配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:122
msgid "Common Redis general settings."
msgstr "Redis 通用设置。"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:125
msgid "Bind (bind)"
msgstr "绑定（bind）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:129
msgid "e.g. 6379"
msgstr "例如 6379"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:131
msgid "Databases (databases)"
msgstr "数据库数量（databases）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:134
msgid "Password (requirepass)"
msgstr "密码（requirepass）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:139
msgid "Leave empty for no password"
msgstr "留空表示无密码"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:142
msgid "Timeout (timeout)"
msgstr "超时（timeout）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:143
msgid "e.g. 0 (disabled) or seconds"
msgstr "例如 0（禁用）或秒"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:145
msgid "TCP Keepalive (tcp-keepalive)"
msgstr "TCP 保活（tcp-keepalive）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:146
msgid "e.g. 300"
msgstr "例如 300"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:159
msgid "Redis memory management settings."
msgstr "Redis 内存管理设置。"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:162
msgid "Max Memory (maxmemory)"
msgstr "最大内存（maxmemory）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:168
msgid "Maxmemory Policy (maxmemory-policy)"
msgstr "内存策略（maxmemory-policy）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:179
msgid "Persistence"
msgstr "持久化"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:182
msgid "Redis AOF persistence settings."
msgstr "Redis AOF 持久化设置。"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:185
msgid "Append Only (appendonly)"
msgstr "仅追加（appendonly）"

#: src/views/apps/redis/RedisConfigTuneView.vue:188
msgid "Append Fsync (appendfsync)"
msgstr "追加同步（appendfsync）"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:62
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:300
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:355
#: src/views/backup/StorageView.vue:293
#: src/views/backup/StorageView.vue:347
#: src/views/backup/StorageView.vue:441
#: src/views/backup/StorageView.vue:495
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:138
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:105
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:121
#: src/views/database/ServerList.vue:99
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:72
#: src/views/database/UserList.vue:62
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:64
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:70
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:219
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:68
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:308
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:363
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:143
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:143
#: src/views/database/DatabaseList.vue:38
#: src/views/database/ServerList.vue:109
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:110
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:77
#: src/views/database/UserList.vue:95
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:84
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:104
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:94
msgid "Are you sure you want to delete module %{ name }?"
msgstr "确定要删除模块 %{ name } 吗？"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:206
#: src/views/environment/PHPView.vue:221
msgid "Module Management"
msgstr "模块管理"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:210
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:260
msgid "Add Module"
msgstr "添加模块"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:239
msgid "This modifies the Rsync main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 Rsync 主配置文件。如果您不理解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:273
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:396
msgid "Name cannot contain Chinese characters"
msgstr "名称不能包含中文字符"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:281
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:335
msgid "Please enter absolute path"
msgstr "请输入绝对路径"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:289
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:343
msgid "Enter module username"
msgstr "输入模块用户名"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:297
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:352
msgid "Enter module password"
msgstr "输入模块密码"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:305
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:360
msgid "Enter allowed hosts, separate multiple hosts with spaces"
msgstr "输入允许的主机，多个主机用空格分隔"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:313
#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:368
msgid "Enter comments"
msgstr "输入注释"

#: src/views/apps/rsync/IndexView.vue:322
msgid "Module Configuration"
msgstr "模块配置"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:25
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:733
msgid "Mount Path"
msgstr "挂载路径"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:46
msgid "Are you sure you want to delete mount %{ path }?"
msgstr "您确定要删除挂载 %{ path } 吗？"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:58
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:358
msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:109
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:134
#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:138
msgid "Add Mount"
msgstr "添加挂载"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:147
msgid "Enter Bucket name (COS format: xxxx-ID)"
msgstr "输入存储桶名称（COS 格式：xxxx-ID）"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:155
msgid "Enter AK key"
msgstr "输入 AK 密钥"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:163
msgid "Enter SK key"
msgstr "输入 SK 密钥"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:166
msgid "Region Endpoint"
msgstr "区域端点"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:172
msgid "Enter complete URL of region endpoint (e.g., https://oss-cn-beijing.aliyuncs.com)"
msgstr "输入完整的区域端点 URL（例如：https://oss-cn-beijing.aliyuncs.com）"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:178
msgid "Mount Directory"
msgstr "挂载目录"

#: src/views/apps/s3fs/IndexView.vue:183
msgid "Enter mount directory (e.g., /oss)"
msgstr "输入挂载目录（例如，/oss）"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:70
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:103
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:130
msgid "Are you sure you want to stop process %{ name }?"
msgstr "您确定要停止进程 %{ name } 吗？"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:158
msgid "Are you sure you want to restart process %{ name }?"
msgstr "您确定要重启进程 %{ name } 吗？"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:185
msgid "Are you sure you want to delete process %{ name }?"
msgstr "您确定要删除进程 %{ name } 吗？"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:319
msgid "Process Management"
msgstr "进程管理"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:323
#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:383
msgid "Add Process"
msgstr "添加进程"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:352
msgid "This modifies the Supervisor main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 Supervisor 主配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:368
msgid "Daemon Logs"
msgstr "守护进程日志"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:399
#: src/views/project/CreateModal.vue:641
#: src/views/project/EditModal.vue:257
msgid "Start Command"
msgstr "启动命令"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:404
msgid "Please enter absolute path for files in start command"
msgstr "请在启动命令中输入文件的绝对路径"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:407
#: src/views/project/EditModal.vue:219
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:426
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目录"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:412
msgid "Please enter absolute path for working directory"
msgstr "请输入工作目录的绝对路径"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:415
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:61
msgid "Run As User"
msgstr "运行用户"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:420
msgid "Usually www is sufficient"
msgstr "通常使用 www 即可"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:423
msgid "Number of Processes"
msgstr "进程数量"

#: src/views/apps/supervisor/IndexView.vue:433
msgid "Process Configuration"
msgstr "进程配置"

#: src/views/backup/IndexView.vue:41
#: src/views/task/CreateModal.vue:468
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/views/backup/ListView.vue:40
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: src/views/backup/ListView.vue:53
#: src/views/database/ServerList.vue:138
#: src/views/database/UserList.vue:124
msgid "Update Date"
msgstr "更新日期"

#: src/views/backup/ListView.vue:90
msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "您确定要删除此备份吗？"

#: src/views/backup/ListView.vue:137
msgid "Restoring..."
msgstr "正在恢复……"

#: src/views/backup/ListView.vue:144
msgid "Restored successfully"
msgstr "恢复成功"

#: src/views/backup/ListView.vue:213
msgid "Only local backups are displayed here. Remote backups are stored in the corresponding backup storage."
msgstr "此处仅显示本地备份。远程备份存储在相应的备份存储中。"

#: src/views/backup/ListView.vue:220
#: src/views/backup/ListView.vue:250
msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

#: src/views/backup/ListView.vue:223
#: src/views/backup/UploadModal.vue:38
msgid "Upload Backup"
msgstr "上传备份"

#: src/views/backup/ListView.vue:262
#: src/views/backup/ListView.vue:305
msgid "Select website"
msgstr "选择网站"

#: src/views/backup/ListView.vue:265
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:93
#: src/views/database/DatabaseList.vue:16
#: src/views/website/CreateModal.vue:269
#: src/views/website/CreateModal.vue:274
msgid "Database Name"
msgstr "数据库名称"

#: src/views/backup/ListView.vue:270
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:98
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:140
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:74
msgid "Enter database name"
msgstr "输入数据库名称"

#: src/views/backup/ListView.vue:273
msgid "Backup Storage"
msgstr "备份存储"

#: src/views/backup/ListView.vue:277
msgid "Select backup storage"
msgstr "选择备份存储"

#: src/views/backup/ListView.vue:293
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

#: src/views/backup/StorageView.vue:33
#: src/views/backup/StorageView.vue:327
#: src/views/backup/StorageView.vue:475
#: src/views/cert/CertView.vue:504
#: src/views/cert/CertView.vue:575
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:53
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:297
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:80
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:91
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:86
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:97
#: src/views/website/EditModal.vue:1613
msgid "Private Key"
msgstr "私钥"

#: src/views/backup/StorageView.vue:74
#: src/views/ssh/IndexView.vue:64
#: src/views/ssh/IndexView.vue:73
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:470
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: src/views/backup/StorageView.vue:83
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: src/views/backup/StorageView.vue:117
msgid "Are you sure you want to delete this storage?"
msgstr "您确定要删除此存储吗？"

#: src/views/backup/StorageView.vue:178
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:20
#: src/views/setting/TokenModal.vue:188
#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:27
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:31
msgid "Updated successfully"
msgstr "更新成功"

#: src/views/backup/StorageView.vue:200
#: src/views/backup/StorageView.vue:228
msgid "Add Storage"
msgstr "添加存储"

#: src/views/backup/StorageView.vue:237
#: src/views/backup/StorageView.vue:391
msgid "Enter storage name"
msgstr "输入存储名称"

#: src/views/backup/StorageView.vue:245
#: src/views/backup/StorageView.vue:399
msgid "Access Key"
msgstr "Access Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:248
#: src/views/backup/StorageView.vue:402
msgid "Enter access key"
msgstr "输入 Access Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:251
#: src/views/backup/StorageView.vue:405
msgid "Secret Key"
msgstr "Secret Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:256
#: src/views/backup/StorageView.vue:410
msgid "Enter secret key"
msgstr "输入 Secret Key"

#: src/views/backup/StorageView.vue:259
#: src/views/backup/StorageView.vue:413
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: src/views/backup/StorageView.vue:262
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:91
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:248
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: src/views/backup/StorageView.vue:265
msgid "Enter region (e.g., us-east-1)"
msgstr "输入区域（例如 us-east-1）"

#: src/views/backup/StorageView.vue:268
#: src/views/backup/StorageView.vue:416
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: src/views/backup/StorageView.vue:271
#: src/views/backup/StorageView.vue:419
msgid "Enter endpoint URL"
msgstr "输入端点 URL"

#: src/views/backup/StorageView.vue:274
#: src/views/backup/StorageView.vue:422
msgid "Scheme"
msgstr "协议"

#: src/views/backup/StorageView.vue:277
#: src/views/backup/StorageView.vue:425
msgid "Bucket"
msgstr "存储桶"

#: src/views/backup/StorageView.vue:280
#: src/views/backup/StorageView.vue:428
msgid "Enter bucket name"
msgstr "输入存储桶名称"

#: src/views/backup/StorageView.vue:286
#: src/views/backup/StorageView.vue:370
#: src/views/backup/StorageView.vue:434
#: src/views/backup/StorageView.vue:518
msgid "Enter path (optional)"
msgstr "输入路径（可选）"

#: src/views/backup/StorageView.vue:294
#: src/views/backup/StorageView.vue:442
msgid "Enter host"
msgstr "输入主机"

#: src/views/backup/StorageView.vue:296
#: src/views/backup/StorageView.vue:444
#: src/views/database/CreateServerModal.vue:116
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:83
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:31
#: src/views/firewall/RuleView.vue:65
#: src/views/firewall/ScanView.vue:291
#: src/views/firewall/ScanView.vue:307
#: src/views/firewall/ScanView.vue:371
#: src/views/log/SSHLog.vue:81
#: src/views/setting/SettingBase.vue:129
#: src/views/ssh/CreateModal.vue:70
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:76
#: src/views/website/CreateModal.vue:224
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/views/backup/StorageView.vue:301
#: src/views/backup/StorageView.vue:449
msgid "Enter port"
msgstr "输入端口"

#: src/views/backup/StorageView.vue:310
#: src/views/backup/StorageView.vue:458
msgid "Auth Type"
msgstr "认证类型"

#: src/views/backup/StorageView.vue:322
#: src/views/backup/StorageView.vue:364
#: src/views/backup/StorageView.vue:470
#: src/views/backup/StorageView.vue:512
#: src/views/container/ImageView.vue:406
#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:131
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:114
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:68
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: src/views/backup/StorageView.vue:334
#: src/views/backup/StorageView.vue:482
msgid "Enter private key"
msgstr "输入私钥"

#: src/views/backup/StorageView.vue:340
#: src/views/backup/StorageView.vue:488
msgid "Enter remote path"
msgstr "输入远程路径"

#: src/views/backup/StorageView.vue:350
#: src/views/backup/StorageView.vue:498
msgid "Enter WebDAV URL"
msgstr "输入 WebDAV URL"

#: src/views/backup/StorageView.vue:382
msgid "Edit Storage"
msgstr "编辑存储"

#: src/views/backup/UploadModal.vue:19
msgid "Upload %{ filename } successfully"
msgstr "上传 %{ filename } 成功"

#: src/views/backup/UploadModal.vue:50
#: src/views/file/UploadModal.vue:500
msgid "Click or drag files to this area to upload"
msgstr "点击或将文件拖到此区域上传"

#: src/views/backup/UploadModal.vue:52
msgid "For large files, it is recommended to use SFTP or other methods to upload"
msgstr "对于大文件，建议使用 SFTP 或其他方法上传"

#: src/views/cert/AccountView.vue:45
#: src/views/cert/AccountView.vue:246
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:103
#: src/views/setting/CreateModal.vue:63
#: src/views/setting/SettingUser.vue:36
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: src/views/cert/AccountView.vue:73
#: src/views/cert/AccountView.vue:238
#: src/views/cert/CertView.vue:453
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:95
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:89
msgid "Key Type"
msgstr "密钥类型"

#: src/views/cert/AccountView.vue:102
#: src/views/cert/CertView.vue:278
#: src/views/cert/DnsView.vue:86
#: src/views/database/ServerList.vue:209
#: src/views/database/UserList.vue:150
#: src/views/file/PermissionModal.vue:156
#: src/views/setting/TokenModal.vue:71
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: src/views/cert/AccountView.vue:110
#: src/views/cert/CertView.vue:287
#: src/views/cert/DnsView.vue:95
msgid "Deletion successful"
msgstr "删除成功"

#: src/views/cert/AccountView.vue:117
msgid "Are you sure you want to delete the account?"
msgstr "您确定要删除该账户吗？"

#: src/views/cert/AccountView.vue:152
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:41
msgid "Registering account with CA, please wait patiently"
msgstr "正在向 CA 注册账户，请耐心等待"

#: src/views/cert/AccountView.vue:210
msgid "Modify Account"
msgstr "修改账户"

#: src/views/cert/AccountView.vue:218
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:75
msgid "LiteSSL, Google and SSL.com require obtaining EAB (KID and HMAC) from their official websites first"
msgstr "LiteSSL、Google 和 SSL.com 需要先从其官网获取 EAB（KID 和 HMAC）"

#: src/views/cert/AccountView.vue:224
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:81
msgid "Google is not accessible in mainland China, other CAs depend on network conditions, recommend using Let's Encrypt or LiteSSL"
msgstr "Google 在中国大陆无法访问，其他 CA 取决于网络条件，建议使用 Let's Encrypt 或 LiteSSL"

#: src/views/cert/AccountView.vue:230
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:87
msgid "CA"
msgstr "CA"

#: src/views/cert/AccountView.vue:233
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:90
msgid "Select CA"
msgstr "选择 CA"

#: src/views/cert/AccountView.vue:241
#: src/views/cert/CertView.vue:456
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:98
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:92
msgid "Select key type"
msgstr "选择密钥类型"

#: src/views/cert/AccountView.vue:251
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:108
msgid "Enter email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

#: src/views/cert/AccountView.vue:259
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:116
msgid "Enter KID"
msgstr "输入 KID"

#: src/views/cert/AccountView.vue:267
#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:124
msgid "Enter HMAC"
msgstr "输入 HMAC"

#: src/views/cert/CertView.vue:64
#: src/views/cert/CertView.vue:445
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:81
#: src/views/project/CreateModal.vue:661
#: src/views/website/CreateModal.vue:201
#: src/views/website/EditModal.vue:781
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: src/views/cert/CertView.vue:109
#: src/views/file/ToolBar.vue:180
#: src/views/file/UploadModal.vue:465
#: src/views/monitor/IndexView.vue:594
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/views/cert/CertView.vue:117
msgid "Associated Account"
msgstr "关联账户"

#: src/views/cert/CertView.vue:130
#: src/views/website/EditModal.vue:1534
msgid "Issuer"
msgstr "颁发者"

#: src/views/cert/CertView.vue:139
#: src/views/setting/TokenModal.vue:45
#: src/views/setting/TokenModal.vue:266
#: src/views/setting/TokenModal.vue:299
msgid "Expiration Time"
msgstr "过期时间"

#: src/views/cert/CertView.vue:148
msgid "Next Renewal Time"
msgstr "下次续签时间"

#: src/views/cert/CertView.vue:157
msgid "Auto Renewal"
msgstr "自动续签"

#: src/views/cert/CertView.vue:190
msgid "Issue"
msgstr "签发"

#: src/views/cert/CertView.vue:221
#: src/views/cert/ObtainModal.vue:26
#: src/views/setting/IndexView.vue:120
#: src/views/website/EditModal.vue:185
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候……"

#: src/views/cert/CertView.vue:227
msgid "Renewal successful"
msgstr "续签成功"

#: src/views/cert/CertView.vue:235
msgid "Renewal"
msgstr "续签"

#: src/views/cert/CertView.vue:293
msgid "Are you sure you want to delete the certificate?"
msgstr "您确定要删除证书吗？"

#: src/views/cert/CertView.vue:384
msgid "Deployment successful"
msgstr "部署成功"

#: src/views/cert/CertView.vue:430
msgid "Modify Certificate"
msgstr "修改证书"

#: src/views/cert/CertView.vue:439
msgid "You can automatically issue and deploy certificates by selecting any website/DNS, or manually enter domain names and set DNS resolution to issue certificates, or fill in deployment scripts to automatically deploy certificates."
msgstr "您可以通过选择任何网站 / DNS 自动颁发和部署证书，或手动输入域名并设置 DNS 解析以颁发证书，或填写部署脚本以自动部署证书。"

#: src/views/cert/CertView.vue:464
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:100
msgid "Select website for certificate deployment"
msgstr "选择要部署证书的网站"

#: src/views/cert/CertView.vue:472
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:105
#: src/views/cert/IndexView.vue:97
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/views/cert/CertView.vue:476
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:108
msgid "Select account for certificate issuance"
msgstr "选择用于证书颁发的账户"

#: src/views/cert/CertView.vue:481
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:113
#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:66
#: src/views/cert/DnsView.vue:202
#: src/views/cert/IndexView.vue:98
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/views/cert/CertView.vue:484
#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:116
msgid "Select DNS for certificate issuance"
msgstr "选择用于证书颁发的 DNS"

#: src/views/cert/CertView.vue:497
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:49
#: src/views/website/EditModal.vue:1607
msgid "Enter the content of the PEM certificate file"
msgstr "输入 PEM 证书文件的内容"

#: src/views/cert/CertView.vue:509
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:57
#: src/views/website/EditModal.vue:1617
msgid "Enter the content of the KEY private key file"
msgstr "输入 KEY 私钥文件的内容"

#: src/views/cert/CertView.vue:516
msgid "Deployment Script"
msgstr "部署脚本"

#: src/views/cert/CertView.vue:522
msgid "The {cert} and {key} in the script will be replaced with the certificate and private key content"
msgstr "脚本中的 {cert} 和 {key} 将被替换为证书和私钥内容"

#: src/views/cert/CertView.vue:536
msgid "Deploy Certificate"
msgstr "部署证书"

#: src/views/cert/CertView.vue:544
msgid "If website not enabled HTTPS, please enable it after deployment."
msgstr "如果网站未启用 HTTPS，请在部署后启用它。"

#: src/views/cert/CertView.vue:550
msgid "Select websites to deploy the certificate"
msgstr "选择要部署证书的网站"

#: src/views/cert/CertView.vue:563
msgid "View Certificate"
msgstr "查看证书"

#: src/views/cert/CreateAccountModal.vue:67
#: src/views/cert/IndexView.vue:110
msgid "Create Account"
msgstr "创建账户"

#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:66
#: src/views/cert/IndexView.vue:107
msgid "Create Certificate"
msgstr "创建证书"

#: src/views/cert/CreateCertModal.vue:75
msgid "You can automatically issue and deploy certificates by selecting either Website or DNS, or you can manually enter domain names and set up DNS resolution to issue certificates"
msgstr "您可以通过选择网站或 DNS 来自动颁发和部署证书，或者手动输入域名并设置 DNS 解析以颁发证书"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:51
#: src/views/cert/IndexView.vue:113
msgid "Create DNS"
msgstr "创建 DNS"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:59
msgid "Comment Name"
msgstr "备注名称"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:63
msgid "Enter comment name"
msgstr "输入备注名称"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:69
#: src/views/cert/DnsView.vue:205
msgid "Select DNS"
msgstr "选择 DNS"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:78
#: src/views/cert/DnsView.vue:214
msgid "Enter Aliyun Access Key"
msgstr "输入阿里云 Access Key"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:85
#: src/views/cert/DnsView.vue:221
msgid "Enter Aliyun Secret Key"
msgstr "输入阿里云 Secret Key"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:92
#: src/views/cert/DnsView.vue:228
msgid "Enter Tencent Cloud SecretId"
msgstr "输入腾讯云 SecretId"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:99
#: src/views/cert/DnsView.vue:235
msgid "Enter Tencent Cloud SecretKey"
msgstr "输入腾讯云 SecretKey"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:106
#: src/views/cert/DnsView.vue:242
msgid "Enter Huawei Cloud AccessKeyId"
msgstr "输入华为云 AccessKeyId"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:113
#: src/views/cert/DnsView.vue:249
msgid "Enter Huawei Cloud SecretAccessKey"
msgstr "输入华为云 SecretAccessKey"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:120
#: src/views/cert/DnsView.vue:256
msgid "Enter West.cn Username"
msgstr "输入西部数码用户名"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:127
#: src/views/cert/DnsView.vue:263
msgid "Enter West.cn API Password"
msgstr "输入西部数码 API 密码"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:134
#: src/views/cert/DnsView.vue:270
msgid "Enter Cloudflare API Key"
msgstr "输入 Cloudflare API 密钥"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:141
#: src/views/cert/DnsView.vue:277
msgid "Enter G-Core API Key"
msgstr "输入 G-Core API 密钥"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:148
#: src/views/cert/DnsView.vue:284
msgid "Enter Porkbun API Key"
msgstr "输入 Porkbun API 密钥"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:155
#: src/views/cert/DnsView.vue:291
msgid "Enter Porkbun Secret Key"
msgstr "输入 Porkbun 密钥"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:162
#: src/views/cert/DnsView.vue:298
msgid "Enter NameSilo API Token"
msgstr "输入 NameSilo API 令牌"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:169
#: src/views/cert/DnsView.vue:305
msgid "Enter ClouDNS Auth ID (use Sub Auth ID by adding sub-prefix)"
msgstr "输入 ClouDNS 认证 ID（使用子认证 ID 时添加 sub- 前缀）"

#: src/views/cert/CreateDnsModal.vue:176
#: src/views/cert/DnsView.vue:312
msgid "Enter ClouDNS Auth Password"
msgstr "输入 ClouDNS 认证密码"

#: src/views/cert/DnsView.vue:32
#: src/views/cert/DnsView.vue:195
msgid "Note Name"
msgstr "备注名称"

#: src/views/cert/DnsView.vue:101
msgid "Are you sure you want to delete the DNS?"
msgstr "您确定要删除 DNS 吗？"

#: src/views/cert/DnsView.vue:187
msgid "Modify DNS"
msgstr "修改 DNS"

#: src/views/cert/DnsView.vue:199
msgid "Enter note name"
msgstr "输入备注名称"

#: src/views/cert/IndexView.vue:104
#: src/views/cert/UploadCertModal.vue:37
msgid "Upload Certificate"
msgstr "上传证书"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:20
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:21
msgid "Self-signed"
msgstr "自签名"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:35
#: src/views/cert/ObtainModal.vue:47
msgid "Issuance successful"
msgstr "签发成功"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:61
msgid "Issue Certificate"
msgstr "签发证书"

#: src/views/cert/ObtainModal.vue:68
msgid "Issuance Mode"
msgstr "签发模式"

#: src/views/container/ComposeView.vue:91
#: src/views/container/ImageView.vue:82
#: src/views/container/NetworkView.vue:101
#: src/views/container/VolumeView.vue:55
#: src/views/setting/SettingUser.vue:76
#: src/views/setting/TokenModal.vue:36
#: src/views/task/CronView.vue:89
#: src/views/task/TaskView.vue:37
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:123
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: src/views/container/ComposeView.vue:147
msgid "Are you sure you want to start compose %{ name }?"
msgstr "您确定要启动编排 %{ name } 吗？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:158
msgid "Force pull images"
msgstr "强制拉取镜像"

#: src/views/container/ComposeView.vue:190
#: src/views/container/ContainerView.vue:284
#: src/views/container/ContainerView.vue:350
msgid "Stop successful"
msgstr "停止成功"

#: src/views/container/ComposeView.vue:199
msgid "Are you sure you want to stop compose %{ name }?"
msgstr "您确定要停止编排 %{ name } 吗？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:224
#: src/views/container/ComposeView.vue:306
#: src/views/container/ContainerView.vue:319
#: src/views/container/ContainerView.vue:377
#: src/views/container/ImageView.vue:140
#: src/views/container/NetworkView.vue:160
#: src/views/container/VolumeView.vue:113
msgid "Delete successful"
msgstr "删除成功"

#: src/views/container/ComposeView.vue:230
msgid "Are you sure you want to delete compose %{ name }?"
msgstr "您确定要删除编排 %{ name } 吗？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:318
#: src/views/container/ComposeView.vue:354
msgid "Create Compose"
msgstr "创建编排"

#: src/views/container/ComposeView.vue:326
msgid "Are you sure you want to delete the selected composes?"
msgstr "您确定要删除所选的编排吗？"

#: src/views/container/ComposeView.vue:364
#: src/views/container/ComposeView.vue:390
#: src/views/container/IndexView.vue:23
msgid "Compose"
msgstr "编排"

#: src/views/container/ComposeView.vue:383
msgid "Edit Compose"
msgstr "编辑编排"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:52
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:53
msgid "On failure (default 5 retries)"
msgstr "失败时（默认重试 5 次）"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:54
msgid "Unless stopped"
msgstr "除非停止"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:63
msgid "Read-Write"
msgstr "读写"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:64
msgid "Read-Only"
msgstr "只读"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:123
#: src/views/container/ImageView.vue:185
msgid "Please enter image name"
msgstr "请输入镜像名"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:180
#: src/views/container/ContainerView.vue:561
msgid "Create Container"
msgstr "创建容器"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:193
#: src/views/container/ContainerView.vue:45
msgid "Container Name"
msgstr "容器名称"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:198
msgid "Optional, auto-generated if empty"
msgstr "可选，如果为空则自动生成"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:202
#: src/views/container/ContainerView.vue:72
#: src/views/container/ImageView.vue:58
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:207
msgid "e.g., nginx, mysql:8.4, your_username/your_image:tag"
msgstr "例如 nginx，mysql:8.4，your_username/your_image:tag"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:211
#: src/views/home/IndexView.vue:187
#: src/views/home/IndexView.vue:954
#: src/views/monitor/IndexView.vue:974
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:27
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:215
msgid "Select network"
msgstr "选择网络"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:219
#: src/views/project/EditModal.vue:298
msgid "Restart Policy"
msgstr "重启策略"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:223
msgid "Select restart policy"
msgstr "选择重启策略"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:227
msgid "Container Options"
msgstr "容器选项"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:231
msgid "TTY (-t)"
msgstr "TTY (-t)"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:236
msgid "STDIN (-i)"
msgstr "STDIN (-i)"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:241
msgid "Auto Remove"
msgstr "自动移除"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:246
msgid "Privileged"
msgstr "特权模式"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:255
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:266
msgid "Port Mapping"
msgstr "端口映射"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:257
msgid "Port Mode"
msgstr "端口模式"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:259
msgid "Map Ports"
msgstr "映射端口"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:260
msgid "Expose All"
msgstr "全部暴露"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:278
msgid "IP (optional)"
msgstr "IP（可选）"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:287
msgid "Host Start"
msgstr "主机起始"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:296
msgid "Host End"
msgstr "主机结束"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:305
msgid "Container Start"
msgstr "容器起始"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:314
msgid "Container End"
msgstr "容器结束"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:329
msgid "All exposed ports in the image will be automatically mapped to random host ports."
msgstr "镜像中的所有暴露端口将自动映射到随机主机端口。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:338
#: src/views/container/IndexView.vue:26
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:340
msgid "Volume Mounts"
msgstr "卷挂载"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:350
msgid "Host path"
msgstr "主机路径"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:356
msgid "Container path"
msgstr "容器路径"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:371
msgid "Mount host directories or volumes into the container. Use absolute paths for host directories."
msgstr "将主机目录或卷挂载到容器中。主机目录需使用绝对路径。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:380
#: src/views/project/EditModal.vue:458
msgid "Resource Limits"
msgstr "资源限制"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:384
msgid "Set resource limits to prevent the container from consuming too many system resources. Set to 0 for no limit."
msgstr "设置资源限制以防止容器消耗过多系统资源。设置为 0 表示无限制。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:392
msgid "Memory (MB)"
msgstr "内存（MB）"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:397
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:409
msgid "0 = no limit"
msgstr "0 = 无限制"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:402
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:431
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:112
msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 核心数"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:414
#: src/views/container/ContainerCreate.vue:438
msgid "CPU Shares"
msgstr "CPU 份额"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:426
msgid "Resource Limit Description"
msgstr "资源限制描述"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:429
msgid "Maximum memory the container can use, in MB. 0 means no limit."
msgstr "容器可以使用的最大内存，单位为 MB。0 表示无限制。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:433
msgid "Number of CPU cores the container can use. 0.5 means half a core, 2 means 2 cores."
msgstr "容器可以使用的 CPU 核心数。0.5 意味着半个核心，2 意味着 2 个核心。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:440
msgid "Relative CPU weight. Default is 1024. Higher values get more CPU time when competing."
msgstr "相对 CPU 权重。默认值为 1024。当竞争时，更高的值会获得更多的 CPU 时间。"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:452
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:469
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:464
#: src/views/project/EditModal.vue:390
msgid "Variable name"
msgstr "变量名称"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:470
#: src/views/project/EditModal.vue:396
msgid "Variable value"
msgstr "变量值"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:478
msgid "Startup Commands"
msgstr "启动命令"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:480
#: src/views/home/IndexView.vue:661
#: src/views/home/IndexView.vue:762
#: src/views/monitor/IndexView.vue:333
#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:483
msgid "Command argument"
msgstr "命令参数"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:487
msgid "Override the default CMD of the image"
msgstr "覆盖镜像的默认 CMD"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:492
msgid "Entrypoint"
msgstr "入口点"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:495
msgid "Entrypoint argument"
msgstr "入口点参数"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:499
msgid "Override the default ENTRYPOINT of the image"
msgstr "覆盖镜像的默认 ENTRYPOINT"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:504
#: src/views/container/NetworkView.vue:319
#: src/views/container/VolumeView.vue:218
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:506
msgid "Container Labels"
msgstr "容器标签"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:516
msgid "Label name"
msgstr "标签名称"

#: src/views/container/ContainerCreate.vue:522
msgid "Label value"
msgstr "标签值"

#: src/views/container/ContainerView.vue:83
msgid "Ports (Host->Container)"
msgstr "端口（主机->容器）"

#: src/views/container/ContainerView.vue:178
#: src/views/container/ContainerView.vue:577
msgid "Force Stop"
msgstr "强制停止"

#: src/views/container/ContainerView.vue:183
#: src/views/container/ContainerView.vue:580
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/views/container/ContainerView.vue:188
#: src/views/container/ContainerView.vue:583
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/views/container/ContainerView.vue:233
#: src/views/file/ListView.vue:1568
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/views/container/ContainerView.vue:267
msgid "Rename successful"
msgstr "重命名成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:277
#: src/views/container/ContainerView.vue:341
msgid "Start successful"
msgstr "启动成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:291
#: src/views/container/ContainerView.vue:359
msgid "Restart successful"
msgstr "重启成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:298
#: src/views/container/ContainerView.vue:368
msgid "Force stop successful"
msgstr "强制停止成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:305
#: src/views/container/ContainerView.vue:386
msgid "Pause successful"
msgstr "暂停成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:312
#: src/views/container/ContainerView.vue:395
msgid "Resume successful"
msgstr "恢复成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:328
#: src/views/container/ImageView.vue:149
#: src/views/container/NetworkView.vue:169
#: src/views/container/VolumeView.vue:122
msgid "Cleanup successful"
msgstr "清理成功"

#: src/views/container/ContainerView.vue:411
msgid "Terminal container not found"
msgstr "未找到终端容器"

#: src/views/container/ContainerView.vue:494
msgid "Failed to connect to container terminal"
msgstr "无法连接到容器终端"

#: src/views/container/ContainerView.vue:564
msgid "Cleanup Containers"
msgstr "清理容器"

#: src/views/container/ContainerView.vue:633
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#: src/views/container/ContainerView.vue:638
msgid "Enter new name"
msgstr "输入新名称"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:42
#: src/views/container/ImageView.vue:191
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中……"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:48
#: src/views/container/ImageView.vue:201
msgid "Pulling image..."
msgstr "拉取镜像……"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:61
#: src/views/container/ImageView.vue:214
msgid "Pull completed"
msgstr "拉取完成"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:139
msgid "Pulling Image"
msgstr "拉取镜像中"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:193
#: src/views/container/ImageView.vue:367
msgid "Pull Failed"
msgstr "拉取失败"

#: src/views/container/ImagePullModal.vue:199
#: src/views/container/ImageView.vue:373
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/views/container/ImageView.vue:51
msgid "Container Count"
msgstr "容器数量"

#: src/views/container/ImageView.vue:106
#: src/views/container/NetworkView.vue:125
#: src/views/container/VolumeView.vue:79
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:92
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:134
#: src/views/firewall/RuleView.vue:238
#: src/views/task/TaskView.vue:86
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定要删除吗？"

#: src/views/container/ImageView.vue:218
msgid "Pull successful"
msgstr "拉取成功"

#: src/views/container/ImageView.vue:274
#: src/views/container/ImageView.vue:312
msgid "Pull Image"
msgstr "拉取镜像"

#: src/views/container/ImageView.vue:276
msgid "Cleanup Images"
msgstr "清理镜像"

#: src/views/container/ImageView.vue:284
msgid "Are you sure you want to delete the selected images?"
msgstr "您确定要删除所选镜像吗？"

#: src/views/container/ImageView.vue:381
msgid "Image Name"
msgstr "镜像名称"

#: src/views/container/ImageView.vue:386
msgid "docker.io/php:8.3-fpm"
msgstr "docker.io/php:8.3-fpm"

#: src/views/container/ImageView.vue:389
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: src/views/container/IndexView.vue:22
msgid "Containers"
msgstr "容器"

#: src/views/container/IndexView.vue:24
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: src/views/container/IndexView.vue:25
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: src/views/container/NetworkView.vue:53
#: src/views/container/NetworkView.vue:256
#: src/views/container/VolumeView.vue:34
#: src/views/container/VolumeView.vue:209
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: src/views/container/NetworkView.vue:60
#: src/views/container/VolumeView.vue:41
#: src/views/website/EditModal.vue:1931
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: src/views/container/NetworkView.vue:67
#: src/views/container/NetworkView.vue:268
#: src/views/container/NetworkView.vue:295
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: src/views/container/NetworkView.vue:84
#: src/views/container/NetworkView.vue:276
#: src/views/container/NetworkView.vue:303
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: src/views/container/NetworkView.vue:207
#: src/views/container/NetworkView.vue:246
msgid "Create Network"
msgstr "创建网络"

#: src/views/container/NetworkView.vue:210
msgid "Cleanup Networks"
msgstr "清理网络"

#: src/views/container/NetworkView.vue:218
msgid "Are you sure you want to delete the selected networks?"
msgstr "您确定要删除所选网络吗？"

#: src/views/container/NetworkView.vue:253
msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

#: src/views/container/NetworkView.vue:273
#: src/views/container/NetworkView.vue:289
msgid "172.16.10.0/24"
msgstr "172.16.10.0/24"

#: src/views/container/NetworkView.vue:281
msgid "172.16.10.254"
msgstr "172.16.10.254"

#: src/views/container/NetworkView.vue:284
#: src/views/container/NetworkView.vue:311
msgid "IP Range"
msgstr "IP 范围"

#: src/views/container/NetworkView.vue:300
msgid "2408:400e::/48"
msgstr "2408:400e::/48"

#: src/views/container/NetworkView.vue:308
msgid "2408:400e::1"
msgstr "2408:400e::1"

#: src/views/container/NetworkView.vue:316
msgid "2408:400e::/64"
msgstr "2408:400e::/64"

#: src/views/container/NetworkView.vue:323
#: src/views/container/VolumeView.vue:222
msgid "Label Name"
msgstr "标签名称"

#: src/views/container/NetworkView.vue:324
#: src/views/container/VolumeView.vue:223
msgid "Label Value"
msgstr "标签值"

#: src/views/container/NetworkView.vue:331
#: src/views/container/VolumeView.vue:230
msgid "Option Name"
msgstr "选项名称"

#: src/views/container/NetworkView.vue:332
#: src/views/container/VolumeView.vue:231
msgid "Option Value"
msgstr "选项值"

#: src/views/container/VolumeView.vue:48
#: src/views/home/IndexView.vue:805
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:328
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:826
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: src/views/container/VolumeView.vue:160
#: src/views/container/VolumeView.vue:199
msgid "Create Volume"
msgstr "创建卷"

#: src/views/container/VolumeView.vue:163
msgid "Cleanup Volumes"
msgstr "清理卷"

#: src/views/container/VolumeView.vue:171
msgid "Are you sure you want to delete the selected volumes?"
msgstr "您确定要删除所选卷吗？"

#: src/views/container/VolumeView.vue:206
msgid "Volume Name"
msgstr "卷名称"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:25
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:25
msgid "Local (localhost)"
msgstr "本地 (localhost)"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:26
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:26
msgid "All (%)"
msgstr "全部 (%)"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:27
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:27
msgid "Specific"
msgstr "特定"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:77
#: src/views/database/IndexView.vue:42
msgid "Create Database"
msgstr "创建数据库"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:89
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:95
msgid "Select server"
msgstr "选择服务器"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:107
msgid "Authorized User"
msgstr "授权用户"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:113
msgid "Enter authorized username (leave empty for no authorization)"
msgstr "输入授权用户名（留空表示无授权）"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:134
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:117
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:142
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:125
msgid "Select host"
msgstr "选择主机"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:149
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:129
msgid "Specific Host"
msgstr "特定主机"

#: src/views/database/CreateDatabaseModal.vue:155
#: src/views/database/CreateUserModal.vue:134
msgid "Enter supported host address"
msgstr "输入支持的主机地址"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:91
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:100
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:67
msgid "Enter database server name"
msgstr "输入数据库服务器名称"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:110
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:77
msgid "Enter database server host"
msgstr "输入数据库服务器主机"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:121
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:88
msgid "Enter database server port"
msgstr "输入数据库服务器端口"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:131
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:98
msgid "Enter database server username"
msgstr "输入数据库服务器用户名"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:140
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:107
msgid "Enter database server password"
msgstr "输入数据库服务器密码"

#: src/views/database/CreateServerModal.vue:148
#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:115
msgid "Enter database server comment"
msgstr "输入数据库服务器备注"

#: src/views/database/CreateUserModal.vue:87
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:58
msgid "If the privilege databases does not exist, it will be created automatically."
msgstr "如果特权数据库不存在，将会自动创建。"

#: src/views/database/CreateUserModal.vue:137
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:71
#: src/views/database/UserList.vue:80
msgid "Privileges"
msgstr "权限"

#: src/views/database/CreateUserModal.vue:148
#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:82
msgid "Enter database user comment"
msgstr "输入数据库用户备注"

#: src/views/database/DatabaseList.vue:28
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: src/views/database/DatabaseList.vue:50
msgid "MySQL does not support database comments"
msgstr "MySQL 不支持数据库注释"

#: src/views/database/DatabaseList.vue:72
msgid "Are you sure you want to delete this database?"
msgstr "您确定要删除这个数据库吗？"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:103
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:104
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:156
msgid "Are you sure you want to delete this key?"
msgstr "您确定要删除此键吗？"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:245
msgid "Select Server"
msgstr "选择服务器"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:258
msgid "Search key pattern, e.g. user:*"
msgstr "键搜索表达式，例如 user:*"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:268
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:89
msgid "Create Key"
msgstr "创建键"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:273
msgid "Clear DB"
msgstr "清除数据库"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:276
msgid "Are you sure you want to clear the current database?"
msgstr "您确定要清除当前数据库吗？"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:313
msgid "Set TTL"
msgstr "设置 TTL"

#: src/views/database/RedisDataView.vue:326
#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:129
msgid "-1 means no expiration"
msgstr "-1 表示永不过期"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:89
#: src/views/toolbox/SshView.vue:298
msgid "View Key"
msgstr "查看密钥"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:105
msgid "Key"
msgstr "键"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:109
msgid "Enter key name"
msgstr "输入键名称"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:112
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:205
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:232
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:119
msgid "Enter value"
msgstr "输入值"

#: src/views/database/RedisKeyModal.vue:120
msgid "Enter JSON value"
msgstr "输入 JSON 值"

#: src/views/database/ServerList.vue:44
msgid "Unsupported database type"
msgstr "不支持的数据库类型"

#: src/views/database/ServerList.vue:133
#: src/views/database/UserList.vue:119
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: src/views/database/ServerList.vue:133
#: src/views/database/UserList.vue:119
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: src/views/database/ServerList.vue:171
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:122
msgid "Synchronized successfully"
msgstr "同步成功"

#: src/views/database/ServerList.vue:177
msgid "Are you sure you want to synchronize database users (excluding password) to the panel?"
msgstr "您确定要将数据库用户（不包括密码）同步到面板吗？"

#: src/views/database/ServerList.vue:190
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/views/database/ServerList.vue:219
msgid "Built-in servers cannot be deleted. If you need to delete them, please uninstall the corresponding app"
msgstr "内置服务器无法删除。如果需要删除它们，请卸载相应的应用"

#: src/views/database/ServerList.vue:230
msgid "Are you sure you want to delete the server?"
msgstr "您确定要删除该服务器吗？"

#: src/views/database/UpdateServerModal.vue:54
msgid "Modify Server"
msgstr "修改服务器"

#: src/views/database/UpdateUserModal.vue:48
msgid "Modify User"
msgstr "修改用户"

#: src/views/database/UserList.vue:42
msgid "Not saved"
msgstr "未保存"

#: src/views/database/UserList.vue:160
msgid "Are you sure you want to delete the user?"
msgstr "您确定要删除该用户吗？"

#: src/views/environment/DotnetView.vue:13
#: src/views/environment/GoView.vue:46
#: src/views/environment/JavaView.vue:13
#: src/views/environment/NodejsView.vue:49
#: src/views/environment/PHPView.vue:145
#: src/views/environment/PythonView.vue:53
msgid "Set successfully"
msgstr "设置成功"

#: src/views/environment/DotnetView.vue:27
#: src/views/environment/GoView.vue:64
#: src/views/environment/JavaView.vue:27
#: src/views/environment/NodejsView.vue:67
#: src/views/environment/PHPView.vue:210
#: src/views/environment/PythonView.vue:71
msgid "Set as CLI Default Version"
msgstr "设置为 CLI 默认版本"

#: src/views/environment/DotnetView.vue:31
msgid ".NET is a free, open-source, cross-platform framework for building modern apps and powerful cloud services."
msgstr ".NET 是一个免费、开源、跨平台的框架，用于构建现代应用程序和强大的云服务。"

#: src/views/environment/GoView.vue:16
msgid "Official (proxy.golang.org)"
msgstr "官方（proxy.golang.org）"

#: src/views/environment/GoView.vue:17
msgid "China - Qiniu (goproxy.cn)"
msgstr "中国 - 七牛云（goproxy.cn）"

#: src/views/environment/GoView.vue:19
#: src/views/environment/PythonView.vue:18
msgid "China - Alibaba (mirrors.aliyun.com)"
msgstr "中国 - 阿里巴巴（mirrors.aliyun.com）"

#: src/views/environment/GoView.vue:23
#: src/views/environment/NodejsView.vue:22
#: src/views/environment/PythonView.vue:22
msgid "China - Tencent (mirrors.tencent.com)"
msgstr "中国 - 腾讯（mirrors.tencent.com）"

#: src/views/environment/GoView.vue:69
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理设置"

#: src/views/environment/GoView.vue:74
msgid "GOPROXY is used to configure the Go module proxy. Using a domestic mirror can speed up dependency downloads."
msgstr "GOPROXY 用于配置 Go 模块代理。使用国内镜像可以加快依赖项下载速度。"

#: src/views/environment/GoView.vue:79
msgid "Proxy Address"
msgstr "代理地址"

#: src/views/environment/GoView.vue:85
msgid "Select or enter proxy address"
msgstr "选择或输入代理地址"

#: src/views/environment/JavaView.vue:31
msgid "Amazon Corretto is a no-cost, multiplatform, production-ready distribution of the Open Java Development Kit (OpenJDK)."
msgstr "Amazon Corretto 是一个无成本、多平台、生产就绪的 Open Java Development Kit（OpenJDK）发行版。"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:16
msgid "Official (registry.npmjs.org)"
msgstr "官方（registry.npmjs.org）"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:18
msgid "China - npmmirror (npmmirror.com)"
msgstr "中国 - npmmirror（npmmirror.com）"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:26
msgid "China - Huawei (repo.huaweicloud.com)"
msgstr "中国 - 华为（repo.huaweicloud.com）"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:72
msgid "Registry Settings"
msgstr "注册表设置"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:77
msgid "npm registry is used to configure the npm package source. Using a domestic mirror can speed up package downloads."
msgstr "npm 注册表用于配置 npm 包源。使用国内镜像可以加速包下载。"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:82
msgid "Registry Address"
msgstr "注册表地址"

#: src/views/environment/NodejsView.vue:88
msgid "Select or enter registry address"
msgstr "选择或输入注册表地址"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:195
msgid "Cleaned successfully"
msgstr "清理成功"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:251
msgid "Common PHP general settings."
msgstr "PHP 通用设置。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:254
msgid "Short Tag (short_open_tag)"
msgstr "短标签（short_open_tag）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:257
msgid "Timezone (date.timezone)"
msgstr "时区（date.timezone）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:260
msgid "Display Errors (display_errors)"
msgstr "显示错误（display_errors）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:263
msgid "Error Reporting (error_reporting)"
msgstr "错误报告（error_reporting）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:264
msgid "e.g. E_ALL"
msgstr "例如 E_ALL"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:279
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:289
msgid "Disabled Functions"
msgstr "禁用函数"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:283
msgid "Enter the PHP functions to disable, separated by commas. Common dangerous functions include: exec, shell_exec, system, passthru, proc_open, popen, etc."
msgstr "输入要禁用的 PHP 函数，用逗号分隔。常见的危险函数包括：exec、shell_exec、system、passthru、proc_open、popen 等。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:294
msgid "e.g. exec,shell_exec,system,passthru"
msgstr "例如 exec,shell_exec,system,passthru"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:310
msgid "Upload Limits"
msgstr "上传限制"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:314
msgid "Adjust PHP file upload limits. post_max_size should be greater than upload_max_filesize."
msgstr "调整 PHP 文件上传限制。post_max_size 应大于 upload_max_filesize。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:320
msgid "Max Upload Size (upload_max_filesize)"
msgstr "最大上传大小（upload_max_filesize）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:336
msgid "Max POST Size (post_max_size)"
msgstr "最大 POST 大小（post_max_size）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:352
msgid "Max File Uploads (max_file_uploads)"
msgstr "最大文件上传数（max_file_uploads）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:356
msgid "e.g. 20"
msgstr "例如 20"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:360
msgid "Memory Limit (memory_limit)"
msgstr "内存限制（memory_limit）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:389
msgid "Timeout Limits"
msgstr "超时限制"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:393
msgid "Adjust PHP script timeout limits. Values are in seconds, -1 means no limit."
msgstr "调整 PHP 脚本超时限制。值以秒为单位，-1 表示无限制。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:397
msgid "Max Execution Time (max_execution_time)"
msgstr "最大执行时间（max_execution_time）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:401
#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:449
msgid "e.g. 30"
msgstr "例如 30"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:405
msgid "Max Input Time (max_input_time)"
msgstr "最大输入时间（max_input_time）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:413
msgid "Max Input Vars (max_input_vars)"
msgstr "最大输入变量数（max_input_vars）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:417
msgid "e.g. 1000"
msgstr "例如 1000"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:438
msgid "Adjust PHP-FPM process manager settings. These settings are in php-fpm.conf."
msgstr "调整 PHP-FPM 进程管理器设置。这些设置在 php-fpm.conf 中。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:442
msgid "Process Manager (pm)"
msgstr "进程管理方式（pm）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:445
msgid "Max Children (pm.max_children)"
msgstr "最大子进程数（pm.max_children）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:453
msgid "Start Servers (pm.start_servers)"
msgstr "启动服务器数（pm.start_servers）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:457
msgid "e.g. 5"
msgstr "例如 5"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:461
msgid "Min Spare Servers (pm.min_spare_servers)"
msgstr "最小空闲服务器数（pm.min_spare_servers）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:469
msgid "Max Spare Servers (pm.max_spare_servers)"
msgstr "最大空闲服务器数（pm.max_spare_servers）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:494
msgid "Adjust PHP session settings. When using redis or memcached, make sure the corresponding extension is installed and the service is running."
msgstr "调整 PHP 会话设置。使用 redis 或 memcached 时，请确保已安装相应扩展且服务正在运行。"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:500
msgid "Save Handler (session.save_handler)"
msgstr "保存处理器（session.save_handler）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:504
msgid "Save Path (session.save_path)"
msgstr "保存路径（session.save_path）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:505
msgid "e.g. /tmp"
msgstr "例如 /tmp"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:509
msgid "Redis Host"
msgstr "Redis 主机"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:512
msgid "Redis Port"
msgstr "Redis 端口"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:515
msgid "Redis Password"
msgstr "Redis 密码"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:520
msgid "Leave empty if no password"
msgstr "无密码则留空"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:526
msgid "Memcached Host"
msgstr "Memcached 主机"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:529
msgid "Memcached Port"
msgstr "Memcached 端口"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:533
msgid "GC Max Lifetime (session.gc_maxlifetime)"
msgstr "GC 最大生命周期（session.gc_maxlifetime）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:537
msgid "e.g. 1440 (seconds)"
msgstr "例如 1440（秒）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:541
msgid "Cookie Lifetime (session.cookie_lifetime)"
msgstr "Cookie 生命周期（session.cookie_lifetime）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:545
msgid "e.g. 0 (until browser closes)"
msgstr "例如 0（直到浏览器关闭）"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:566
msgid "Clean Session Files"
msgstr "清理会话文件"

#: src/views/environment/PhpConfigTuneView.vue:569
msgid "Are you sure you want to clean all session files?"
msgstr "您确定要清理所有会话文件吗？"

#: src/views/environment/PHPView.vue:50
msgid "Module Name"
msgstr "模块名"

#: src/views/environment/PHPView.vue:78
msgid "Are you sure you want to install %{ name }?"
msgstr "您确定要安装 %{ name } 吗？"

#: src/views/environment/PHPView.vue:103
msgid "Are you sure you want to uninstall %{ name }?"
msgstr "您确定要卸载 %{ name } 吗？"

#: src/views/environment/PHPView.vue:187
#: src/views/environment/PHPView.vue:193
msgid "Task submitted, please check progress in background tasks"
msgstr "任务已提交，请在后台任务中查看进度"

#: src/views/environment/PHPView.vue:213
msgid "View PHPInfo"
msgstr "查看 PHPInfo"

#: src/views/environment/PHPView.vue:241
msgid "This modifies the PHP %{ version } main configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 PHP %{ version } 的主配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/environment/PHPView.vue:255
msgid "FPM Configuration"
msgstr "FPM 配置"

#: src/views/environment/PHPView.vue:259
msgid "This modifies the PHP %{ version } FPM configuration file. If you do not understand the meaning of each parameter, please do not modify it randomly!"
msgstr "这将修改 PHP %{ version } 的 FPM 配置文件。如果您不了解每个参数的含义，请不要随意修改！"

#: src/views/environment/PHPView.vue:312
msgid "PHPInfo"
msgstr "PHPInfo"

#: src/views/environment/PythonView.vue:16
msgid "Official (pypi.org)"
msgstr "官方（pypi.org）"

#: src/views/environment/PythonView.vue:26
msgid "China - Tsinghua (tuna.tsinghua.edu.cn)"
msgstr "中国 - 清华（tuna.tsinghua.edu.cn）"

#: src/views/environment/PythonView.vue:30
msgid "China - USTC (pypi.mirrors.ustc.edu.cn)"
msgstr "中国 - 中科大（pypi.mirrors.ustc.edu.cn）"

#: src/views/environment/PythonView.vue:76
msgid "Mirror Settings"
msgstr "镜像设置"

#: src/views/environment/PythonView.vue:81
msgid "pip mirror is used to configure the Python package source. Using a domestic mirror can speed up package downloads."
msgstr "pip 镜像用于配置 Python 包源。使用国内镜像可以加速包下载。"

#: src/views/environment/PythonView.vue:86
msgid "Mirror Address"
msgstr "镜像地址"

#: src/views/environment/PythonView.vue:92
msgid "Select or enter mirror address"
msgstr "选择或输入镜像地址"

#: src/views/error-page/NotFound.vue:11
msgid "Sorry, the page you visited does not exist."
msgstr "抱歉，您访问的页面不存在。"

#: src/views/error-page/NotFound.vue:19
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:12
msgid "Please mark the files/folders to copy or move first"
msgstr "请先标记要复制或移动的文件/文件夹"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:37
msgid "Moved successfully"
msgstr "移动成功"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:47
#: src/views/file/ListView.vue:239
#: src/views/file/ListView.vue:774
#: src/views/file/ListView.vue:842
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:48
msgid "There are items with the same name %{ items } Do you want to overwrite?"
msgstr "存在同名项目 %{ items } 是否要覆盖？"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:57
#: src/views/file/ListView.vue:776
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: src/views/file/composables/usePaste.ts:61
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: src/views/file/CompressModal.vue:41
msgid "Compressing..."
msgstr "压缩中……"

#: src/views/file/CompressModal.vue:49
msgid "Compressed successfully"
msgstr "压缩成功"

#: src/views/file/CompressModal.vue:73
#: src/views/file/CompressModal.vue:105
#: src/views/file/ListView.vue:309
#: src/views/file/ListView.vue:345
#: src/views/file/ListView.vue:954
#: src/views/file/ListView.vue:1538
#: src/views/file/ToolBar.vue:215
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: src/views/file/CompressModal.vue:81
msgid "Files to compress"
msgstr "要压缩的文件"

#: src/views/file/CompressModal.vue:84
msgid "Compress to"
msgstr "压缩到"

#: src/views/file/CompressModal.vue:87
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/views/file/EditModal.vue:39
msgid "You have unsaved changes. Do you want to save them before closing?"
msgstr "您有未保存的更改，在关闭之前是否要保存它们？"

#: src/views/file/EditModal.vue:74
msgid "Failed to save files: %{ files }"
msgstr "保存文件失败：%{ files }"

#: src/views/file/EditModal.vue:152
msgid "File Editor"
msgstr "文件编辑器"

#: src/views/file/ListView.vue:240
msgid "%{ name } has immutable attribute. The panel will temporarily remove the immutable attribute, perform the operation, and then restore the immutable attribute. Do you want to continue?"
msgstr "%{ name } 具有不可变属性。面板将暂时移除不可变属性，执行操作，然后恢复不可变属性。您要继续吗？"

#: src/views/file/ListView.vue:244
#: src/views/file/UploadModal.vue:339
#: src/views/file/UploadModal.vue:449
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/views/file/ListView.vue:297
#: src/views/file/ListView.vue:315
#: src/views/file/ListView.vue:359
#: src/views/file/ToolBar.vue:210
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src/views/file/ListView.vue:308
#: src/views/file/ListView.vue:342
#: src/views/file/ListView.vue:952
#: src/views/file/ToolBar.vue:214
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/views/file/ListView.vue:310
#: src/views/file/ListView.vue:343
#: src/views/file/ListView.vue:953
#: src/views/file/ListView.vue:1356
#: src/views/file/PermissionModal.vue:146
#: src/views/file/PropertyModal.vue:42
#: src/views/file/ToolBar.vue:216
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: src/views/file/ListView.vue:327
#: src/views/file/ListView.vue:1525
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/views/file/ListView.vue:329
#: src/views/file/ListView.vue:1544
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/views/file/ListView.vue:331
#: src/views/file/ListView.vue:959
#: src/views/file/ListView.vue:1648
msgid "Uncompress"
msgstr "解压"

#: src/views/file/ListView.vue:354
#: src/views/file/ListView.vue:969
#: src/views/file/PropertyModal.vue:11
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/views/file/ListView.vue:685
#: src/views/file/ToolBar.vue:77
#: src/views/file/ToolBar.vue:96
msgid "Marked successfully, please navigate to the destination path to paste"
msgstr "标记成功，请导航到目标路径进行粘贴"

#: src/views/file/ListView.vue:775
msgid "There are items with the same name. Do you want to overwrite?"
msgstr "存在同名项目。您要覆盖吗？"

#: src/views/file/ListView.vue:783
#: src/views/file/ListView.vue:802
msgid "Renamed %{ source } to %{ target } successfully"
msgstr "成功将 %{ source } 重命名为 %{ target }"

#: src/views/file/ListView.vue:838
msgid "Some files are immutable and cannot be deleted"
msgstr "某些文件是不可变的，无法删除"

#: src/views/file/ListView.vue:843
msgid "Are you sure you want to delete %{count} items?"
msgstr "您确定要删除 %{count} 项吗？"

#: src/views/file/ListView.vue:862
#: src/views/file/PathInput.vue:34
msgid "Path copied to clipboard"
msgstr "路径已复制到剪贴板"

#: src/views/file/ListView.vue:962
msgid "Copy Path"
msgstr "复制路径"

#: src/views/file/ListView.vue:1214
msgid "Uncompressing..."
msgstr "解压中……"

#: src/views/file/ListView.vue:1221
msgid "Uncompressed successfully"
msgstr "解压成功"

#: src/views/file/ListView.vue:1579
msgid "No files"
msgstr "没有文件"

#: src/views/file/ListView.vue:1589
msgid "%{count} item(s) selected"
msgstr "选择了 %{count} 项"

#: src/views/file/ListView.vue:1592
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/views/file/ListView.vue:1597
msgid "%{count} item(s)"
msgstr "共 %{count} 项"

#: src/views/file/ListView.vue:1636
msgid "Uncompress - %{ file }"
msgstr "解压 - %{ file }"

#: src/views/file/ListView.vue:1644
msgid "Uncompress to"
msgstr "解压到"

#: src/views/file/ListView.vue:1656
#: src/views/file/ToolBar.vue:260
msgid "Terminal - %{ path }"
msgstr "终端 - %{ path }"

#: src/views/file/PathInput.vue:36
msgid "Failed to copy path"
msgstr "路径复制失败"

#: src/views/file/PathInput.vue:109
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/views/file/PathInput.vue:117
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: src/views/file/PathInput.vue:125
msgid "Up"
msgstr "上一级"

#: src/views/file/PathInput.vue:142
msgid "Hide hidden files"
msgstr "隐藏隐藏文件"

#: src/views/file/PathInput.vue:142
msgid "Show hidden files"
msgstr "显示隐藏文件"

#: src/views/file/PathInput.vue:176
msgid "Enter search content"
msgstr "输入搜索内容"

#: src/views/file/PathInput.vue:179
msgid "Include subdirectories"
msgstr "包括子目录"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:95
msgid "Modify permissions"
msgstr "修改权限"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:98
msgid "Batch modify permissions"
msgstr "批量修改权限"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:99
msgid "Modify permissions - %{ path }"
msgstr "修改权限 - %{ path }"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:119
#: src/views/file/PermissionModal.vue:149
#: src/views/file/PropertyModal.vue:45
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:121
#: src/views/file/PermissionModal.vue:130
#: src/views/file/PermissionModal.vue:139
#: src/views/home/IndexView.vue:211
#: src/views/home/IndexView.vue:227
#: src/views/home/IndexView.vue:999
#: src/views/monitor/IndexView.vue:637
msgid "Read"
msgstr "读取"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:122
#: src/views/file/PermissionModal.vue:131
#: src/views/file/PermissionModal.vue:140
#: src/views/home/IndexView.vue:211
#: src/views/home/IndexView.vue:251
#: src/views/home/IndexView.vue:1000
#: src/views/monitor/IndexView.vue:646
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:123
#: src/views/file/PermissionModal.vue:132
#: src/views/file/PermissionModal.vue:141
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/views/file/PermissionModal.vue:137
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: src/views/file/PreviewModal.vue:31
msgid "Preview - "
msgstr "预览 - "

#: src/views/file/PropertyModal.vue:12
msgid "Properties - %{ name }"
msgstr "属性 - %{ name }"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:30
msgid "Full Path"
msgstr "完整路径"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:36
msgid "Symlink"
msgstr "符号链接"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:54
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: src/views/file/PropertyModal.vue:57
msgid "Immutable"
msgstr "不可变"

#: src/views/file/ToolBar.vue:54
msgid "Download task created successfully, please check the task list for progress"
msgstr "下载任务创建成功，请在任务列表中查看进度"

#: src/views/file/ToolBar.vue:64
msgid "Please select files/folders to copy"
msgstr "请选择要复制的文件/文件夹"

#: src/views/file/ToolBar.vue:83
msgid "Please select files/folders to move"
msgstr "请选择要移动的文件/文件夹"

#: src/views/file/ToolBar.vue:156
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/views/file/ToolBar.vue:181
#: src/views/file/ToolBar.vue:232
msgid "Remote Download"
msgstr "远程下载"

#: src/views/file/ToolBar.vue:200
msgid "Switch to grid view"
msgstr "切换为网格视图"

#: src/views/file/ToolBar.vue:201
msgid "Switch to list view"
msgstr "切换为列表视图"

#: src/views/file/ToolBar.vue:223
msgid "Are you sure you want to delete in bulk?"
msgstr "您确定要批量删除吗？"

#: src/views/file/ToolBar.vue:240
msgid "Download URL"
msgstr "下载 URL"

#: src/views/file/ToolBar.vue:243
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#: src/views/file/UploadModal.vue:306
#: src/views/file/UploadModal.vue:409
msgid "Upload %{ fileName } successful"
msgstr "上传 %{ fileName } 成功"

#: src/views/file/UploadModal.vue:334
#: src/views/file/UploadModal.vue:444
msgid "Confirm Upload"
msgstr "确认上传"

#: src/views/file/UploadModal.vue:335
#: src/views/file/UploadModal.vue:445
msgid "You are about to upload %{count} files. This may take a while. Do you want to continue?"
msgstr "您即将上传 %{count} 个文件。这可能需要一些时间。您想继续吗？"

#: src/views/file/UploadModal.vue:474
msgid "Overwrite existing files"
msgstr "覆盖现有文件"

#: src/views/file/UploadModal.vue:485
msgid "Preparing..."
msgstr "准备中……"

#: src/views/file/UploadModal.vue:503
msgid "For large files, it is recommended to use SFTP and other methods to upload"
msgstr "对于大文件，建议使用 SFTP 等方法上传"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:55
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:163
msgid "Create Forwarding"
msgstr "创建转发"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:63
#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:103
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:115
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:14
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:14
#: src/views/firewall/RuleView.vue:31
msgid "Transport Protocol"
msgstr "传输协议"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:66
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:43
msgid "Target IP"
msgstr "目标 IP"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:71
msgid "Source Port"
msgstr "源端口"

#: src/views/firewall/CreateForwardModal.vue:81
#: src/views/firewall/ForwardView.vue:61
msgid "Target Port"
msgstr "目标端口"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:38
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:38
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:68
#: src/views/firewall/RuleView.vue:169
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:42
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:42
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:70
#: src/views/firewall/RuleView.vue:171
msgid "Drop"
msgstr "丢弃"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:46
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:46
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:72
#: src/views/firewall/RuleView.vue:173
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:53
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:53
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:97
#: src/views/firewall/RuleView.vue:198
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:390
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:424
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:480
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:47
msgid "Inbound"
msgstr "入站"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:57
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:57
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:99
#: src/views/firewall/RuleView.vue:200
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:388
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:389
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:414
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:472
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:41
msgid "Outbound"
msgstr "出站"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:82
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:94
msgid "%{ address } created successfully"
msgstr "%{ address } 创建成功"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:95
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:107
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:205
#: src/views/firewall/RuleView.vue:309
msgid "Create Rule"
msgstr "创建规则"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:106
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:118
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:31
#: src/views/firewall/RuleView.vue:48
msgid "Network Protocol"
msgstr "网络协议"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:109
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:113
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:147
msgid "IP or IP range: 172.16.0.1 or 172.16.0.0/16"
msgstr "IP 或 IP 范围：172.16.0.1 或 172.16.0.0/16"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:116
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:150
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:48
#: src/views/firewall/RuleView.vue:149
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: src/views/firewall/CreateIpModal.vue:119
#: src/views/firewall/CreateModal.vue:153
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:84
#: src/views/firewall/RuleView.vue:185
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/views/firewall/CreateModal.vue:123
msgid "Start Port"
msgstr "起始端口"

#: src/views/firewall/CreateModal.vue:133
msgid "End Port"
msgstr "结束端口"

#: src/views/firewall/CreateModal.vue:143
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:109
#: src/views/firewall/RuleView.vue:210
#: src/views/website/EditModal.vue:1698
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: src/views/firewall/ForwardView.vue:135
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:177
#: src/views/firewall/RuleView.vue:281
msgid "Please select rules to delete"
msgstr "请选择要删除的规则"

#: src/views/firewall/ForwardView.vue:171
#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:213
#: src/views/firewall/RuleView.vue:317
msgid "Are you sure you want to delete the selected rules?"
msgstr "您确定要删除所选规则吗？"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:21
#: src/views/firewall/SettingView.vue:78
msgid "Scan Awareness"
msgstr "扫描感知"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:22
msgid "Port Rules"
msgstr "端口规则"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:23
msgid "IP Rules"
msgstr "IP 规则"

#: src/views/firewall/IndexView.vue:24
msgid "Port Forwarding"
msgstr "端口转发"

#: src/views/firewall/IpRuleView.vue:74
#: src/views/firewall/RuleView.vue:175
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: src/views/firewall/RuleView.vue:83
msgid "Not Used"
msgstr "未使用"

#: src/views/firewall/RuleView.vue:104
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:153
msgid "In Use"
msgstr "使用中"

#: src/views/firewall/RuleView.vue:112
msgid "No process information"
msgstr "没有进程信息"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:191
#: src/views/firewall/ScanView.vue:209
#: src/views/firewall/ScanView.vue:221
#: src/views/firewall/ScanView.vue:279
#: src/views/firewall/ScanView.vue:293
#: src/views/firewall/ScanView.vue:309
msgid "Scan Count"
msgstr "扫描次数"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:191
#: src/views/firewall/ScanView.vue:214
#: src/views/firewall/ScanView.vue:227
#: src/views/firewall/ScanView.vue:428
msgid "Source IPs"
msgstr "源 IP 数"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:248
msgid "%{ address } blocked successfully"
msgstr "%{ address } 已成功阻止"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:262
msgctxt "firewall"
msgid "Block %{ ip }?"
msgstr "阻止 %{ ip }？"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:264
msgctxt "firewall"
msgid "Block"
msgstr "阻止"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:270
#: src/views/firewall/ScanView.vue:298
#: src/views/log/SSHLog.vue:76
msgid "Source IP"
msgstr "源 IP"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:272
#: src/views/firewall/ScanView.vue:300
#: src/views/firewall/ScanView.vue:381
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:122
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:280
msgid "Port Count"
msgstr "端口数"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:282
#: src/views/firewall/ScanView.vue:317
msgid "Last Seen"
msgstr "最后记录"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:294
msgid "IP Count"
msgstr "IP 数"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:311
msgid "First Seen"
msgstr "首次记录"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:336
msgid "Scan Awareness Disabled"
msgstr "扫描感知已禁用"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:339
msgid "Enable scan awareness in the Settings tab to start detecting port scans."
msgstr "在设置标签页中启用扫描感知以开始检测端口扫描。"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:347
#: src/views/website/StatsView.vue:191
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:348
msgid "Scan Events"
msgstr "扫描事件"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:362
msgid "Search IP"
msgstr "搜索 IP"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:390
#: src/views/website/StatsView.vue:181
msgid "Clear Data"
msgstr "清除数据"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:393
msgid "Are you sure you want to clear all scan data?"
msgstr "您确定要清除所有扫描数据吗？"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:404
msgid "Total Scans"
msgstr "总扫描次数"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:415
msgid "Scanned Ports"
msgstr "扫描端口数"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:440
msgid "Scan Trend"
msgstr "扫描趋势"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:449
msgid "Top 10 Source IPs"
msgstr "源 IP 前 10"

#: src/views/firewall/ScanView.vue:460
msgid "Top 10 Scanned Ports"
msgstr "扫描端口前 10"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:21
#: src/views/firewall/SettingView.vue:27
#: src/views/firewall/SettingView.vue:61
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置保存成功"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:71
msgid "System Firewall"
msgstr "系统防火墙"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:74
msgid "Allow Ping"
msgstr "允许 Ping"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:81
msgid "Retention Days"
msgstr "保存天数"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:84
msgid "Network Interfaces"
msgstr "网络接口"

#: src/views/firewall/SettingView.vue:90
msgid "Auto detect"
msgstr "自动检测"

#: src/views/home/IndexView.vue:113
msgid "Order updated"
msgstr "排序已更新"

#: src/views/home/IndexView.vue:175
msgid "Running blocked"
msgstr "运行阻塞"

#: src/views/home/IndexView.vue:177
msgid "Running slowly"
msgstr "运行缓慢"

#: src/views/home/IndexView.vue:179
msgid "Running normally"
msgstr "运行正常"

#: src/views/home/IndexView.vue:181
msgid "Running smoothly"
msgstr "运行流畅"

#: src/views/home/IndexView.vue:187
#: src/views/home/IndexView.vue:955
#: src/views/home/IndexView.vue:975
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:203
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:802
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:30
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: src/views/home/IndexView.vue:210
#: src/views/home/IndexView.vue:227
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/views/home/IndexView.vue:210
#: src/views/home/IndexView.vue:251
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/views/home/IndexView.vue:219
msgid "Unit %{unit}"
msgstr "单位 %{unit}"

#: src/views/home/IndexView.vue:233
#: src/views/home/IndexView.vue:257
#: src/views/monitor/IndexView.vue:431
#: src/views/monitor/IndexView.vue:500
#: src/views/monitor/IndexView.vue:562
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: src/views/home/IndexView.vue:234
#: src/views/home/IndexView.vue:258
#: src/views/monitor/IndexView.vue:432
#: src/views/monitor/IndexView.vue:501
#: src/views/monitor/IndexView.vue:563
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: src/views/home/IndexView.vue:238
#: src/views/home/IndexView.vue:262
#: src/views/monitor/IndexView.vue:436
#: src/views/monitor/IndexView.vue:505
#: src/views/monitor/IndexView.vue:567
msgid "Average"
msgstr "平均值"

#: src/views/home/IndexView.vue:370
msgid "Panel restarting..."
msgstr "面板重启中……"

#: src/views/home/IndexView.vue:372
msgid "Panel restarted successfully"
msgstr "面板重启成功"

#: src/views/home/IndexView.vue:383
msgid "Server restarting..."
msgstr "服务器重启中……"

#: src/views/home/IndexView.vue:389
msgid "Restart Panel"
msgstr "重启面板"

#: src/views/home/IndexView.vue:393
#: src/views/home/IndexView.vue:1024
msgid "Restart Server"
msgstr "重启服务器"

#: src/views/home/IndexView.vue:415
msgid "Current version is the latest"
msgstr "当前版本是最新版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:500
msgid "Your operating system %{ os_name } has reached its end-of-life. Please consider upgrading to a supported version to ensure optimal performance and security."
msgstr "您的操作系统 %{ os_name } 已经结束生命周期。请考虑升级到受支持的版本，以确保最佳的性能和安全性。"

#: src/views/home/IndexView.vue:511
msgid "Your operating system %{ os_name } is not officially supported. Some features may not work as expected. Please consider using a supported operating system for the best experience."
msgstr "您的操作系统 %{ os_name } 不受官方支持。某些功能可能无法按预期工作。请考虑使用受支持的操作系统以获得最佳体验。"

#: src/views/home/IndexView.vue:542
#: src/views/task/IndexView.vue:24
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "计划任务"

#: src/views/home/IndexView.vue:551
msgid "Sponsor Support"
msgstr "赞助支持"

#: src/views/home/IndexView.vue:569
msgid "Resource Overview"
msgstr "资源概览"

#: src/views/home/IndexView.vue:586
msgid "Last 1 minute"
msgstr "最近 1 分钟"

#: src/views/home/IndexView.vue:590
msgid "Last 5 minutes"
msgstr "最近 5 分钟"

#: src/views/home/IndexView.vue:594
msgid "Last 15 minutes"
msgstr "最近 15 分钟"

#: src/views/home/IndexView.vue:611
msgid "cores"
msgstr "核心"

#: src/views/home/IndexView.vue:616
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:111
#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:144
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:104
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: src/views/home/IndexView.vue:619
msgid "CPU Count"
msgstr "CPU 数量"

#: src/views/home/IndexView.vue:622
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#: src/views/home/IndexView.vue:625
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: src/views/home/IndexView.vue:645
msgid "CPU Top5 Processes"
msgstr "CPU Top5 进程"

#: src/views/home/IndexView.vue:699
msgid "Physical Memory Size"
msgstr "物理内存大小"

#: src/views/home/IndexView.vue:702
msgid "Physical Memory Used"
msgstr "已用物理内存"

#: src/views/home/IndexView.vue:705
msgid "Physical Memory Available"
msgstr "可用物理内存"

#: src/views/home/IndexView.vue:708
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:258
msgid "Free"
msgstr "空闲"

#: src/views/home/IndexView.vue:711
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: src/views/home/IndexView.vue:714
#: src/views/project/ListView.vue:75
msgid "Inactive"
msgstr "非活跃"

#: src/views/home/IndexView.vue:717
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: src/views/home/IndexView.vue:724
msgid "Committed"
msgstr "已提交"

#: src/views/home/IndexView.vue:727
msgid "Commit Limit"
msgstr "提交限制"

#: src/views/home/IndexView.vue:730
msgid "SWAP Size"
msgstr "SWAP 大小"

#: src/views/home/IndexView.vue:733
msgid "SWAP Used"
msgstr "已用 SWAP"

#: src/views/home/IndexView.vue:746
msgid "Memory Top5 Processes"
msgstr "内存 Top5 进程"

#: src/views/home/IndexView.vue:808
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#: src/views/home/IndexView.vue:811
msgid "Inodes Usage"
msgstr "Inodes 使用率"

#: src/views/home/IndexView.vue:814
msgid "Inodes Total"
msgstr "Inodes 总数"

#: src/views/home/IndexView.vue:817
msgid "Inodes Used"
msgstr "已用 Inodes"

#: src/views/home/IndexView.vue:820
msgid "Inodes Available"
msgstr "可用 Inodes"

#: src/views/home/IndexView.vue:838
msgid "Quick Apps"
msgstr "快捷应用"

#: src/views/home/IndexView.vue:881
msgid "You have not set any apps to display here!"
msgstr "您尚未设置任何要在此处显示的应用！"

#: src/views/home/IndexView.vue:885
msgid "Environment Information"
msgstr "环境信息"

#: src/views/home/IndexView.vue:888
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:221
msgid "System Hostname"
msgstr "系统主机名"

#: src/views/home/IndexView.vue:894
msgid "System Version"
msgstr "系统版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:903
msgid "System Kernel Version"
msgstr "系统内核版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:909
msgid "System Uptime"
msgstr "系统运行时间"

#: src/views/home/IndexView.vue:915
msgid "Panel Internal Version"
msgstr "面板内部版本"

#: src/views/home/IndexView.vue:927
msgid "Panel Compile Information"
msgstr "面板编译信息"

#: src/views/home/IndexView.vue:944
msgid "Real-time Monitoring"
msgstr "实时监控"

#: src/views/home/IndexView.vue:958
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: src/views/home/IndexView.vue:966
msgid "Network Card"
msgstr "网卡"

#: src/views/home/IndexView.vue:986
msgid "Total Sent"
msgstr "总发送量"

#: src/views/home/IndexView.vue:988
msgid "Total Received"
msgstr "总接收量"

#: src/views/home/IndexView.vue:991
msgid "Real-time Sent"
msgstr "实时发送"

#: src/views/home/IndexView.vue:995
msgid "Real-time Received"
msgstr "实时接收"

#: src/views/home/IndexView.vue:1002
msgid "Real-time Read/Write"
msgstr "实时读/写"

#: src/views/home/IndexView.vue:1005
msgid "Read/Write Latency"
msgstr "读/写延迟"

#: src/views/home/IndexView.vue:1026
msgid "Are you sure you want to restart the server? This will disconnect all connections."
msgstr "您确定要重启服务器吗？这将断开所有连接。"

#: src/views/home/UpdateView.vue:28
msgid "Update Panel"
msgstr "更新面板"

#: src/views/home/UpdateView.vue:29
msgid "Are you sure you want to update the panel?"
msgstr "您确定要更新面板吗？"

#: src/views/home/UpdateView.vue:34
msgid "Panel updating..."
msgstr "面板更新中……"

#: src/views/home/UpdateView.vue:45
msgid "Panel updated successfully"
msgstr "面板更新成功"

#: src/views/home/UpdateView.vue:53
msgid "Update canceled"
msgstr "更新已取消"

#: src/views/home/UpdateView.vue:68
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/views/home/UpdateView.vue:83
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: src/views/home/UpdateView.vue:103
msgid "Loading update information, please wait a moment"
msgstr "正在加载更新信息，请稍候"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:30
#: src/views/log/HttpLog.vue:30
#: src/views/log/OperationLog.vue:33
#: src/views/monitor/IndexView.vue:757
#: src/views/monitor/IndexView.vue:811
#: src/views/monitor/IndexView.vue:863
#: src/views/monitor/IndexView.vue:919
#: src/views/monitor/IndexView.vue:986
#: src/views/website/StatsView.vue:138
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:47
#: src/views/log/HttpLog.vue:55
#: src/views/log/OperationLog.vue:50
#: src/views/log/SSHLog.vue:58
#: src/views/toolbox/SystemView.vue:235
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:87
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:56
#: src/views/log/OperationLog.vue:59
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:70
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:80
#: src/views/log/HttpLog.vue:102
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:696
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:783
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:93
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:111
#: src/views/log/HttpLog.vue:136
#: src/views/log/OperationLog.vue:163
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/views/log/DatabaseLog.vue:118
#: src/views/log/HttpLog.vue:143
#: src/views/log/OperationLog.vue:170
#: src/views/log/SSHLog.vue:100
msgid "Show entries"
msgstr "显示条目"

#: src/views/log/HttpLog.vue:64
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:94
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/views/log/HttpLog.vue:116
msgid "Client IP"
msgstr "客户端 IP"

#: src/views/log/IndexView.vue:23
msgid "Operation Log"
msgstr "操作日志"

#: src/views/log/IndexView.vue:24
msgid "Database Log"
msgstr "数据库日志"

#: src/views/log/IndexView.vue:25
msgid "HTTP Log"
msgstr "HTTP 日志"

#: src/views/log/IndexView.vue:26
msgid "SSH Log"
msgstr "SSH 日志"

#: src/views/log/OperationLog.vue:81
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: src/views/log/OperationLog.vue:86
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:28
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:128
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:147
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/views/log/OperationLog.vue:92
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/views/log/OperationLog.vue:99
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:784
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: src/views/log/OperationLog.vue:119
msgid "%{count} fields"
msgstr "%{count} 个字段"

#: src/views/log/SSHLog.vue:44
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: src/views/log/SSHLog.vue:46
#: src/views/project/ListView.vue:73
#: src/views/task/TaskView.vue:32
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/views/log/SSHLog.vue:48
msgid "Invalid User"
msgstr "无效用户"

#: src/views/log/SSHLog.vue:50
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: src/views/log/SSHLog.vue:86
msgid "Auth Method"
msgstr "认证方法"

#: src/views/login/IndexView.vue:71
msgid "Please enter username and password"
msgstr "请输入用户名和密码"

#: src/views/login/IndexView.vue:76
msgid "Please enter captcha code"
msgstr "请输入验证码"

#: src/views/login/IndexView.vue:85
msgid "Failed to get encryption public key, please refresh the page and try again"
msgstr "获取加密公钥失败，请刷新页面后重试"

#: src/views/login/IndexView.vue:99
msgid "Login successful!"
msgstr "登录成功！"

#: src/views/login/IndexView.vue:195
msgid "2FA Code"
msgstr "两步验证代码"

#: src/views/login/IndexView.vue:205
msgid "Captcha Code"
msgstr "验证码"

#: src/views/login/IndexView.vue:220
msgid "Safe Login"
msgstr "安全登录"

#: src/views/login/IndexView.vue:221
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:333
#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
#: src/views/toolbox/IndexView.vue:26
#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:75
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
msgid "Total Read"
msgstr "总读取量"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:345
msgid "Total Write"
msgstr "总写入量"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:425
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:440
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:446
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:481
msgid "Usage %"
msgstr "使用率 %"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:491
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:305
msgid "Usage"
msgstr "使用率"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:543
msgid "Unit MB"
msgstr "单位 MB"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:693
#: src/views/monitor/IndexView.vue:702
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:713
msgid "Enable Monitoring"
msgstr "启用监控"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:717
msgid "Save Days"
msgstr "保存天数"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:719
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:731
msgid "Clear Monitoring Records"
msgstr "清除监控记录"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:734
#: src/views/website/EditModal.vue:2006
msgid "Are you sure you want to clear?"
msgstr "确定要清除吗？"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:745
msgid "Load"
msgstr "负载"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:751
#: src/views/monitor/IndexView.vue:805
#: src/views/monitor/IndexView.vue:857
#: src/views/monitor/IndexView.vue:913
#: src/views/monitor/IndexView.vue:980
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:259
#: src/views/website/StatsView.vue:144
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:763
#: src/views/monitor/IndexView.vue:817
#: src/views/monitor/IndexView.vue:869
#: src/views/monitor/IndexView.vue:925
#: src/views/monitor/IndexView.vue:992
#: src/views/website/StatsView.vue:147
msgid "Last 7 Days"
msgstr "近 7 天"

#: src/views/monitor/IndexView.vue:907
msgid "Disk I/O"
msgstr "磁盘 I/O"

#: src/views/project/CreateModal.vue:16
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: src/views/project/CreateModal.vue:17
msgid "Binary"
msgstr "二进制"

#: src/views/project/CreateModal.vue:311
msgid "Please enter at least one domain"
msgstr "请输入至少一个域名"

#: src/views/project/CreateModal.vue:315
msgid "Please enter the project port"
msgstr "请输入项目端口"

#: src/views/project/CreateModal.vue:326
msgid "Auto-created for project: %{ name }"
msgstr "为 %{ name } 项目自动创建"

#: src/views/project/CreateModal.vue:349
msgid "Project created successfully"
msgstr "项目创建成功"

#: src/views/project/CreateModal.vue:399
msgid "Create General Project"
msgstr "创建通用项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:400
msgid "Create Go Project"
msgstr "创建 Go 项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:401
msgid "Create Java Project"
msgstr "创建 Java 项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:402
msgid "Create Node.js Project"
msgstr "创建 Node.js 项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:403
msgid "Create PHP Project"
msgstr "创建 PHP 项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:404
msgid "Create Python Project"
msgstr "创建 Python 项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:405
msgid "Create .NET Project"
msgstr "创建 .NET 项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:407
#: src/views/project/ListView.vue:302
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: src/views/project/CreateModal.vue:423
#: src/views/project/EditModal.vue:184
msgid "Project Name"
msgstr "项目名"

#: src/views/project/CreateModal.vue:428
#: src/views/project/EditModal.vue:189
msgid "Project name, used as service identifier"
msgstr "项目名称，用作服务标识符"

#: src/views/project/CreateModal.vue:432
#: src/views/project/EditModal.vue:203
msgid "Project Directory"
msgstr "项目目录"

#: src/views/project/CreateModal.vue:439
msgid "Project root directory (if left empty, defaults to project directory/project name)"
msgstr "项目根目录（如果留空，默认为项目目录/项目名称）"

#: src/views/project/CreateModal.vue:454
msgid "Run Mode"
msgstr "运行模式"

#: src/views/project/CreateModal.vue:469
msgid "Go Version"
msgstr "Go 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:473
msgid "Select Go Version"
msgstr "选择 Go 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:479
msgid "Entry File"
msgstr "入口文件"

#: src/views/project/CreateModal.vue:484
msgid "e.g., main.go, cmd/server/main.go"
msgstr "例如 main.go，cmd/server/main.go"

#: src/views/project/CreateModal.vue:496
msgid "Java Version"
msgstr "Java 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:500
msgid "Select Java Version"
msgstr "选择 Java 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:506
#: src/views/project/CreateModal.vue:532
#: src/views/project/CreateModal.vue:558
#: src/views/project/CreateModal.vue:584
#: src/views/project/CreateModal.vue:610
msgid "Framework"
msgstr "框架"

#: src/views/project/CreateModal.vue:510
#: src/views/project/CreateModal.vue:536
#: src/views/project/CreateModal.vue:562
#: src/views/project/CreateModal.vue:588
#: src/views/project/CreateModal.vue:614
msgid "Select Framework"
msgstr "选择框架"

#: src/views/project/CreateModal.vue:522
msgid "Node.js Version"
msgstr "Node.js 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:526
msgid "Select Node.js Version"
msgstr "选择 Node.js 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:548
#: src/views/website/CreateModal.vue:236
#: src/views/website/EditModal.vue:841
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:552
#: src/views/website/CreateModal.vue:240
#: src/views/website/EditModal.vue:846
msgid "Select PHP Version"
msgstr "选择 PHP 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:574
msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:578
msgid "Select Python Version"
msgstr "选择 Python 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:600
msgid ".NET Version"
msgstr ".NET 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:604
msgid "Select .NET Version"
msgstr "选择 .NET 版本"

#: src/views/project/CreateModal.vue:630
#: src/views/project/EditModal.vue:245
msgid "Select or enter user"
msgstr "选择或输入用户"

#: src/views/project/CreateModal.vue:637
msgid "Select www user if no special requirements"
msgstr "如果没有特殊要求，请选择 www 用户"

#: src/views/project/CreateModal.vue:646
#: src/views/project/EditModal.vue:262
msgid "e.g., php artisan serve, node app.js"
msgstr "例如，php artisan serve、node app.js"

#: src/views/project/CreateModal.vue:649
#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:39
#: src/views/website/CreateModal.vue:28
#: src/views/website/IndexView.vue:26
#: src/views/website/ListView.vue:106
msgid "Reverse Proxy"
msgstr "反向代理"

#: src/views/project/CreateModal.vue:653
msgid "Automatically create a reverse proxy website for this project"
msgstr "自动为此项目创建反向代理网站"

#: src/views/project/CreateModal.vue:671
msgid "Project Port"
msgstr "项目端口"

#: src/views/project/CreateModal.vue:677
msgid "e.g., 3000"
msgstr "例如 3000"

#: src/views/project/EditModal.vue:52
msgid "No restart"
msgstr "不重启"

#: src/views/project/EditModal.vue:53
msgid "Always restart"
msgstr "始终重启"

#: src/views/project/EditModal.vue:54
msgid "Restart on failure"
msgstr "失败时重启"

#: src/views/project/EditModal.vue:55
msgid "Restart on abnormal"
msgstr "异常时重启"

#: src/views/project/EditModal.vue:56
msgid "Restart on abort"
msgstr "中止时重启"

#: src/views/project/EditModal.vue:57
msgid "Restart on success"
msgstr "成功时重启"

#: src/views/project/EditModal.vue:66
msgid "File (append)"
msgstr "文件（附加）"

#: src/views/project/EditModal.vue:67
msgid "File (truncate)"
msgstr "文件（截断）"

#: src/views/project/EditModal.vue:72
#: src/views/setting/SettingBase.vue:176
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:262
#: src/views/website/EditModal.vue:693
#: src/views/website/EditModal.vue:697
#: src/views/website/EditModal.vue:912
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/views/project/EditModal.vue:171
msgid "Edit Project - %{ name }"
msgstr "编辑项目 - %{ name }"

#: src/views/project/EditModal.vue:199
msgid "Project description"
msgstr "项目描述"

#: src/views/project/EditModal.vue:209
msgid "Project root directory"
msgstr "项目根目录"

#: src/views/project/EditModal.vue:226
msgid "Working directory (optional, defaults to project directory)"
msgstr "工作目录（可选，默认为项目目录）"

#: src/views/project/EditModal.vue:255
msgid "Runtime Settings"
msgstr "运行设置"

#: src/views/project/EditModal.vue:265
msgid "Pre-start Command"
msgstr "预启动命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:270
msgid "Command to run before starting (optional)"
msgstr "启动前运行的命令（可选）"

#: src/views/project/EditModal.vue:273
msgid "Post-start Command"
msgstr "启动后命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:278
msgid "Command to run after starting (optional)"
msgstr "启动后运行的命令（可选）"

#: src/views/project/EditModal.vue:281
msgid "Stop Command"
msgstr "停止命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:286
msgid "Custom stop command (optional)"
msgstr "自定义停止命令（可选）"

#: src/views/project/EditModal.vue:289
msgid "Reload Command"
msgstr "重载命令"

#: src/views/project/EditModal.vue:294
msgid "Custom reload command (optional)"
msgstr "自定义重载命令（可选）"

#: src/views/project/EditModal.vue:302
msgid "Restart Strategy"
msgstr "重启策略"

#: src/views/project/EditModal.vue:311
msgid "Restart Interval"
msgstr "重启间隔"

#: src/views/project/EditModal.vue:316
msgid "e.g., 5s, 1min"
msgstr "例如 5 秒，1 分钟"

#: src/views/project/EditModal.vue:323
msgid "Max Restarts"
msgstr "最大重启次数"

#: src/views/project/EditModal.vue:333
msgid "Start Timeout (s)"
msgstr "启动超时（秒）"

#: src/views/project/EditModal.vue:343
msgid "Stop Timeout (s)"
msgstr "停止超时（秒）"

#: src/views/project/EditModal.vue:354
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/views/project/EditModal.vue:358
msgid "Standard Output"
msgstr "标准输出"

#: src/views/project/EditModal.vue:369
msgid "Standard Error"
msgstr "标准错误"

#: src/views/project/EditModal.vue:407
msgid "Dependencies"
msgstr "依赖"

#: src/views/project/EditModal.vue:411
msgid "Configure service dependencies to control startup order. Common services: network.target, mysqld.service, postgresql.service, redis.service"
msgstr "配置服务依赖关系以控制启动顺序。常见服务：network.target、mysqld.service、postgresql.service、redis.service"

#: src/views/project/EditModal.vue:417
msgid "Requires"
msgstr "Requires"

#: src/views/project/EditModal.vue:422
msgid "Strong dependencies, service will fail if these are not available"
msgstr "强依赖，如果这些不可用，服务将会失败"

#: src/views/project/EditModal.vue:428
msgid "Wants"
msgstr "Wants"

#: src/views/project/EditModal.vue:432
msgid "Weak dependencies, service will still start if these fail"
msgstr "弱依赖，如果这些失败服务仍然会启动"

#: src/views/project/EditModal.vue:437
msgid "After"
msgstr "After"

#: src/views/project/EditModal.vue:441
msgid "Start this service after the specified services"
msgstr "在指定服务之后启动此服务"

#: src/views/project/EditModal.vue:446
msgid "Before"
msgstr "Before"

#: src/views/project/EditModal.vue:450
msgid "Start this service before the specified services"
msgstr "在指定的服务之前启动此服务"

#: src/views/project/EditModal.vue:462
msgid "Set resource limits to prevent the service from consuming too many system resources"
msgstr "设置资源限制以防止服务消耗过多系统资源"

#: src/views/project/EditModal.vue:470
msgid "Memory Limit (MB)"
msgstr "内存限制（MB）"

#: src/views/project/EditModal.vue:476
msgid "0 means no limit"
msgstr "0 表示无限制"

#: src/views/project/EditModal.vue:480
msgid "Set to 0 to disable memory limit"
msgstr "设置为 0 以禁用内存限制"

#: src/views/project/EditModal.vue:486
msgid "CPU Quota"
msgstr "CPU 配额"

#: src/views/project/EditModal.vue:491
msgid "e.g., 50% or 200%"
msgstr "例如 50% 或 200%"

#: src/views/project/EditModal.vue:495
msgid "100% = 1 CPU core, 200% = 2 cores"
msgstr "100% = 1 个 CPU 核心，200% = 2 个核心"

#: src/views/project/EditModal.vue:505
msgid "Security Settings"
msgstr "安全设置"

#: src/views/project/EditModal.vue:509
msgid "Security settings can enhance service isolation but may affect functionality. Please test thoroughly before enabling."
msgstr "安全设置可以增强服务隔离，但可能会影响功能。请在启用之前进行充分测试。"

#: src/views/project/EditModal.vue:515
msgid "Privilege Control"
msgstr "权限控制"

#: src/views/project/EditModal.vue:519
msgid "No New Privileges"
msgstr "没有新权限"

#: src/views/project/EditModal.vue:524
msgid "Protect /tmp"
msgstr "保护 /tmp"

#: src/views/project/EditModal.vue:529
msgid "Protect /home"
msgstr "保护 /home"

#: src/views/project/EditModal.vue:535
msgid "Protect System"
msgstr "保护系统"

#: src/views/project/EditModal.vue:544
msgid "true: /usr, /boot read-only; full: + /etc read-only; strict: entire filesystem read-only"
msgstr "true：/usr，/boot 为只读；full：+ /etc 为只读；strict：整个文件系统为只读"

#: src/views/project/EditModal.vue:552
msgid "Path Access Control"
msgstr "路径访问控制"

#: src/views/project/EditModal.vue:554
msgid "Read-Write Paths"
msgstr "读写路径"

#: src/views/project/EditModal.vue:558
msgid "Paths that the service can read and write to"
msgstr "服务可以读写的路径"

#: src/views/project/EditModal.vue:563
msgid "Read-Only Paths"
msgstr "只读路径"

#: src/views/project/EditModal.vue:567
msgid "Paths that the service can only read from"
msgstr "服务只能读取的路径"

#: src/views/project/IndexView.vue:23
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: src/views/project/IndexView.vue:24
msgid "Java"
msgstr "Java"

#: src/views/project/IndexView.vue:25
msgid "Node.js"
msgstr "Node.js"

#: src/views/project/IndexView.vue:26
#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:40
#: src/views/website/CreateModal.vue:29
#: src/views/website/IndexView.vue:27
#: src/views/website/ListView.vue:107
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: src/views/project/IndexView.vue:27
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: src/views/project/IndexView.vue:28
msgid ".NET"
msgstr ".NET"

#: src/views/project/ListView.vue:83
msgid "Autostart"
msgstr "自启动"

#: src/views/project/ListView.vue:190
msgid "Are you sure you want to delete project %{ name }?"
msgstr "您确定要删除项目 %{ name } 吗？"

#: src/views/project/ListView.vue:252
msgid "Autostart enabled"
msgstr "自启动开启"

#: src/views/project/ListView.vue:257
msgid "Autostart disabled"
msgstr "自启动关闭"

#: src/views/project/ListView.vue:310
msgid "Are you sure you want to delete the selected projects?"
msgstr "您确定要删除所选项目吗？"

#: src/views/setting/CreateModal.vue:51
msgid "Enter user name"
msgstr "输入用户名"

#: src/views/setting/CreateModal.vue:60
#: src/views/setting/PasswordModal.vue:47
msgid "Enter user password"
msgstr "输入用户密码"

#: src/views/setting/CreateModal.vue:67
msgid "Enter user email"
msgstr "输入用户邮箱"

#: src/views/setting/IndexView.vue:102
#: src/views/setting/IndexView.vue:126
msgid "Panel is restarting, page will refresh in 5 seconds"
msgstr "面板正在重启，页面将在 5 秒后刷新"

#: src/views/setting/IndexView.vue:125
msgid "Certificate refreshed successfully"
msgstr "证书刷新成功"

#: src/views/setting/IndexView.vue:150
msgid "Safe"
msgstr "安全"

#: src/views/setting/IndexView.vue:180
msgid "Refresh Certificate"
msgstr "刷新证书"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:60
msgid "Stable"
msgstr "稳定版"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:64
msgid "Beta"
msgstr "测试版"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:120
#: src/views/setting/SettingBase.vue:121
msgid "Panel Name"
msgstr "面板名称"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:126
msgid "Update Channel"
msgstr "更新渠道"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:130
msgid "8888"
msgstr "8888"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:132
msgid "Default Website Directory"
msgstr "默认网站目录"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:134
msgid "/opt/ace/sites"
msgstr "/opt/ace/sites"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:142
msgid "Default Backup Directory"
msgstr "默认备份目录"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:144
msgid "/opt/ace/backup"
msgstr "/opt/ace/backup"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:152
msgid "Default Project Directory"
msgstr "默认项目目录"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:156
msgid "/opt/ace/projects"
msgstr "/opt/ace/projects"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:165
msgid "Container Socket"
msgstr "容器套接字"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:168
msgid "Custom Logo"
msgstr "自定义 Logo"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:171
msgid "Please enter the complete URL"
msgstr "请输入完整的 URL"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:174
msgid "IP Database"
msgstr "IP 数据库"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:177
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:178
msgid "Custom File"
msgstr "自定义文件"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:181
msgid "Subscribe URL"
msgstr "订阅链接"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:187
msgid "Auto-update weekly, compatible with IPIP.NET format (.ipdb)"
msgstr "每周自动更新，兼容 IPIP.NET 格式（.ipdb）"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:190
msgid "IPDB Path"
msgstr "IPDB 路径"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:194
msgid "GeoIP database file path (.ipdb)"
msgstr "GeoIP 数据库文件路径（.ipdb）"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:203
msgid "Compatible with IPIP.NET format (.ipdb)"
msgstr "兼容 IPIP.NET 格式（.ipdb）"

#: src/views/setting/SettingBase.vue:206
msgid "Hide Menu"
msgstr "隐藏菜单"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:42
msgid "Login Timeout"
msgstr "登录超时"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:47
msgid "Set the maximum lifetime (in minutes) of the login state, after which you need to log in again"
msgstr "设置登录状态的最长生命周期（单位：分钟），超过该时间后需要重新登录"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:55
msgid "120"
msgstr "120"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:61
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:70
msgid "Access Entrance"
msgstr "访问入口"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:75
msgid "Set the access entrance of the panel (e.g. /mypanel) to prevent some malicious access. Leave blank to disable (not recommended)"
msgstr "设置面板的访问入口（例如 /mypanel）以防止恶意访问。留空以禁用（不推荐）"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:88
msgid "Entrance Error Page"
msgstr "入口错误页"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:93
msgid "Set the error page to display when accessing with wrong entrance. 418 shows teapot page, Nginx 404 shows nginx style 404 page, Close Connection will close the connection immediately"
msgstr "设置当通过错误入口访问时显示的错误页面。418 显示茶壶页面，Nginx 404 显示 Nginx 风格的 404 页面，关闭连接将立即关闭连接"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:102
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:106
msgid "418 I'm a teapot"
msgstr "418 I'm a teapot"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:103
msgid "Nginx 404"
msgstr "Nginx 404"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:104
msgid "Close Connection"
msgstr "关闭连接"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:114
msgid "Login Captcha"
msgstr "登录验证码"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:119
msgid "When enabled, a captcha will be required after 3 failed login attempts to prevent brute force attacks"
msgstr "启用后，在 3 次登录失败后将要求输入验证码，以防止暴力破解攻击"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:132
msgid "Request IP Header"
msgstr "请求 IP 头"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:137
msgid "Set the header that carries the real IP of the client, useful when using CDN or reverse proxy. Leave blank to use the client IP directly"
msgstr "设置承载客户端真实 IP 的请求头，在使用 CDN 或反向代理时非常有用。留空以直接使用客户端 IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:143
msgid "X-Real-IP"
msgstr "X-Real-IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:150
msgid "Bind Domain"
msgstr "绑定域名"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:155
msgid "Restrict panel access to the specified domain names. Leave blank to allow access from any domain"
msgstr "限制面板访问为指定的域名。留空以允许来自任何域名的访问"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:172
msgid "Bind IP"
msgstr "绑定 IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:177
msgid "Restrict panel access to the specified IP addresses. Leave blank to allow access from any IP"
msgstr "限制面板访问为指定的 IP 地址。留空以允许来自任何 IP 的访问"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:190
msgid "Bind UA"
msgstr "绑定 UA"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:195
msgid "Restrict panel access to the specified User-Agent strings. Leave blank to allow access from any User-Agent"
msgstr "限制面板访问为指定的用户代理字符串。留空以允许任何用户代理的访问"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:212
msgid "Offline Mode"
msgstr "离线模式"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:217
msgid "When enabled, the panel will not attempt to connect to external services for updates or other features. This may limit some functionalities"
msgstr "启用后，面板将不会尝试连接外部服务以获取更新或其他功能。这可能会限制某些功能"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:230
msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:235
msgid "When enabled, the panel will automatically check for and install updates when they are available. It is recommended to keep this enabled to ensure you have the latest features and security patches"
msgstr "启用后，面板将自动检查并安装可用的更新。建议保持此功能启用，以确保您拥有最新的功能和安全补丁"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:248
msgid "Panel HTTPS"
msgstr "面板 HTTPS"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:253
msgid "Enable HTTPS for the panel. ACME will automatically obtain and renew the certificate daily (requires panel accessible via public IP). Custom allows you to provide your own certificate"
msgstr "为面板启用 HTTPS。ACME 将每天自动获取并更新证书（需支持通过公网 IP 访问面板）。自定义允许您提供自己的证书"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:263
msgid "ACME (Auto)"
msgstr "ACME（自动）"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:264
msgid "Custom Certificate"
msgstr "自定义证书"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:272
#: src/views/setting/SettingSafe.vue:277
msgid "Panel Public IP"
msgstr "面板公网 IP"

#: src/views/setting/SettingSafe.vue:282
msgid "Panel public IP is used to issue HTTPS certificates using ACME. Ensure that the entered IP address is accessible from the public network."
msgstr "面板公网 IP 用于使用 ACME 颁发 HTTPS 证书。确保输入的 IP 地址可以从公网访问。"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:53
msgid "2FA"
msgstr "两步验证"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:67
msgid "Disabled successfully"
msgstr "禁用成功"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:102
#: src/views/setting/TokenModal.vue:212
msgid "Access Tokens"
msgstr "访问令牌"

#: src/views/setting/SettingUser.vue:128
msgid "Are you sure you want to delete this user?"
msgstr "您确定要删除该用户吗？"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:29
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:82
msgid "Are you sure you want to delete this access token?"
msgstr "您确定要删除此访问令牌吗？"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:145
msgid "Token is only displayed once, please save it before closing the dialog."
msgstr "令牌只显示一次，请在关闭对话框前保存。"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:162
msgid "Copy and close"
msgstr "复制并关闭"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:169
msgid "Copy failed"
msgstr "复制失败"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:222
#: src/views/setting/TokenModal.vue:250
msgid "Create Access Token"
msgstr "创建访问令牌"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:259
#: src/views/setting/TokenModal.vue:292
msgid "IP White List"
msgstr "IP 白名单"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:262
#: src/views/setting/TokenModal.vue:295
msgid "127.0.0.1"
msgstr "127.0.0.1"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:270
#: src/views/setting/TokenModal.vue:303
msgid "Please select the expiration time"
msgstr "请选择到期时间"

#: src/views/setting/TokenModal.vue:283
msgid "Modify Access Token"
msgstr "修改访问令牌"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:52
msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用两步验证"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:63
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:68
msgid "Scan the QR code with your 2FA app and enter the code below"
msgstr "用您的两步验证应用扫描二维码并在下方输入代码"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:72
msgid "If you cannot scan the QR code, please enter the URL below in your 2FA app"
msgstr "如果您不能扫描二维码，请在您的两步验证应用中输入下面的 URL"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:85
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/views/setting/TwoFaModal.vue:89
msgid "Enter the code"
msgstr "输入代码"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:52
#: src/views/ssh/IndexView.vue:620
msgid "Create Host"
msgstr "创建主机"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:75
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:81
msgid "Authentication Method"
msgstr "认证方式"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:94
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:100
msgid "Passphrase"
msgstr "密码短语"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:99
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:105
msgid "Leave empty if key has no passphrase"
msgstr "如果密钥没有密码短语，请留空"

#: src/views/ssh/CreateModal.vue:102
#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:108
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:115
msgid "Are you sure you want to delete this host?"
msgstr "您确定要删除这个主机吗？"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:315
msgid "Connection closed. Please refresh."
msgstr "连接已关闭。请刷新。"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:320
msgid "Connection error. Please refresh."
msgstr "连接错误。请刷新。"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:573
msgid "Exit Fullscreen"
msgstr "退出全屏"

#: src/views/ssh/IndexView.vue:573
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/views/ssh/UpdateModal.vue:58
msgid "Update Host"
msgstr "更新主机"

#: src/views/task/CreateModal.vue:34
msgid "# Enter your script content here"
msgstr "# 在此处输入您的脚本内容"

#: src/views/task/CreateModal.vue:111
msgid "Backup Website"
msgstr "备份网站"

#: src/views/task/CreateModal.vue:112
msgid "Backup MySQL"
msgstr "备份 MySQL"

#: src/views/task/CreateModal.vue:113
msgid "Backup PostgreSQL"
msgstr "备份 PostgreSQL"

#: src/views/task/CreateModal.vue:119
msgid "Log Rotation - Website"
msgstr "日志轮转 - 网站"

#: src/views/task/CreateModal.vue:120
msgid "Log Rotation - Container"
msgstr "日志轮转 - 容器"

#: src/views/task/CreateModal.vue:122
#: src/views/task/CreateModal.vue:295
#: src/views/task/CronView.vue:60
msgid "Log Rotation"
msgstr "日志轮转"

#: src/views/task/CreateModal.vue:127
#: src/views/task/CreateModal.vue:296
#: src/views/task/CronView.vue:57
msgid "Access URL"
msgstr "访问 URL"

#: src/views/task/CreateModal.vue:129
#: src/views/task/CreateModal.vue:297
#: src/views/task/CronView.vue:58
msgid "Sync Time"
msgstr "同步时间"

#: src/views/task/CreateModal.vue:282
msgid "Create Scheduled Task"
msgstr "创建计划任务"

#: src/views/task/CreateModal.vue:282
msgid "Edit Scheduled Task"
msgstr "编辑计划任务"

#: src/views/task/CreateModal.vue:289
#: src/views/task/CronView.vue:46
msgid "Task Type"
msgstr "任务类型"

#: src/views/task/CreateModal.vue:293
#: src/views/task/CronView.vue:55
msgid "Run Script"
msgstr "运行脚本"

#: src/views/task/CreateModal.vue:294
#: src/views/task/CronView.vue:56
msgid "Backup Data"
msgstr "备份数据"

#: src/views/task/CreateModal.vue:301
#: src/views/task/CreateModal.vue:302
#: src/views/task/CronView.vue:39
#: src/views/task/CronView.vue:320
#: src/views/task/CronView.vue:321
#: src/views/task/TaskView.vue:15
msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: src/views/task/CreateModal.vue:309
#: src/views/task/CronView.vue:79
#: src/views/task/CronView.vue:323
msgid "Task Schedule"
msgstr "任务周期"

#: src/views/task/CreateModal.vue:314
msgid "Retention Count"
msgstr "保留数量"

#: src/views/task/CreateModal.vue:319
#: src/views/task/CronView.vue:326
msgid "Process Lock"
msgstr "进程锁"

#: src/views/task/CreateModal.vue:323
#: src/views/task/CronView.vue:330
msgid "Prevent duplicate execution: skip this run if the previous one is still running"
msgstr "防止重复执行：如果上次运行未结束，则跳过本次运行"

#: src/views/task/CreateModal.vue:330
msgid "Script Content"
msgstr "脚本内容"

#: src/views/task/CreateModal.vue:335
msgid "Request Method"
msgstr "请求方法"

#: src/views/task/CreateModal.vue:351
msgid "Request Headers"
msgstr "请求头"

#: src/views/task/CreateModal.vue:357
msgid "Header Name"
msgstr "头部名称"

#: src/views/task/CreateModal.vue:362
msgid "Header Value"
msgstr "头部值"

#: src/views/task/CreateModal.vue:375
#: src/views/task/CreateModal.vue:380
msgid "Request Body"
msgstr "请求体"

#: src/views/task/CreateModal.vue:386
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时（秒）"

#: src/views/task/CreateModal.vue:391
msgid "Retry Count"
msgstr "重试次数"

#: src/views/task/CreateModal.vue:396
msgid "Ignore Certificate"
msgstr "忽略证书"

#: src/views/task/CreateModal.vue:403
msgid "Backup Type"
msgstr "备份类型"

#: src/views/task/CreateModal.vue:407
msgid "MySQL Database"
msgstr "MySQL 数据库"

#: src/views/task/CreateModal.vue:410
msgid "PostgreSQL Database"
msgstr "PostgreSQL 数据库"

#: src/views/task/CreateModal.vue:415
msgid "Rotation Type"
msgstr "轮转类型"

#: src/views/task/CreateModal.vue:444
#: src/views/task/CreateModal.vue:450
#: src/views/website/CreateModal.vue:252
msgid "Select Database"
msgstr "选择数据库"

#: src/views/task/CreateModal.vue:456
#: src/views/task/CreateModal.vue:462
msgid "Select Container"
msgstr "选择容器"

#: src/views/task/CreateModal.vue:473
msgid "Select storage"
msgstr "选择存储"

#: src/views/task/CronView.vue:65
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:89
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:394
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/views/task/CronView.vue:99
msgid "Last Update Time"
msgstr "最后更新时间"

#: src/views/task/CronView.vue:123
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/views/task/CronView.vue:161
msgid "Are you sure you want to delete this task?"
msgstr "您确定要删除此任务吗？"

#: src/views/task/CronView.vue:313
msgid "Edit Task"
msgstr "编辑任务"

#: src/views/task/CronView.vue:352
msgid "Run Task - %{ name }"
msgstr "运行任务 - %{ name }"

#: src/views/task/IndexView.vue:31
msgid "Create Task"
msgstr "创建任务"

#: src/views/task/IndexView.vue:39
msgid "Are you sure you want to delete the selected tasks?"
msgstr "您确定要删除所选任务吗？"

#: src/views/task/TaskView.vue:28
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/views/task/TaskView.vue:30
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:53
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:92
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: src/views/task/TaskView.vue:46
msgid "Completion Time"
msgstr "完成时间"

#: src/views/task/TaskView.vue:134
msgid "If logs cannot be loaded, please disable ad blockers!"
msgstr "如果无法加载日志，请禁用广告拦截器！"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:12
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:117
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:43
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:44
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:50
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:51
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:54
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:55
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:58
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:59
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:113
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:173
#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:199
msgid "Pending benchmark"
msgstr "待跑分"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:89
msgid "Benchmark results are for reference only and may differ from actual performance due to system resource scheduling, caching, and other factors!"
msgstr "跑分结果仅供参考，由于系统资源调度、缓存和其他因素，可能与实际性能有所不同！"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:96
msgid "Benchmarking in progress, it may take some time..."
msgstr "跑分正在进行中，可能需要一些时间……"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:99
msgid "Current project: %{ current }"
msgstr "当前项目：%{ current }"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:122
msgid "Image Processing"
msgstr "图像处理"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:128
msgid "Machine Learning"
msgstr "机器学习"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:134
msgid "Program Compilation"
msgstr "程序编译"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:140
msgid "AES Encryption"
msgstr "AES 加密"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:146
msgid "Compression/Decompression"
msgstr "压缩/解压缩"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:152
msgid "Physics Simulation"
msgstr "物理模拟"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:158
msgid "JSON Parsing"
msgstr "JSON 解析"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:182
msgid "Memory Bandwidth"
msgstr "内存带宽"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:186
msgid "Memory Latency"
msgstr "内存延迟"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:208
msgid "4KB Read"
msgstr "4KB 读取"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:214
msgid "4KB Write"
msgstr "4KB 写入"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:220
msgid "64KB Read"
msgstr "64KB 读取"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:226
msgid "64KB Write"
msgstr "64KB 写入"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:232
msgid "1MB Read"
msgstr "1MB 读取"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:238
msgid "1MB Write"
msgstr "1MB 写入"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:257
msgid "Benchmarking..."
msgstr "跑分中……"

#: src/views/toolbox/BenchmarkView.vue:257
msgid "Start Benchmark"
msgstr "开始跑分"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:93
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:825
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:883
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:94
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:112
msgid "Serial"
msgstr "序列号"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:124
msgid "No RAID Detected"
msgstr "未检测到 RAID"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:132
msgid "RAID Type"
msgstr "RAID 类型"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:140
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:147
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:105
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:150
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:106
msgid "Firmware"
msgstr "固件"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:153
msgid "Cache Size"
msgstr "缓存大小"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:176
msgid "RAID Level"
msgstr "RAID 级别"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:182
msgid "Strip Size"
msgstr "条带大小"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:187
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:191
msgid "Rebuild Progress"
msgstr "重建进度"

#: src/views/toolbox/disk/RaidView.vue:209
msgid "No RAID arrays found"
msgstr "未发现 RAID 阵列"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:109
msgid "Capacity"
msgstr "容量"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:114
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:118
msgid "Rotation Rate"
msgstr "转速"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:123
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:175
msgid "Power On Hours"
msgstr "通电时间"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:126
msgid "Power Cycle Count"
msgstr "通电次数"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:133
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:168
msgid "Percentage Used"
msgstr "已用百分比"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:137
msgid "Data Read"
msgstr "数据读取"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:143
msgid "Data Written"
msgstr "数据写入"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:164
msgid "Critical Warning"
msgstr "临界警告"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:165
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:296
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:166
msgid "Available Spare"
msgstr "可用备用块"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:167
msgid "Available Spare Threshold"
msgstr "可用备用块阈值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:169
msgid "Data Units Read"
msgstr "读取数据单元"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:170
msgid "Data Units Written"
msgstr "写入数据单元"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:171
msgid "Host Read Commands"
msgstr "主机读取命令"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:172
msgid "Host Write Commands"
msgstr "主机写入命令"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:173
msgid "Controller Busy Time"
msgstr "控制器忙时间"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:174
msgid "Power Cycles"
msgstr "电源周期"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:176
msgid "Unsafe Shutdowns"
msgstr "不安全关闭"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:177
msgid "Media Errors"
msgstr "媒体错误"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:178
msgid "Error Log Entries"
msgstr "错误日志条目"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:204
#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:231
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:206
msgid "Worst"
msgstr "最差值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:207
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:99
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:209
msgid "Raw Value"
msgstr "原始值"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:255
msgid "SMART Not Available"
msgstr "SMART 不可用"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:263
msgid "Select Disk"
msgstr "选择磁盘"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:268
msgid "Select a disk"
msgstr "选择一个磁盘"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:275
msgid "No SMART-capable disks found"
msgstr "未找到支持 SMART 的磁盘"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:282
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:97
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:303
msgid "Health Status"
msgstr "健康状态"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:305
msgid "PASSED"
msgstr "已通过"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:305
msgid "FAILED"
msgstr "已失败"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:323
msgid "SMART Attributes"
msgstr "SMART 属性"

#: src/views/toolbox/disk/SmartView.vue:344
msgid "No SMART attributes available"
msgstr "无可用 SMART 属性"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:113
msgid "Failed to parse disk data, please refresh and try again"
msgstr "无法解析磁盘数据，请刷新并重试"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:274
msgid "Partition Name"
msgstr "分区名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:287
msgid "Used"
msgstr "已用"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:296
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:313
msgid "Not Mounted"
msgstr "未挂载"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:336
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:827
msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:389
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:541
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:585
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:634
msgid "Please fill in all fields"
msgstr "请填写所有字段"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:394
msgid "Are you sure you want to mount %{ device } to %{ path } and write to fstab for auto-mount on boot?"
msgstr "您确定要将 %{ device } 挂载到 %{ path } 并写入 fstab 以在启动时自动挂载吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:401
msgid "Are you sure you want to mount %{ device } to %{ path }?"
msgstr "您确定要将 %{ device } 挂载到 %{ path } 吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:415
msgid "Mounted successfully"
msgstr "挂载成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:433
msgid "Are you sure you want to unmount this partition?"
msgstr "您确定要卸载这个分区吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:438
msgid "Unmounted successfully"
msgstr "卸载成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:448
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:499
msgid "Please select a device"
msgstr "请选择一个设备"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:453
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:478
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:523
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:566
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:615
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:662
msgid "Dangerous Operation"
msgstr "危险操作"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:454
msgid "Formatting will erase all data on the partition. This operation is irreversible. Are you sure?"
msgstr "格式化将删除分区上的所有数据。此操作是不可逆的。您确定吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:457
msgid "Confirm Format"
msgstr "确认格式化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:461
msgid "Formatted successfully"
msgstr "格式化成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:473
msgid "Please enter disk name"
msgstr "请输入磁盘名称"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:479
msgid "This will delete all partitions on %{ device } and create a single partition. All data will be permanently lost. Are you absolutely sure?"
msgstr "这将删除 %{ device } 上的所有分区并创建一个单一的分区。所有数据将永久丢失。您确定吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:483
msgid "Confirm Initialize"
msgstr "确认初始化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:487
msgid "Disk initialized successfully"
msgstr "磁盘初始化成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:505
msgid "Are you sure you want to create a physical volume on %{ device }?"
msgstr "您确定要在 %{ device } 上创建物理卷吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:512
msgid "Physical volume created successfully"
msgstr "物理卷创建成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:524
msgid "Are you sure you want to remove the physical volume %{ device }?"
msgstr "您确定要删除物理卷 %{ device } 吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:531
msgid "Physical volume removed successfully"
msgstr "物理卷删除成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:547
msgid "Are you sure you want to create volume group %{ name }?"
msgstr "您确定要创建卷组 %{ name } 吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:554
msgid "Volume group created successfully"
msgstr "卷组创建成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:567
msgid "Are you sure you want to remove the volume group %{ name }? All logical volumes in this group will be deleted!"
msgstr "您确定要删除卷组 %{ name } 吗？此组中的所有逻辑卷将被删除！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:575
msgid "Volume group removed successfully"
msgstr "卷组删除成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:591
msgid "Are you sure you want to create logical volume %{ name } with %{ size }GB?"
msgstr "您确定要创建逻辑卷 %{ name }，大小为 %{ size }GB 吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:602
msgid "Logical volume created successfully"
msgstr "逻辑卷创建成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:616
msgid "Are you sure you want to remove the logical volume %{ path }? All data on this volume will be lost!"
msgstr "您确定要删除逻辑卷 %{ path } 吗？该卷上的所有数据将丢失！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:624
msgid "Logical volume removed successfully"
msgstr "逻辑卷删除成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:640
msgid "Are you sure you want to extend %{ path } by %{ size }GB?"
msgstr "您确定要将 %{ path } 扩展 %{ size }GB 吗？"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:649
msgid "Logical volume extended successfully"
msgstr "逻辑卷扩展成功"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:663
msgid "Are you sure you want to remove the fstab entry for %{ mountPoint }? This will prevent auto-mount on boot."
msgstr "您确定要删除 %{ mountPoint } 的 fstab 条目吗？这将阻止在启动时自动挂载。"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:671
msgid "Fstab entry removed successfully"
msgstr "Fstab 条目已成功移除"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:682
msgid "Disk Management"
msgstr "磁盘管理"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:688
msgid "Disk Name: "
msgstr "磁盘名："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:690
msgid "System Disk"
msgstr "系统盘"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:696
msgid "Size: "
msgstr "大小："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:697
msgid "Partitions: "
msgstr "分区："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:698
msgid "Disk Type: "
msgstr "磁盘类型："

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:713
msgid "This is the system disk and cannot be operated on."
msgstr "这是系统盘，无法操作。"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:718
msgid "No disks found"
msgstr "未找到磁盘"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:721
msgid "Mount Partition"
msgstr "挂载分区"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:724
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:769
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:728
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:773
msgid "Select partition"
msgstr "选择分区"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:736
msgid "e.g., /mnt/data"
msgstr "例如 /mnt/data"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:740
msgid "Mount Options"
msgstr "挂载选项"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:743
msgid "e.g., defaults,noatime"
msgstr "例如 defaults,noatime"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:747
msgid "Auto-mount on boot"
msgstr "启动时自动挂载"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:751
msgid "Mount"
msgstr "挂载"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:757
msgid "When enabled, the partition UUID will be written to /etc/fstab for automatic mounting on system boot."
msgstr "启用后，分区 UUID 将被写入 /etc/fstab，以便在系统启动时自动挂载。"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:764
msgid "Format Partition"
msgstr "格式化分区"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:766
msgid "Warning: Formatting will erase all data!"
msgstr "警告：格式化将清除所有数据！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:778
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:811
msgid "Filesystem Type"
msgstr "文件系统类型"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:787
msgctxt "disk action"
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:793
msgid "Initialize Disk"
msgstr "初始化磁盘"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:796
msgid "Warning: This will delete all partitions and create a single partition. All data will be lost!"
msgstr "警告：这将删除所有分区并创建一个单分区。所有数据将丢失！"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:806
msgid "Select disk"
msgstr "选择磁盘"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:815
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:820
msgid "Auto-mount Configuration (fstab)"
msgstr "自动挂载配置（fstab）"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:853
msgid "No fstab entries"
msgstr "无 fstab 条目"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:860
msgid "LVM Management"
msgstr "LVM 管理"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:862
#: src/views/toolbox/DiskView.vue:928
msgid "Physical Volumes"
msgstr "物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:879
msgid "No physical volumes"
msgstr "无物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:887
msgid "Select device"
msgstr "选择设备"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:893
msgid "Create PV"
msgstr "创建物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:899
msgid "Volume Groups"
msgstr "卷组"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:917
msgid "No volume groups"
msgstr "无卷组"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:921
msgid "VG Name"
msgstr "卷组名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:924
msgid "Enter VG name"
msgstr "输入卷组名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:932
msgid "Select PVs"
msgstr "选择物理卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:939
msgid "Create VG"
msgstr "创建卷组"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:945
msgid "Logical Volumes"
msgstr "逻辑卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:962
msgid "No logical volumes"
msgstr "无逻辑卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:966
msgid "LV Name"
msgstr "逻辑卷名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:969
msgid "Enter LV name"
msgstr "输入逻辑卷名"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:973
msgid "Volume Group"
msgstr "卷组"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:977
msgid "Select VG"
msgstr "选择卷组"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:982
msgid "Size (GB)"
msgstr "大小（GB）"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:986
msgid "Create LV"
msgstr "创建逻辑卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:992
msgid "Extend Logical Volume"
msgstr "扩展逻辑卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:994
msgid "Logical Volume"
msgstr "逻辑卷"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:998
msgid "Select LV"
msgstr "选择 LV"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:1003
msgid "Extend Size (GB)"
msgstr "扩展大小（GB）"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:1006
msgid "Auto Resize Filesystem"
msgstr "自动调整文件系统大小"

#: src/views/toolbox/DiskView.vue:1010
msgid "Extend LV"
msgstr "扩展逻辑卷"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:31
msgid "Log Clean"
msgstr "日志清理"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:32
msgid "WebHook"
msgstr "Web 钩子"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:33
msgid "Benchmark"
msgstr "跑分"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:34
msgid "Migration"
msgstr "迁移"

#: src/views/toolbox/IndexView.vue:35
msgid "Panel"
msgstr "面板"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:38
msgid "Panel Logs"
msgstr "面板日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:39
msgid "Panel runtime logs"
msgstr "面板运行日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:44
msgid "Website Logs"
msgstr "网站日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:45
msgid "Website access and error logs"
msgstr "网站访问和错误日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:50
msgid "MySQL Logs"
msgstr "MySQL 日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:51
msgid "MySQL slow query logs and binary logs"
msgstr "MySQL 慢查询日志和二进制日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:56
msgid "Docker"
msgstr "Docker"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:57
msgid "Docker container logs and unused images"
msgstr "Docker 容器日志和未使用的镜像"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:62
msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:63
msgid "System logs and journal logs"
msgstr "系统日志和 journal 日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:90
msgid "Scan failed"
msgstr "扫描失败"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:104
msgid "Cleaned: %{ size }"
msgstr "已清理：%{ size }"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:108
msgid "Clean failed"
msgstr "清理失败"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:154
msgid "Scan All"
msgstr "扫描所有"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:165
msgid "Clean All"
msgstr "清理所有"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:182
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:194
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:205
msgid "Scanning..."
msgstr "正在扫描……"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:211
msgid "No logs found"
msgstr "未找到日志"

#: src/views/toolbox/LogView.vue:229
msgid "Click Scan to check logs"
msgstr "点击扫描以检查日志"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:87
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:111
msgid "Please fill in all connection fields"
msgstr "请填写所有连接字段"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:123
msgid "Environment check refreshed"
msgstr "环境检查已刷新"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:141
msgid "Web server mismatch: local is %{local}, remote is %{remote}. Migration cannot proceed."
msgstr "Web 服务器不匹配：本地为 %{local}，远程为 %{remote}。无法继续迁移。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:144
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:145
msgid "none"
msgstr "none"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:159
msgid "%{type} is installed locally but not on the remote server. Related projects may need reconfiguration."
msgstr "%{type} 已在本地安装，但未在远程服务器上安装。相关项目可能需要重新配置。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:179
msgid "%{type} is installed locally but not on the remote server. Database migration for this type will be skipped."
msgstr "%{type} 已在本地安装，但未在远程服务器上安装。此类型的数据库迁移将被跳过。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:247
msgid "Please select at least one item to migrate"
msgstr "请至少选择一个要迁移的项目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:252
msgid "Confirm Migration"
msgstr "确认迁移"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:253
msgid "Are you sure you want to start migration? This will transfer the selected items to the remote server."
msgstr "您确定要开始迁移吗？这将把选定的项目传输到远程服务器。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:344
msgid "Reset Migration"
msgstr "重置迁移"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:345
msgid "Are you sure you want to reset the migration state?"
msgstr "您确定要重置迁移状态吗？"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:368
msgid "Migration state has been reset"
msgstr "迁移状态已重置"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:406
msgid "Enter remote server info"
msgstr "输入远程服务器信息"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:408
msgid "Pre-check"
msgstr "预检查"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:408
msgid "Verify environment"
msgstr "校验环境"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:410
msgid "Select Items"
msgstr "选择项目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:411
msgid "Choose what to migrate"
msgstr "选择要迁移的内容"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:413
msgid "Migrating"
msgstr "迁移中"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:413
msgid "Transfer in progress"
msgstr "进行传输"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:414
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:414
msgid "View results"
msgstr "查看结果"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:419
msgid "Remote Server Connection"
msgstr "连接远程服务器"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:421
msgid "Panel URL"
msgstr "面板 URL"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:424
msgid "e.g. https://remote-server:8888"
msgstr "例如 https://remote-server:8888"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:427
msgid "Token ID"
msgstr "令牌 ID"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:430
msgid "API Token ID"
msgstr "API 令牌 ID"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:435
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:440
msgid "API Access Token"
msgstr "API 访问令牌"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:452
msgid "Environment Pre-check"
msgstr "环境预检查"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:471
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:477
msgid "Web Server"
msgstr "Web 服务器"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:487
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:538
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:488
msgid "Mismatch"
msgstr "不匹配"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:507
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:522
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:539
msgid "Different"
msgstr "不同"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:602
msgid "Select Migration Items"
msgstr "选择迁移项目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:604
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:615
msgid "No websites found"
msgstr "未找到网站"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:619
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:631
msgid "No databases found"
msgstr "未找到数据库"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:635
msgid "Database Users"
msgstr "数据库用户"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:648
msgid "No database users found"
msgstr "未找到数据库用户"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:652
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:664
msgid "No projects found"
msgstr "未找到项目"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:670
msgid "Stop services during migration to ensure data consistency (recommended)"
msgstr "迁移期间停止服务以确保数据一致性（推荐）"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:682
msgid "Start Migration"
msgstr "开始迁移"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:688
msgid "Migration Progress"
msgstr "迁移进度"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:716
msgid "Migration Logs"
msgstr "迁移日志"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:725
#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:830
msgid "Download Log"
msgstr "下载日志"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:749
msgid "Migration in progress..."
msgstr "迁移进行中……"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:756
msgid "Migration Complete"
msgstr "迁移完成"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:761
msgid "All items migrated successfully"
msgstr "所有项目迁移成功"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:762
msgid "Migration completed with some issues"
msgstr "迁移部分完成"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:768
msgid "Started"
msgstr "开始"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:770
msgid "Ended"
msgstr "结束"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:802
msgid "Migration succeeded"
msgstr "迁移成功"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:818
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:822
msgid "Some environments differ between local and remote servers. You may need to adjust settings on the remote server otherwise related items may not work properly after migration."
msgstr "本地和远程服务器之间存在一些环境差异。您可能需要在远程服务器上调整设置，否则相关项目在迁移后可能无法正常工作。"

#: src/views/toolbox/MigrationView.vue:833
msgid "Start New Migration"
msgstr "开始新迁移"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:84
msgid "Local Address"
msgstr "本地地址"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:90
msgid "Remote Address"
msgstr "远程地址"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:153
msgid "Filter by status"
msgstr "按状态筛选"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:160
msgid "Search PID"
msgstr "搜索 PID"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:170
msgid "Search process"
msgstr "搜索进程"

#: src/views/toolbox/NetworkView.vue:180
msgid "Search port"
msgstr "搜索端口"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:90
msgid "Runtime"
msgstr "运行时"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:109
msgid "Goroutines"
msgstr "Goroutines"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:115
msgid "Cgo Calls"
msgstr "Cgo 调用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:122
#: src/views/toolbox/PanelView.vue:144
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:125
msgid "Total Allocated"
msgstr "已分配总量"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:131
msgid "Lookups"
msgstr "查找次数"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:134
msgid "Mallocs"
msgstr "分配次数"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:137
msgid "Frees"
msgstr "释放次数"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:150
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:51
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:88
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:156
msgid "Released"
msgstr "已释放"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:159
msgid "Objects"
msgstr "对象数"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:171
msgid "Stack In Use"
msgstr "Stack 使用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:174
msgid "Stack Sys"
msgstr "Stack 系统"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:177
msgid "MSpan In Use"
msgstr "MSpan 使用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:180
msgid "MSpan Sys"
msgstr "MSpan 系统"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:183
msgid "MCache In Use"
msgstr "MCache 使用"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:186
msgid "MCache Sys"
msgstr "MCache 系统"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:189
msgid "BuckHash Sys"
msgstr "BuckHash 系统"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:192
msgid "Other Sys"
msgstr "其他系统"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:199
msgid "GC Runs"
msgstr "GC 运行次数"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:202
msgid "Forced GC Runs"
msgstr "GC 强制运行次数"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:205
msgid "GC Pause Total"
msgstr "GC 暂停总计"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:208
msgid "Last GC"
msgstr "上次 GC"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:211
msgid "Next GC Target"
msgstr "下次 GC 阈值"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:214
msgid "GC Sys"
msgstr "GC 系统"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:217
msgid "GC CPU Fraction"
msgstr "GC CPU 时长"

#: src/views/toolbox/PanelView.vue:229
msgid "Total: %{ count }"
msgstr "总计：%{ count }"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:47
msgid "All Status"
msgstr "所有状态"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:49
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:84
msgid "Sleeping"
msgstr "睡眠"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:52
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:90
msgid "Zombie"
msgstr "僵尸进程"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:54
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:94
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:61
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:63
msgid "Terminate (SIGTERM)"
msgstr "终止（SIGTERM）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:64
msgid "Kill (SIGKILL)"
msgstr "杀死（SIGKILL）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:66
msgid "Stop (SIGSTOP)"
msgstr "停止（SIGSTOP）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:67
msgid "Continue (SIGCONT)"
msgstr "继续（SIGCONT）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:69
msgid "Interrupt (SIGINT)"
msgstr "中断（SIGINT）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:70
msgid "Hang Up (SIGHUP)"
msgstr "挂起（SIGHUP）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:71
msgid "User Signal 1 (SIGUSR1)"
msgstr "用户信号 1（SIGUSR1）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:72
msgid "User Signal 2 (SIGUSR2)"
msgstr "用户信号 2（SIGUSR2）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:82
msgid "Blocked"
msgstr "阻塞"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:117
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:385
msgid "Parent PID"
msgstr "父进程 PID"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:124
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:397
msgid "Threads"
msgstr "线程"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:165
#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:418
msgid "Start Time"
msgstr "启动时间"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:237
msgid "Are you sure you want to send %{ signal } to process %{ pid }?"
msgstr "您确定要将 %{ signal } 发送到进程 %{ pid } 吗？"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:247
msgid "Signal %{ signal } has been sent to process %{ pid }"
msgstr "信号 %{ signal } 已发送到进程 %{ pid }"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:315
msgid "Search by PID or name"
msgstr "按 PID 或名称搜索"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:374
msgid "Process Details"
msgstr "进程详情"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:403
msgid "Memory (RSS)"
msgstr "内存（RSS）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:406
msgid "Virtual Memory"
msgstr "虚拟内存"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:409
msgid "Swap"
msgstr "交换（SWAP）"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:412
msgid "Disk Read"
msgstr "磁盘读取"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:415
msgid "Disk Write"
msgstr "磁盘写入"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:421
msgid "Executable Path"
msgstr "可执行路径"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:431
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:448
msgid "No environment variables"
msgstr "无环境变量"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:456
msgid "Open Files"
msgstr "已打开文件"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:464
msgid "No open files"
msgstr "无已打开文件"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:472
msgid "Network Connections"
msgstr "网络连接"

#: src/views/toolbox/ProcessView.vue:485
msgid "No network connections"
msgstr "无网络连接"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:36
msgid "Allow SSH login"
msgstr "允许 SSH 登录"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:37
msgid "Disable SSH login"
msgstr "禁止 SSH 登录"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:39
msgid "Only allow key login"
msgstr "仅允许密钥登录"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:43
msgid "Only allow key login with predefined commands"
msgstr "仅允许密钥登录运行预定义命令"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:72
msgid "SSH port updated"
msgstr "SSH 端口已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:90
msgid "Password authentication updated"
msgstr "密码验证已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:102
msgid "Key authentication updated"
msgstr "密钥验证已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:114
msgid "Root login setting updated"
msgstr "Root 登录设置已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:123
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:130
msgid "Root password updated"
msgstr "Root 密码已更新"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:150
#: src/views/toolbox/SshView.vue:164
msgid "SSH key generated"
msgstr "SSH 密钥已生成"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:173
msgid "No SSH key found"
msgstr "未找到 SSH 密钥"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:202
msgid "SSH Settings"
msgstr "SSH 设置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:207
msgid "SSH Password Login"
msgstr "SSH 密码登录"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:214
msgid "Allow password authentication for SSH login"
msgstr "允许 SSH 登录使用密码认证"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:219
msgid "SSH Key Login"
msgstr "SSH 密钥登录"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:226
msgid "Allow key authentication for SSH login"
msgstr "允许使用密钥认证进行 SSH 登录"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:231
msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 端口"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:242
msgid "Current SSH port, default is 22"
msgstr "当前 SSH 端口，默认是 22"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:248
msgid "Root Settings"
msgstr "Root 设置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:252
msgid "Root Password Login Setting"
msgstr "Root 密码登录设置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:269
msgid "Enter new password"
msgstr "输入新密码"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:282
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:287
msgid "It is recommended to use a complex password. Refresh will clear the password field."
msgstr "建议使用复杂密码。刷新页面将清除密码字段。"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:296
msgid "Root Key"
msgstr "Root 密钥"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:306
msgid "Recommended to use key login with password disabled for higher security"
msgstr "推荐使用密钥登录并禁用密码以提高安全性"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:319
msgid "Root Private Key"
msgstr "Root 私钥"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:326
msgid "This is the private key of the root user. Keep it safe and use it to login to this server."
msgstr "这是 root 用户的私钥。请妥善保管，并用它登录到此服务器。"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:336
msgid "No private key generated"
msgstr "未生成私钥"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:340
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: src/views/toolbox/SshView.vue:343
msgid "Download Private Key"
msgstr "下载私钥"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:150
msgid "At least one NTP server is required"
msgstr "至少需要一个 NTP 服务器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:172
msgid "Current DNS manager: %{ manager }"
msgstr "当前 DNS 管理器：%{ manager }"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:178
msgid "DNS modifications will revert to default after system restart."
msgstr "DNS 修改将在系统重启后恢复为默认设置。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:182
msgid "Enter primary DNS server"
msgstr "输入主 DNS 服务器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:185
msgid "Enter secondary DNS server"
msgstr "输入辅 DNS 服务器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:199
msgid "System total %{ total }, used %{ used }, free %{ free }"
msgstr "系统总计 %{ total }，已使用 %{ used }，可用 %{ free }"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:207
msgid "Panel SWAP Size"
msgstr "面板 SWAP 大小"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:224
msgid "Enter hostname, e.g. myserver"
msgstr "输入主机名，例如 myserver"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:227
msgid "Hosts"
msgstr "Hosts"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:239
msgid "After manually changing the time, it may still be overwritten by system automatic time synchronization."
msgstr "手动更改时间后，系统自动时间同步可能仍会覆盖设置。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:245
msgid "Select Timezone"
msgstr "选择时区"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:248
msgid "Please select a timezone"
msgstr "请选择时区"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:252
msgid "Modify Time"
msgstr "修改时间"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:255
msgid "NTP Server"
msgstr "NTP服务器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:259
msgid "Optional, leave empty to use default servers"
msgstr "可选，留空以使用默认服务器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:263
msgid "Configure Default Servers"
msgstr "配置默认服务器"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:273
msgid "Synchronize Time"
msgstr "同步时间"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:284
msgid "System NTP Server Configuration"
msgstr "系统 NTP 服务器配置"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:293
msgid "Unable to detect NTP service. Please ensure chrony or systemd-timesyncd is installed."
msgstr "无法检测到 NTP 服务。请确保已安装 chrony 或 systemd-timesyncd。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:300
msgid "Current NTP service: %{ service }. Changes will be applied to system configuration."
msgstr "当前 NTP 服务：%{ service }。更改将应用于系统配置。"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:313
msgid "Enter NTP server address"
msgstr "输入 NTP 服务器地址"

#: src/views/toolbox/SystemView.vue:338
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置为默认值"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:71
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:353
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:388
msgid "Raw Output"
msgstr "原始输出"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:103
msgid "Call Count"
msgstr "调用次数"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:110
msgid "Last Call"
msgstr "最后调用"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:148
msgid "Copy URL"
msgstr "复制 URL"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:170
msgid "Are you sure you want to delete this WebHook?"
msgstr "您确定要删除此 Web 钩子吗？"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:220
msgid "URL copied to clipboard"
msgstr "URL 已复制到剪贴板"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:245
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:272
msgid "Please enter a name"
msgstr "请输入名称"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:249
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:276
msgid "Please enter a script"
msgstr "请输入脚本"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:308
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:337
msgid "Create WebHook"
msgstr "创建 Web 钩子"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:345
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:380
msgid "Enter WebHook name"
msgstr "输入 Web 钩子名称"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:350
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:385
msgid "User to run the script (default: root)"
msgstr "运行脚本用户（默认：root）"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:356
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:391
msgid "Return script output as raw text instead of JSON"
msgstr "将脚本输出作为原始文本而非 JSON 返回"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:359
#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:397
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: src/views/toolbox/WebHookView.vue:372
msgid "Edit WebHook"
msgstr "编辑 Web 钩子"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:41
#: src/views/website/CreateModal.vue:30
#: src/views/website/IndexView.vue:28
#: src/views/website/ListView.vue:108
msgid "Pure Static"
msgstr "纯静态"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:48
msgid "Bulk Create Reverse Proxy Website"
msgstr "批量创建反向代理网站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:50
msgid "Bulk Create PHP Website"
msgstr "批量创建 PHP 网站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:52
msgid "Bulk Create Pure Static Website"
msgstr "批量创建纯静态网站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:54
#: src/views/website/ListView.vue:367
msgid "Bulk Create Website"
msgstr "批量创建网站"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:61
msgid "name|domain|port|proxy_target|remark"
msgstr "名称|域名|端口|代理目标|备注"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:63
msgid "name|domain|port|path|remark"
msgstr "名称|域名|端口|路径|备注"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:69
msgid "Proxy Target: The target address for reverse proxy (e.g., http://127.0.0.1:3000)."
msgstr "代理目标地址（如：http://127.0.0.1:3000）"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:73
msgid "Path: The path of the website, can be empty to use the default path."
msgstr "路径：网站的根目录，可以为空以使用默认路径。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:88
msgid "The format is incorrect, please check"
msgstr "格式不正确，请检查"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:128
#: src/views/website/CreateModal.vue:120
msgid "Website %{ name } created successfully"
msgstr "网站 %{ name } 创建成功"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:152
#: src/views/website/CreateModal.vue:180
#: src/views/website/ListView.vue:100
msgid "Website Type"
msgstr "网站类型"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:156
#: src/views/website/CreateModal.vue:184
msgid "Select Website Type"
msgstr "选择网站类型"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:161
msgid "Please enter the website name, domain, port, path, and remark in the text area below, one per line."
msgstr "请在下面的文本区域输入网站名称、域名、端口、路径和注释，每行一个。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:174
msgid "Name: The name of the website, which will be displayed in the website list, must be unique."
msgstr "名称：网站的名称，将显示在网站列表中，必须是唯一的。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:181
msgid "Domain: The domain name of the website, multiple domains can be separated by commas."
msgstr "域名：网站的域名，多个域名可以用英文逗号分隔。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:188
msgid "Port: The port number of the website, multiple ports can be separated by commas."
msgstr "端口：网站的端口号，多个端口可以用英文逗号分隔。"

#: src/views/website/BulkCreateModal.vue:197
msgid "Remark: The remark of the website, can be empty."
msgstr "备注：网站的备注，可以为空。"

#: src/views/website/CreateModal.vue:57
#: src/views/website/EditModal.vue:83
msgid "Not used"
msgstr "未使用"

#: src/views/website/CreateModal.vue:74
msgid "Create Reverse Proxy Website"
msgstr "创建反向代理网站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:76
msgid "Create PHP Website"
msgstr "创建 PHP 网站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:78
msgid "Create Pure Static Website"
msgstr "创建纯静态网站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:80
#: src/views/website/ListView.vue:364
msgid "Create Website"
msgstr "创建网站"

#: src/views/website/CreateModal.vue:193
msgid "Must be unique, used for directory naming, database naming, etc., and only supports letters, numbers, hyphens, and underscores"
msgstr "必须唯一，用于目录命名、数据库命名等。只支持字母、数字、连字符和下划线"

#: src/views/website/CreateModal.vue:280
#: src/views/website/CreateModal.vue:285
msgid "Database User"
msgstr "数据库用户"

#: src/views/website/CreateModal.vue:294
#: src/views/website/CreateModal.vue:300
msgid "Database Password"
msgstr "数据库密码"

#: src/views/website/CreateModal.vue:312
msgid "Website root directory (if left empty, defaults to website directory/website name/public)"
msgstr "网站根目录（如果留空，默认为网站目录/网站名称/public）"

#: src/views/website/CreateModal.vue:324
msgid "Proxy Target"
msgstr "代理目标"

#: src/views/website/CreateModal.vue:329
msgid "Proxy target address (e.g., http://127.0.0.1:3000)"
msgstr "代理目标地址（如：http://127.0.0.1:3000）"

#: src/views/website/CreateModal.vue:332
#: src/views/website/CreateModal.vue:337
#: src/views/website/ListView.vue:193
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: src/views/website/EditModal.vue:114
msgid "Edit Website - %{ name }"
msgstr "编辑网站 - %{ name }"

#: src/views/website/EditModal.vue:116
msgid "Edit Website"
msgstr "编辑网站"

#: src/views/website/EditModal.vue:171
msgid "Reset successfully"
msgstr "重置成功"

#: src/views/website/EditModal.vue:191
msgid "Issued successfully"
msgstr "签发成功"

#: src/views/website/EditModal.vue:205
msgid "The selected certificate is invalid"
msgstr "所选证书无效"

#: src/views/website/EditModal.vue:310
msgid "Exact Match (=)"
msgstr "精确匹配 (=)"

#: src/views/website/EditModal.vue:311
msgid "Priority Prefix Match (^~)"
msgstr "优先前缀匹配 (^~)"

#: src/views/website/EditModal.vue:312
msgid "Prefix Match"
msgstr "前缀匹配"

#: src/views/website/EditModal.vue:313
msgid "Case-sensitive Regex (~)"
msgstr "区分大小写的正则匹配 (~)"

#: src/views/website/EditModal.vue:314
msgid "Case-insensitive Regex (~*)"
msgstr "不区分大小写的正则匹配 (~*)"

#: src/views/website/EditModal.vue:645
msgid "URL Redirect"
msgstr "URL 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:646
msgid "Host Redirect"
msgstr "Host 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:647
msgid "404 Redirect"
msgstr "404 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:652
msgid "Moved Permanently"
msgstr "永久移动"

#: src/views/website/EditModal.vue:653
msgid "Found"
msgstr "已找到"

#: src/views/website/EditModal.vue:654
msgid "Temporary Redirect"
msgstr "临时重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:655
msgid "Permanent Redirect"
msgstr "永久重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:694
#: src/views/website/EditModal.vue:698
msgid "Default Path"
msgstr "默认路径"

#: src/views/website/EditModal.vue:779
msgid "Domain & Listening"
msgstr "域名和监听"

#: src/views/website/EditModal.vue:789
msgid "Listening Address"
msgstr "监听地址"

#: src/views/website/EditModal.vue:824
msgid "Website Directory"
msgstr "网站目录"

#: src/views/website/EditModal.vue:827
msgid "Enter website directory (absolute path)"
msgstr "输入网站目录（绝对路径）"

#: src/views/website/EditModal.vue:830
msgid "Running Directory"
msgstr "运行目录"

#: src/views/website/EditModal.vue:834
msgid "Enter running directory (needed for Laravel etc.) (absolute path)"
msgstr "输入运行目录（Laravel等需要）（绝对路径）"

#: src/views/website/EditModal.vue:838
msgid "Default Document"
msgstr "默认文档"

#: src/views/website/EditModal.vue:851
msgid "Anti-cross-site Attack"
msgstr "防跨站攻击"

#: src/views/website/EditModal.vue:857
msgid "Upstreams"
msgstr "上游"

#: src/views/website/EditModal.vue:878
msgid "Upstream name"
msgstr "上游名称"

#: src/views/website/EditModal.vue:892
#: src/views/website/EditModal.vue:899
msgid "Round Robin (default)"
msgstr "轮询（默认）"

#: src/views/website/EditModal.vue:900
msgid "Least Busy"
msgstr "最少繁忙"

#: src/views/website/EditModal.vue:901
msgid "By Traffic"
msgstr "按流量"

#: src/views/website/EditModal.vue:906
msgid "Keepalive Connections"
msgstr "保持活动连接"

#: src/views/website/EditModal.vue:946
msgid "Backend Servers"
msgstr "后端服务器"

#: src/views/website/EditModal.vue:949
msgid "Server address, e.g., 127.0.0.1:8080"
msgstr "服务器地址，例如 127.0.0.1:8080"

#: src/views/website/EditModal.vue:950
msgid "Options, e.g., weight=5 backup"
msgstr "选项，例如 weight=5 backup"

#: src/views/website/EditModal.vue:962
msgid "No upstreams configured"
msgstr "未配置上游"

#: src/views/website/EditModal.vue:971
msgid "Proxies"
msgstr "代理"

#: src/views/website/EditModal.vue:989
#: src/views/website/EditModal.vue:1660
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:997
msgid "Match Type"
msgstr "匹配类型"

#: src/views/website/EditModal.vue:1006
msgid "Match Expression"
msgstr "匹配表达式"

#: src/views/website/EditModal.vue:1010
msgid "e.g., /, /api, ^/api/v[0-9]+/"
msgstr "例如 /, /api, ^/api/v[0-9]+/"

#: src/views/website/EditModal.vue:1018
msgid "Backend address, e.g., http://127.0.0.1:8080 or http://upstream_name"
msgstr "后端地址，例如 http://127.0.0.1:8080 或 http://upstream_name"

#: src/views/website/EditModal.vue:1025
msgid "Proxy Host"
msgstr "代理主机名"

#: src/views/website/EditModal.vue:1029
msgid "Default: $proxy_host, or extracted from Proxy Pass"
msgstr "默认：$proxy_host 或从代理目标中提取"

#: src/views/website/EditModal.vue:1033
msgid "Proxy SNI"
msgstr "代理 SNI"

#: src/views/website/EditModal.vue:1036
msgid "Optional, for HTTPS backends"
msgstr "可选，用于 HTTPS 后端"

#: src/views/website/EditModal.vue:1039
msgid "Enable Cache"
msgstr "启用缓存"

#: src/views/website/EditModal.vue:1045
msgid "Enable Buffering"
msgstr "启用缓冲区"

#: src/views/website/EditModal.vue:1081
msgid "Cache Settings"
msgstr "缓存设置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1086
msgid "Cache Valid"
msgstr "缓存规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1089
msgid "Status codes, e.g., 200 302 or any"
msgstr "状态码，例如 200 302 或其他"

#: src/views/website/EditModal.vue:1090
msgid "Duration, e.g., 10m, 1h, 1d"
msgstr "持续时间，例如 10m，1h，1d"

#: src/views/website/EditModal.vue:1091
msgid "Add Cache Valid Rule"
msgstr "添加缓存规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1097
msgid "No Cache Conditions"
msgstr "不缓存条件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1110
msgid "Select or enter conditions"
msgstr "选择或输入条件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1114
msgid "Use Stale"
msgstr "使用过期"

#: src/views/website/EditModal.vue:1127
msgid "When to use stale cache"
msgstr "何时使用过期缓存"

#: src/views/website/EditModal.vue:1131
msgid "Background Update"
msgstr "后台更新"

#: src/views/website/EditModal.vue:1135
msgid "Cache Lock"
msgstr "缓存锁"

#: src/views/website/EditModal.vue:1139
msgid "Min Uses"
msgstr "最小使用次数"

#: src/views/website/EditModal.vue:1150
msgid "Cache Methods"
msgstr "缓存方法"

#: src/views/website/EditModal.vue:1159
msgid "Default: GET HEAD"
msgstr "默认：GET HEAD"

#: src/views/website/EditModal.vue:1163
msgid "Cache Key"
msgstr "缓存键"

#: src/views/website/EditModal.vue:1167
msgid "Custom cache key, e.g., $scheme$host$request_uri"
msgstr "自定义缓存键，例如 $scheme$host$request_uri"

#: src/views/website/EditModal.vue:1175
msgid "Custom Request Headers"
msgstr "自定义请求头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1178
#: src/views/website/EditModal.vue:1467
msgid "Header name"
msgstr "请求头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1180
msgid "Value or variable like $host, $remote_addr"
msgstr "类似于 $host、$remote_addr 的值或变量"

#: src/views/website/EditModal.vue:1182
msgid "Add Request Header"
msgstr "添加请求头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1189
msgid "Response Content Replacement"
msgstr "响应内容替换"

#: src/views/website/EditModal.vue:1194
msgid "Original content"
msgstr "原始内容"

#: src/views/website/EditModal.vue:1195
msgid "Replacement content"
msgstr "替换内容"

#: src/views/website/EditModal.vue:1196
msgid "Add Replacement Rule"
msgstr "添加替换规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1206
#: src/views/website/EditModal.vue:1732
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1211
msgid "HTTP Version"
msgstr "HTTP 版本"

#: src/views/website/EditModal.vue:1219
msgid "Select HTTP version"
msgstr "选择 HTTP 版本"

#: src/views/website/EditModal.vue:1224
msgid "Max Body Size"
msgstr "最大主体大小"

#: src/views/website/EditModal.vue:1234
msgid "Use global"
msgstr "使用全局"

#: src/views/website/EditModal.vue:1255
msgid "Timeout Settings"
msgstr "超时设置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1266
msgid "Connect Timeout"
msgstr "连接超时"

#: src/views/website/EditModal.vue:1287
msgid "Read Timeout"
msgstr "读取超时"

#: src/views/website/EditModal.vue:1308
msgid "Send Timeout"
msgstr "发送超时"

#: src/views/website/EditModal.vue:1334
msgid "Retry Settings"
msgstr "重试设置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1345
msgid "SSL Backend Verify"
msgstr "SSL 后端验证"

#: src/views/website/EditModal.vue:1354
msgid "Response Headers"
msgstr "响应头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1365
msgid "Retry Conditions"
msgstr "重试条件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1381
msgid "Select retry conditions"
msgstr "选择重试条件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1384
msgid "Max Tries"
msgstr "最大重试次数"

#: src/views/website/EditModal.vue:1388
#: src/views/website/EditModal.vue:1402
#: src/views/website/EditModal.vue:1784
#: src/views/website/EditModal.vue:1797
#: src/views/website/EditModal.vue:1810
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1392
msgid "Retry Timeout"
msgstr "重试超时时间"

#: src/views/website/EditModal.vue:1421
msgid "Enable Verify"
msgstr "启用验证"

#: src/views/website/EditModal.vue:1424
msgid "Verify Depth"
msgstr "验证深度"

#: src/views/website/EditModal.vue:1431
msgid "Trusted Certificate"
msgstr "受信任的证书"

#: src/views/website/EditModal.vue:1435
msgid "CA certificate path, e.g. /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt"
msgstr "CA证书路径，例如 /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt"

#: src/views/website/EditModal.vue:1447
msgid "Hide Headers"
msgstr "隐藏响应头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1461
msgid "Select or input headers to hide"
msgstr "选择或输入要隐藏的响应头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1464
msgid "Add Headers"
msgstr "添加响应头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1468
msgid "Header value"
msgstr "头部值"

#: src/views/website/EditModal.vue:1469
msgid "Add Response Header"
msgstr "添加响应头"

#: src/views/website/EditModal.vue:1478
msgid "IP Access Control"
msgstr "IP 访问控制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1489
msgid "Allow IPs"
msgstr "允许 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1492
msgid "IP or CIDR, e.g. 192.168.1.0/24"
msgstr "IP 或 CIDR，例如 192.168.1.0/24"

#: src/views/website/EditModal.vue:1495
msgid "Deny IPs"
msgstr "阻止 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1498
msgid "IP or CIDR, e.g. all"
msgstr "IP 或 CIDR，例如 all"

#: src/views/website/EditModal.vue:1512
msgid "No proxy rules configured"
msgstr "未配置代理规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1517
msgid "Add Proxy Rule"
msgstr "添加代理规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1526
msgid "Certificate Validity"
msgstr "证书有效期"

#: src/views/website/EditModal.vue:1540
msgid "Domains"
msgstr "域名"

#: src/views/website/EditModal.vue:1549
msgid "Main Switch"
msgstr "主开关"

#: src/views/website/EditModal.vue:1555
msgid "Use Existing Certificate"
msgstr "使用现有证书"

#: src/views/website/EditModal.vue:1572
msgid "HTTP Redirect"
msgstr "HTTP 重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:1575
msgid "OCSP Stapling"
msgstr "OCSP 装订"

#: src/views/website/EditModal.vue:1580
msgid "TLS Version"
msgstr "TLS 版本"

#: src/views/website/EditModal.vue:1595
msgid "Cipher Suites"
msgstr "密码套件"

#: src/views/website/EditModal.vue:1598
msgid "Enter the cipher suite, leave blank to reset to default"
msgstr "输入密码套件，留空以重置为默认值"

#: src/views/website/EditModal.vue:1627
msgid "Rewrite"
msgstr "伪静态"

#: src/views/website/EditModal.vue:1642
msgid "Redirects"
msgstr "重定向"

#: src/views/website/EditModal.vue:1673
msgid "Redirect Type"
msgstr "重定向类型"

#: src/views/website/EditModal.vue:1676
#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:115
msgid "Status Code"
msgstr "状态码"

#: src/views/website/EditModal.vue:1685
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/views/website/EditModal.vue:1691
msgid "Source path, e.g., /old"
msgstr "源路径，例如 /old"

#: src/views/website/EditModal.vue:1692
msgid "Source host, e.g., example.com"
msgstr "源主机，例如 example.com"

#: src/views/website/EditModal.vue:1704
msgid "Target path, e.g., /new"
msgstr "目标路径，例如 /new"

#: src/views/website/EditModal.vue:1705
msgid "Target URL, e.g., https://example.com"
msgstr "目标 URL，例如 https://example.com"

#: src/views/website/EditModal.vue:1709
msgid "Keep URI"
msgstr "保持 URI"

#: src/views/website/EditModal.vue:1712
msgid "Keep the original request path and query parameters"
msgstr "保持原始请求路径和查询参数"

#: src/views/website/EditModal.vue:1723
msgid "No redirect rules configured"
msgstr "未配置重定向规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1728
msgid "Add Redirect Rule"
msgstr "添加重定向规则"

#: src/views/website/EditModal.vue:1737
msgid "Access Statistics"
msgstr "访问统计"

#: src/views/website/EditModal.vue:1741
msgid "Enable Statistics"
msgstr "启用统计"

#: src/views/website/EditModal.vue:1748
msgid "Log Settings"
msgstr "日志设置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1750
#: src/views/website/EditModal.vue:1967
msgid "Access Log"
msgstr "访问日志"

#: src/views/website/EditModal.vue:1759
#: src/views/website/EditModal.vue:1983
msgid "Error Log"
msgstr "错误日志"

#: src/views/website/EditModal.vue:1772
msgid "Rate Limiting"
msgstr "速率限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1774
msgid "Enable Rate Limiting"
msgstr "启用速率限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1778
msgid "Concurrent Limit"
msgstr "并发限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1788
msgid "Limit the maximum concurrent connections for this site"
msgstr "限制此站点的最大并发连接数"

#: src/views/website/EditModal.vue:1791
msgid "Per IP Limit"
msgstr "单 IP 限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1801
msgid "Limit the maximum concurrent connections per IP"
msgstr "限制单个 IP 的最大并发连接数"

#: src/views/website/EditModal.vue:1804
msgid "Rate Limit"
msgstr "速率限制"

#: src/views/website/EditModal.vue:1814
msgid "Limit the rate of each request (unit: KB)"
msgstr "限制每个请求的速率（单位：KB）"

#: src/views/website/EditModal.vue:1822
msgid "Real IP"
msgstr "真实 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1825
msgid "Configure trusted proxy IPs (e.g., CDN or Frp) to identify real visitor IPs."
msgstr "配置可信的代理 IP（例如 CDN 或 Frp）以识别真实的访客 IP。"

#: src/views/website/EditModal.vue:1832
msgid "If using Frp, fill in the Frp IP address (e.g., 127.0.0.1). If using CDN, fill in the CDN IP ranges. If unsure, you can fill in 0.0.0.0/0 (ipv4) or ::/0 (ipv6) [insecure]."
msgstr "如果使用 Frp，请填写 Frp IP 地址（例如 127.0.0.1）。如果使用 CDN，请填写 CDN IP 范围。如果不确定，可以填写 0.0.0.0/0（ipv4）或 ::/0（ipv6）[不安全]。"

#: src/views/website/EditModal.vue:1838
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/views/website/EditModal.vue:1842
msgid "IP Sources"
msgstr "IP 来源"

#: src/views/website/EditModal.vue:1846
msgid "One per line, e.g., 127.0.0.1 or 10.0.0.0/8"
msgstr "每行一个，例如 127.0.0.1 或 10.0.0.0/8"

#: src/views/website/EditModal.vue:1850
msgid "IP Header"
msgstr "IP 头部"

#: src/views/website/EditModal.vue:1865
msgid "Recursive"
msgstr "递归"

#: src/views/website/EditModal.vue:1868
msgid "Recursively search for real IP in X-Forwarded-For header"
msgstr "递归地搜索 X-Forwarded-For 头中的真实 IP"

#: src/views/website/EditModal.vue:1876
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本身份验证"

#: src/views/website/EditModal.vue:1878
msgid "User Credentials"
msgstr "用户凭据"

#: src/views/website/EditModal.vue:1892
msgid "Visitors will need to enter a username and password to access this website."
msgstr "访客需要输入用户名和密码才能访问此网站。"

#: src/views/website/EditModal.vue:1900
msgid "Custom Configs"
msgstr "自定义配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1918
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1927
msgid "Config name (letters, numbers, underscore, hyphen)"
msgstr "配置名（字母、数字、下划线、破折号）"

#: src/views/website/EditModal.vue:1935
msgid "This Website"
msgstr "此网站"

#: src/views/website/EditModal.vue:1936
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: src/views/website/EditModal.vue:1941
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/views/website/EditModal.vue:1955
msgid "No custom configs"
msgstr "没有自定义配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1960
msgid "Add Custom Config"
msgstr "添加自定义配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:1972
#: src/views/website/EditModal.vue:1988
msgid "All logs can be viewed by downloading the file"
msgstr "所有日志可通过下载文件查看"

#: src/views/website/EditModal.vue:1974
#: src/views/website/EditModal.vue:1990
msgid "view"
msgstr "查看"

#: src/views/website/EditModal.vue:2003
msgid "Clear Logs"
msgstr "清除日志"

#: src/views/website/EditModal.vue:2015
msgid "One-click Certificate Issuance"
msgstr "一键签发证书"

#: src/views/website/EditModal.vue:2020
msgid "Reset Configuration"
msgstr "重置配置"

#: src/views/website/EditModal.vue:2023
msgid "Are you sure you want to reset the configuration?"
msgstr "您确定要重置配置吗？"

#: src/views/website/IndexView.vue:29
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: src/views/website/ListView.vue:26
msgid "Website Name"
msgstr "网站名称"

#: src/views/website/ListView.vue:80
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/views/website/ListView.vue:161
msgid "Certificate expiration"
msgstr "证书有效期"

#: src/views/website/ListView.vue:175
msgid "Not configured"
msgstr "未配置"

#: src/views/website/ListView.vue:178
msgid "Expired %{ days } days ago"
msgstr "%{ days } 天前过期"

#: src/views/website/ListView.vue:183
msgid "Expires in %{ days } days"
msgstr "%{ days } 天后过期"

#: src/views/website/ListView.vue:248
msgid "Are you sure you want to delete website %{ name }?"
msgstr "您确定要删除网站 %{ name } 吗？"

#: src/views/website/ListView.vue:259
msgid "Delete website directory"
msgstr "删除网站目录"

#: src/views/website/ListView.vue:267
msgid "Delete local database with the same name"
msgstr "删除同名的本地数据库"

#: src/views/website/ListView.vue:376
msgid "This will delete the website directory but not the database with the same name. Are you sure you want to delete the selected websites?"
msgstr "这将删除网站目录，但不会删除同名的数据库。您确定要删除所选网站吗？"

#: src/views/website/SettingView.vue:82
msgid "Default Page"
msgstr "默认页面"

#: src/views/website/SettingView.vue:87
#: src/views/website/SettingView.vue:97
#: src/views/website/SettingView.vue:107
#: src/views/website/SettingView.vue:155
#: src/views/website/SettingView.vue:219
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/views/website/SettingView.vue:92
msgid "Stop Page"
msgstr "停止页面"

#: src/views/website/SettingView.vue:102
msgid "404 Page"
msgstr "404 页面"

#: src/views/website/SettingView.vue:112
msgid "Default Site"
msgstr "默认网站"

#: src/views/website/SettingView.vue:115
msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

#: src/views/website/SettingView.vue:119
msgid "Modifying the default TLS version and cipher suites will affect all newly created websites. Existing websites will not be affected."
msgstr "修改默认的 TLS 版本和密码套件将影响所有新创建的网站。现有网站不受影响。"

#: src/views/website/SettingView.vue:126
msgid "Please adjust the settings carefully, improper configuration may lead to website inaccessible."
msgstr "请小心调整设置，配置不当可能导致网站无法访问。"

#: src/views/website/SettingView.vue:132
msgid "Default TLS Version"
msgstr "默认 TLS 版本"

#: src/views/website/SettingView.vue:144
msgid "Default Cipher Suites"
msgstr "默认密码套件"

#: src/views/website/SettingView.vue:149
msgid "Enter the default cipher suite, leave blank to reset to default"
msgstr "输入默认密码套件，留空以重置为默认值"

#: src/views/website/SettingView.vue:160
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: src/views/website/SettingView.vue:163
msgid "Modifications to the limits below will take effect after restarting the panel."
msgstr "下面的限制修改将在重启面板后生效。"

#: src/views/website/SettingView.vue:166
msgid "Data Retention Days"
msgstr "数据保留天数"

#: src/views/website/SettingView.vue:174
msgid "Error Buffer Max Size"
msgstr "错误缓冲区最大大小"

#: src/views/website/SettingView.vue:183
msgid "UV Max Keys"
msgstr "UV 键最大值"

#: src/views/website/SettingView.vue:192
msgid "IP Max Keys"
msgstr "IP 键最大值"

#: src/views/website/SettingView.vue:201
msgid "Detail Max Keys"
msgstr "详情键最大值"

#: src/views/website/SettingView.vue:210
msgid "Record Request Body"
msgstr "记录请求体"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:92
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:93
#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:109
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:95
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:108
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:165
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:218
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:91
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:134
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:141
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:53
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:61
#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:54
#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:77
#: src/views/website/stats/URIsTab.vue:49
msgid "Requests"
msgstr "请求"

#: src/views/website/stats/ClientsTab.vue:106
msgid "Browsers"
msgstr "浏览器"

#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:82
msgid "No request body"
msgstr "没有请求体"

#: src/views/website/stats/ErrorsTab.vue:92
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:36
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:92
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:247
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:113
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:165
#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:218
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:91
#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:139
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:140
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:76
#: src/views/website/stats/URIsTab.vue:54
msgid "Bandwidth"
msgstr "流量"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:124
msgid "Region Distribution"
msgstr "区域分布"

#: src/views/website/stats/GeoTab.vue:125
msgid "Country Distribution"
msgstr "国家分布"

#: src/views/website/stats/IPsTab.vue:161
msgid "ISP Distribution"
msgstr "ISP 分布"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:142
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:57
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:81
#: src/views/website/stats/URIsTab.vue:59
#: src/views/website/StatsView.vue:218
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:143
#: src/views/website/stats/SitesTab.vue:59
#: src/views/website/StatsView.vue:197
msgid "Spiders"
msgstr "蜘蛛"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:195
msgid "Current Period"
msgstr "当前周期"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:207
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:261
msgid "Previous Period"
msgstr "上一周期"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:260
msgid "Day Before Yesterday"
msgstr "前天"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:303
#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:344
#: src/views/website/stats/SlowURIsTab.vue:66
msgid "Avg Response Time"
msgstr "平均响应时间"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:516
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/views/website/stats/OverviewTab.vue:523
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:54
#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:82
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: src/views/website/stats/SpidersTab.vue:75
msgid "Spider"
msgstr "蜘蛛"

#: src/views/website/stats/StatusCodesTab.vue:193
#: src/views/website/StatsView.vue:212
msgid "Status Codes"
msgstr "状态码"

#: src/views/website/StatsView.vue:128
msgid "All Sites"
msgstr "所有站点"

#: src/views/website/StatsView.vue:150
msgid "Last 30 Days"
msgstr "近 30 天"

#: src/views/website/StatsView.vue:184
msgid "Are you sure you want to clear all statistics data?"
msgstr "您确定要清除所有统计数据吗？"

#: src/views/website/StatsView.vue:194
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: src/views/website/StatsView.vue:200
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: src/views/website/StatsView.vue:203
msgid "IPs"
msgstr "IPs"

#: src/views/website/StatsView.vue:206
msgid "Geo"
msgstr "Geo"

#: src/views/website/StatsView.vue:209
msgid "URIs"
msgstr "URIs"

#: src/views/website/StatsView.vue:215
msgid "Slow Requests"
msgstr "慢请求"

